[
{"id_offre": "32323016", "entreprise": "Onera", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ingenieur Deep Learning Datascience pour Traitement Donnees Optiques H/F\n                    "], "localisation": "Palaiseau - 91", "date_de_publication": ["\n                        03/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32323016.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33141412", "entreprise": "BCA Expertise", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Python H/F\n                    "], "localisation": "Paris - 75", "date_de_publication": ["\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail complet"], "url": "/fr-fr/emplois/33141412.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "32537330", "entreprise": "Geofit Group", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Chercheur Deep Learning H/F\n                    "], "localisation": "Nantes - 44", "date_de_publication": ["\n                        08/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32537330.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34161005", "entreprise": null, "type_contrat": "\n                            CDD\n                        ", "titre_job": ["\n                        Th\u00e8se Optimisation et Capacit\u00e9 de G\u00e9n\u00e9ralisation des Algorithmes H/F\n                    "], "localisation": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9 - 35", "date_de_publication": ["\n                        13/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34161005.html", "duree_du_contrat": ["12 mois"], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34585566", "entreprise": "Groupe mentor", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Data Engineer H/F\n                    "], "localisation": "Nancy - 54", "date_de_publication": ["\n                        24/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34585566.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33330882", "entreprise": "Ocea Smart Building", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Responsable Commercial Grands Comptes March\u00e9 Tertiaire H/F\n                    "], "localisation": "Courbevoie - 92", "date_de_publication": ["\n                        24/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33330882.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33328348", "entreprise": "Ocea Smart Building", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Commercial March\u00e9 Tertiaire H/F\n                    "], "localisation": "Courbevoie - 92", "date_de_publication": ["\n                        24/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33328348.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33682689", "entreprise": "Onera", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur de Recherche en Syst\u00e8mes Autonomes H/F\n                    "], "localisation": "Toulouse - 31", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        01/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33682689.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31749498", "entreprise": "Aure Consulting", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur d'Affaires Confirm\u00e9 ESN H/F\n                    "], "localisation": "Paris - 75", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31749498.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34677102", "entreprise": "Egis Groupe", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef.Fe de Projet IT - Digital Aviation H/F\n                    "], "localisation": "Toulouse - 31", "date_de_publication": ["\n                        26/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34677102.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30353963", "entreprise": "Segula Technologies", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Stage Ing\u00e9nieur R&I Data Scientist H/F\n                    "], "localisation": "Reims - 51", "date_de_publication": ["\n                        16/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/30353963.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31935888", "entreprise": "Dassault Aviation", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur R&T en IA de Confiance Apprentissage de Donn\u00e9es et Rhs H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Cloud - 92", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/31935888.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32577434", "entreprise": "CEA", "type_contrat": "\n                            CDD\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Projet Solution Vision Intelligente H/F\n                    "], "localisation": "Pessac - 33", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32577434.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31664209", "entreprise": "Trigo", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Avant-Vente H/F\n                    "], "localisation": "Paris - 75", "date_de_publication": ["\n                        18/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/31664209.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34277714", "entreprise": "UPTOO", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Business Developer - IA Presse et Edition H/F\n                    "], "localisation": "Lyon - 69", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        17/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/34277714.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34564614", "entreprise": "Naval Group", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        CDI - Architecte d'Entreprise Data H/F\n                    "], "localisation": "Brest - 29", "date_de_publication": ["\n                        24/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34564614.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34192864", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Tuyauteur Soudeur Marseille H/F\n                    "], "localisation": "Marseille - 13", "date_de_publication": ["\n                        14/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34192864.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34591367", "entreprise": "Sopra Steria", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Business Analyst - Ipa H/F\n                    "], "localisation": "Strasbourg - 67", "date_de_publication": ["\n                        24/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34591367.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34148416", "entreprise": "Yncr\u00e9a Ouest \u2013 Ecole d\u2019ing\u00e9nieurs ISEN", "type_contrat": "\n                            CDD\n                        ", "titre_job": ["\n                        Post-Doctorat en Informatique-Vision par Ordinateur et Apprentissage Automatique - Brest H/F\n                    "], "localisation": "Brest - 29", "date_de_publication": ["\n                        13/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/34148416.html", "duree_du_contrat": ["12 mois"], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34677408", "entreprise": "Egis Groupe", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Responsable de Business D\u00e9veloppement H/F\n                    "], "localisation": "Montreuil - 93", "date_de_publication": ["\n                        26/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34677408.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31764400", "entreprise": "Bouygues Telecom", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Securit\u00e9 - Support Coeur H/F\n                    "], "localisation": "Meudon - 92", "date_de_publication": ["\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31764400.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32041620", "entreprise": "Groupe Infodis", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Intelligence Artificielle H/F\n                    "], "localisation": "Roissy-en-France - 95", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        il y a 21 heures\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32041620.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "34753417", "entreprise": "Astek", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur IA - Syst\u00e8me Machine Learning Domaine A\u00e9rospatial - Paris France H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        il y a 1 heure\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34753417.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31788206", "entreprise": "Dassault Aviation", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur R&T en Traitement de Donn\u00e9es IA et Calcul Hpc - Hpda H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Cloud - 92", "date_de_publication": ["\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/31788206.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31728055", "entreprise": "Dassault Aviation", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur R&T en IA Apprentissage par Renforcement Conception Syst\u00e8mes H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Cloud - 92", "date_de_publication": ["\n                        19/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/31728055.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31682933", "entreprise": "Rakam", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Jeune Docteur IA - Nlp - Startup H/F\n                    "], "localisation": "Paris 3e - 75", "date_de_publication": ["\n                        19/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/31682933.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32632177", "entreprise": "Yncr\u00e9a Ouest \u2013 Ecole d\u2019ing\u00e9nieurs ISEN", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Post-Doctorant en Ro H/F\n                    "], "localisation": "Nantes - 44", "date_de_publication": ["\n                        10/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/32632177.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33816757", "entreprise": "Valeo", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chercheur IA H/F\n                    "], "localisation": "Cr\u00e9teil - 94", "date_de_publication": ["\n                        05/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33816757.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32067928", "entreprise": "Devoteam", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Stage - Ing\u00e9nieur Intelligence Artificielle Rpa & Chatbot H/F\n                    "], "localisation": "\u00cele-de-France", "date_de_publication": ["\n                        il y a 22 heures\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32067928.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34407491", "entreprise": "CEA", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur-Chercheur en Intelligence Artificielle Distribu\u00e9e H/F\n                    "], "localisation": "Saclay - 91", "date_de_publication": ["\n                        19/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34407491.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34481021", "entreprise": "Expleo", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Docteur en Intelligence Artificielle - G\u00e9nie Industriel H/F\n                    "], "localisation": "Montigny-le-Bretonneux - 78", "date_de_publication": ["\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34481021.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33205485", "entreprise": "CEA", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur-Chercheur en Intelligence Artificielle IA Symbolique H/F\n                    "], "localisation": "Saclay - 91", "date_de_publication": ["\n                        22/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33205485.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33946987", "entreprise": "Framatome", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur R&D en Intelligence Artificielle H/F\n                    "], "localisation": "Chalon-sur-Sa\u00f4ne - 71", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        07/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33946987.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32849426", "entreprise": "Phileum", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Brevets Sp\u00e9cialis\u00e9 en Intelligence Artificielle H/F\n                    "], "localisation": "Paris 8e - 75", "date_de_publication": ["\n                        14/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32849426.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33714468", "entreprise": "SII Sud-Ouest", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Docteur en Intelligence Artificielle H/F\n                    "], "localisation": "Toulouse - 31", "date_de_publication": ["\n                        03/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33714468.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31768351", "entreprise": "See-d", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technico-Commercial B To B H/F\n                    "], "localisation": "Vannes - 56", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/31768351.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34725802", "entreprise": "Artus Digital", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Informaticien Industriel H/F\n                    "], "localisation": "Chambly - 60", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        il y a 10 heures\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34725802.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31640281", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Technico-Fonctionnel Linux H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        18/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31640281.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33205844", "entreprise": "Nextgen RH", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Back-End Senior H/F\n                    "], "localisation": "Bordeaux - 33", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        22/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33205844.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32849463", "entreprise": "Phileum", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Brevets Sp\u00e9cialis\u00e9 en T\u00e9l\u00e9communications H/F\n                    "], "localisation": "Paris 8e - 75", "date_de_publication": ["\n                        14/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32849463.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "23781812", "entreprise": "Mindigital", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Backend H/F\n                    "], "localisation": "Jacou - 34", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        29/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/23781812.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "26437496", "entreprise": "Seenovate", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Data Intelligence Manager H/F\n                    "], "localisation": "Bordeaux - 33", "date_de_publication": ["\n                        02/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/26437496.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33671794", "entreprise": "Externatic", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur IA - Computeur Vision H/F\n                    "], "localisation": "France", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        01/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33671794.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32578109", "entreprise": "CEA", "type_contrat": "\n                            CDD\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Chercheur en IA - M\u00e9thodes G\u00e9n\u00e9ratives - Super-R\u00e9solution H/F\n                    "], "localisation": "Palaiseau - 91", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32578109.html", "duree_du_contrat": ["18 mois"], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32142108", "entreprise": "Cr\u00e9dit Agricole Assurances", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur IA H/F\n                    "], "localisation": "Paris - 75", "date_de_publication": ["\n                        30/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32142108.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32747044", "entreprise": "Publicis Groupe", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Manager Data Science & Intelligence Artificielle H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        11/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32747044.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32043480", "entreprise": "Wefight", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Pharmacien - M\u00e9decin - Chef de Produit Intelligence Artificielle H/F\n                    "], "localisation": "H\u00e9rault - 34", "date_de_publication": ["\n                        il y a 22 heures\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32043480.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32746167", "entreprise": "Publicis Groupe", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Senior Manager Data Science & Intelligence Artificielle H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        11/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32746167.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32666585", "entreprise": "Technord", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Responsable Commercial Intelligence Artificielle - Industrie 4.0 H/F\n                    "], "localisation": "Villeneuve-d'Ascq - 59", "date_de_publication": ["\n                        11/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32666585.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33277843", "entreprise": "STMicroelectronics", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        CDI - Responsable Analyse des Donn\u00e9es Ing\u00e9nierie des Logiciels et de l'Intelligence Artificielle H/F\n                    "], "localisation": "Grenoble - 38", "date_de_publication": ["\n                        24/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33277843.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33679446", "entreprise": "AnotherBrain", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur.e Recherche en Intelligence Artificielle H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        01/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33679446.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33527932", "entreprise": "PureControl", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur.e Industrialisation Intelligence Artificielle H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        29/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33527932.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34631049", "entreprise": "Verkor", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Innovation ai Junior Engineer H/F\n                    "], "localisation": "Grenoble - 38", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34631049.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33145914", "entreprise": "Aisprid", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Recherche IA & Vision H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Malo - 35", "date_de_publication": ["\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33145914.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "23139019", "entreprise": "Nexter", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur IA Embarqu\u00e9e H/F\n                    "], "localisation": "Versailles - 78", "date_de_publication": ["\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/23139019.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34396525", "entreprise": "Alstom", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Lsa Engineer - M H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Ouen - 41", "date_de_publication": ["\n                        19/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34396525.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32351204", "entreprise": "AnotherBrain", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Stage Ing\u00e9nieur.e IA H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        08/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32351204.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34150941", "entreprise": "CNRS", "type_contrat": "\n                            CDD\n                        ", "titre_job": ["\n                        Post-Doctorat Ondes Internes de Gravit\u00e9 dans l'Atmosph\u00e8re Observations Ballons Param\u00e9trisation et Impact sur le Climat H/F\n                    "], "localisation": "Paris 5e - 75", "date_de_publication": ["\n                        13/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34150941.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34396180", "entreprise": "Amazon", "type_contrat": "\n                            CDI\n                                ", "titre_job": ["\n                        Senior Data Center Colocation Engineer H/F\n                    "], "localisation": "Courbevoie - 92", "date_de_publication": ["\n                        19/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34396180.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "22776936", "entreprise": "Alstom", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Integration Validation & Verification Engineer Interlocking System M - F H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Ouen - 41", "date_de_publication": ["\n                        04/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/22776936.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34532737", "entreprise": "Page Personnel", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Charg\u00e9 Affaires Btob Secteur Sant\u00e9 H/F\n                    "], "localisation": "Toulouse - 31", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        22/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34532737.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "27091404", "entreprise": "Qualis Recrutement", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Business Developer Junior H/F\n                    "], "localisation": "Marseille - 13", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/27091404.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32577509", "entreprise": "CEA", "type_contrat": "\n                            CDD\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur-Chercheur pour la V\u00e9rification et la Validation de Syst\u00e8mes IA H/F\n                    "], "localisation": "Palaiseau - 91", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32577509.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "27203619", "entreprise": "Expleo", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Expleo - Ees - Ing\u00e9nieur Logiciel Embarqu\u00e9 en Intelligence Artificielle H/F\n                    "], "localisation": "Grenoble - 38", "date_de_publication": ["\n                        22/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/27203619.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33955239", "entreprise": "CEA", "type_contrat": "\n                            CDD\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur en Traitement de Donn\u00e9es et Intelligence Artificielle H/F\n                    "], "localisation": "Grenoble - 38", "date_de_publication": ["\n                        07/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33955239.html", "duree_du_contrat": ["24 mois"], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "12647858", "entreprise": "J4S", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Intelligence Artificielle H/F\n                    "], "localisation": "Paris - 75", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        26/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/12647858.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34192952", "entreprise": "CEA", "type_contrat": "\n                            CDD\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Chercheur en Intelligence Artificielle pour le Structural Health Monitoring Shm H/F\n                    "], "localisation": "Saclay - 91", "date_de_publication": ["\n                        14/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34192952.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32577810", "entreprise": "CEA", "type_contrat": "\n                            CDD\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Syst\u00e8mes Embarqu\u00e9s pour l'Int\u00e9gration d'Intelligence Artificielle IA H/F\n                    "], "localisation": "Palaiseau - 91", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32577810.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32578031", "entreprise": "CEA", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chercheur en Architectures Mat\u00e9rielles Embarqu\u00e9es pour Intelligence Artificielle IA H/F\n                    "], "localisation": "Palaiseau - 91", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32578031.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32577505", "entreprise": "CEA", "type_contrat": "\n                            CDD\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Logiciel Embarqu\u00e9 C++ - Python - Intelligence Artificielle IA H/F\n                    "], "localisation": "Palaiseau - 91", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32577505.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32577609", "entreprise": "CEA", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur-Chercheur en Traitement du Signal Traitement d'Images et Intelligence Artificielle H/F\n                    "], "localisation": "Gif-sur-Yvette - 91", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32577609.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33706787", "entreprise": "CEA", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Traitement de Donn\u00e9es et Intelligence Artificielle en Spectroscopies H/F\n                    "], "localisation": "Saclay - 91", "date_de_publication": ["\n                        03/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33706787.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33732216", "entreprise": "CEA", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Architecte Logiciel Intelligence Artificielle IA Embarqu\u00e9 H/F\n                    "], "localisation": "Palaiseau - 91", "date_de_publication": ["\n                        03/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33732216.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34340481", "entreprise": "Silkhom", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Intelligence Artificielle - Client Final H/F\n                    "], "localisation": "Lyon 1er - 69", "date_de_publication": ["\n                        18/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34340481.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31768491", "entreprise": "See-d", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Business Developpement H/F\n                    "], "localisation": "Vannes - 56", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/31768491.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30312082", "entreprise": "Talent Pool", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Data Engineering H/F\n                    "], "localisation": "Ain - 01", "date_de_publication": ["\n                        15/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/30312082.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34677454", "entreprise": "Egis Groupe", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Data Exp\u00e9riment\u00e9 H/F\n                    "], "localisation": "Guyancourt - 78", "date_de_publication": ["\n                        26/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34677454.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31641832", "entreprise": "See-d", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Commercial B To B H/F\n                    "], "localisation": "Vannes - 56", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        18/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/31641832.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32578043", "entreprise": "CEA", "type_contrat": "\n                            CDD\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur G\u00e9nie Logiciel H/F\n                    "], "localisation": "Palaiseau - 91", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32578043.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32430898", "entreprise": "CCLD", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Responsable Commercial H/F\n                    "], "localisation": "Rungis - 94", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        06/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32430898.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "18186918", "entreprise": "PERSUADERS RH", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Data Scientist H/F\n                    "], "localisation": "Lyon - 69", "date_de_publication": ["\n                        06/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/18186918.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30273451", "entreprise": "Radiall", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Automatisme - Robotique H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Quentin-Fallavier - 38", "date_de_publication": ["\n                        14/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/30273451.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34475702", "entreprise": "Hays", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur .Net H/F\n                    "], "localisation": "Carquefou - 44", "date_de_publication": ["\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34475702.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34306258", "entreprise": "Ingeliance Technologies", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Deep Learning H/F\n                    "], "localisation": "Lorient - 56", "date_de_publication": ["\n                        17/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34306258.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32031329", "entreprise": "Groupagora", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur .Net - SQL H/F\n                    "], "localisation": "Marseille - 13", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        il y a 21 heures\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32031329.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33421025", "entreprise": "UPTOO", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant en Logiciel - IA - Industrie H/F\n                    "], "localisation": "Paris - 75", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        il y a 21 heures\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/33421025.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33421026", "entreprise": "UPTOO", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef de Projet - Knowledge Management - IA - Industrie H/F\n                    "], "localisation": "Paris - 75", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        il y a 21 heures\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/33421026.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "25874315", "entreprise": "DAVRICOURT", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur-Ing\u00e9nieure D\u00e9veloppement Logiciel C++ H/F\n                    "], "localisation": "Paris - 75", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        19/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/25874315.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "21999206", "entreprise": "Mindigital", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Fullstack H/F\n                    "], "localisation": "Montpellier - 34", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        19/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/21999206.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34213059", "entreprise": "Fab Group", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Assistant Comptable H/F\n                    "], "localisation": "Torcy - 77", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        14/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34213059.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "28701891", "entreprise": "Vinci Energies France Tertiaire Grand Ouest", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef de Projet Automaticien & Smart Building H/F\n                    "], "localisation": "Nantes - 44", "date_de_publication": ["\n                        03/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/28701891.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33873651", "entreprise": "SNEF LAB", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien en Automatismes et Supervision H/F\n                    "], "localisation": "Marseille 16e - 13", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        06/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33873651.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34756351", "entreprise": "Rhizome", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Front End Confirm\u00e9 H/F\n                    "], "localisation": "Brest - 29", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        il y a 42 minutes\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34756351.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34189756", "entreprise": "Hays", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Lead D\u00e9veloppeur Python H/F\n                    "], "localisation": "Bordeaux - 33", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        14/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34189756.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32166146", "entreprise": "Cr\u00e9dit Agricole d'Ile de France", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Charg\u00e9 de Projet Automatisation - Innovation H/F\n                    "], "localisation": "\u00cele-de-France", "date_de_publication": ["\n                        31/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32166146.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32789976", "entreprise": "NAVA ENGINEERING", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Contr\u00f4le et Automatisation H/F\n                    "], "localisation": "Clamart - 92", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        13/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32789976.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "19244518", "entreprise": "Apside", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Data Scientiste H/F\n                    "], "localisation": "Paris - 75", "date_de_publication": ["\n                        03/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/19244518.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "17485603", "entreprise": "Atos", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Architecte Tech Lead - Java - Python - Node.Js H/F\n                    "], "localisation": "Grenoble - 38", "date_de_publication": ["\n                        19/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/17485603.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32239613", "entreprise": "Isagri", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur DevOps Junior H/F\n                    "], "localisation": "Pau - 64", "date_de_publication": ["\n                        01/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32239613.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31902178", "entreprise": "Hub France IA (Association)", "type_contrat": "\n                            CDD\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef de Projet Ia et Cybers\u00e9curit\u00e9 H/F\n                    "], "localisation": "Paris - 75", "date_de_publication": ["\n                        24/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail complet"], "url": "/fr-fr/emplois/31902178.html", "duree_du_contrat": ["12 mois"], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32577643", "entreprise": "CEA", "type_contrat": "\n                            CDD\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Chercheur en Structural Health Monitoring Shm H/F\n                    "], "localisation": "Saclay - 91", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32577643.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34144884", "entreprise": "Angles", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Deep Learning H/F\n                    "], "localisation": "Paris - 75", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        13/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/34144884.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34720739", "entreprise": "Viveris.", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Logiciel et Traitement du Signal H/F\n                    "], "localisation": "Rungis - 94", "date_de_publication": ["\n                        il y a 12 heures\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34720739.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34092762", "entreprise": "PRISMA MEDIA", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef d'Enqu\u00eate Business - CDI H/F\n                    "], "localisation": "Gennevilliers - 92", "date_de_publication": ["\n                        12/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34092762.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32577438", "entreprise": "CEA", "type_contrat": "\n                            CDD\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur de Recherche en R\u00e9seau - Sdn H/F\n                    "], "localisation": "Palaiseau - 91", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32577438.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34629967", "entreprise": "Hays", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur \u00c9lectronique H/F\n                    "], "localisation": "Strasbourg - 67", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34629967.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "23147442", "entreprise": "Cogedis", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Comptable Agricole H/F\n                    "], "localisation": "Saumur - 49", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        19/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/23147442.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31959837", "entreprise": "Atos", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Data Scientist Experiment\u00e9 H/F\n                    "], "localisation": "Bezons - 95", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31959837.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34290144", "entreprise": "Exxact Robotics", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Int\u00e9grateur R&D et Performances Syst\u00e8me H/F\n                    "], "localisation": "\u00c9pernay - 51", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        17/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34290144.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "34092770", "entreprise": "PRISMA MEDIA", "type_contrat": "\n                            CDD\n                        ", "titre_job": ["\n                        CDD - R\u00e9dacteur Web T\u00e9l\u00e9 Loisirs H/F\n                    "], "localisation": "Gennevilliers - 92", "date_de_publication": ["\n                        12/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34092770.html", "duree_du_contrat": ["4 mois"], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34456216", "entreprise": "Talan", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Bi H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34456216.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "29174513", "entreprise": "Cogedis", "type_contrat": "\n                            CDD\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Comptable Agricole H/F\n                    "], "localisation": "Le Rheu - 35", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        15/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/29174513.html", "duree_du_contrat": ["6 mois"], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33971123", "entreprise": "Groupe Galil\u00e9", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Comptable H/F\n                    "], "localisation": "Chalon-sur-Sa\u00f4ne - 71", "date_de_publication": ["\n                        08/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33971123.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34607063", "entreprise": "EURO-INFORMATION DEVELOPPEMENTS", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef de Projet - Delivery Manager H/F\n                    "], "localisation": "Strasbourg - 67", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34607063.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33581578", "entreprise": "Limagrain", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Directeur du D\u00e9partement Informatique Recherche Groupe H/F\n                    "], "localisation": "Clermont-Ferrand - 63", "date_de_publication": ["\n                        30/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33581578.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32993215", "entreprise": "Scutum", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conducteur de Travaux en Syst\u00e8mes Alarmes et Domotiques H/F\n                    "], "localisation": "Bretagne", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        17/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32993215.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "34463937", "entreprise": "Thales", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur M\u00e9thodes Formelles H/F\n                    "], "localisation": "Palaiseau - 91", "date_de_publication": ["\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34463937.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32859824", "entreprise": "KPMG", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Exp\u00e9riment\u00e9 Audit IT - Conseil IT - Marseille H/F\n                    "], "localisation": "Marseille - 13", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        14/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/32859824.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34141734", "entreprise": "Campus ECAT-iD", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ingenieur Mesures Physiques H/F\n                    "], "localisation": "Brest - Plou\u00e9dern - 29", "date_de_publication": ["\n                        13/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34141734.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32862665", "entreprise": "CS GROUP", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Directeur de Projets Data Intelligence H/F\n                    "], "localisation": "Toulouse - 31", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        14/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32862665.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32850032", "entreprise": "Cogedis", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Comptable Agricole Confirm\u00e9 H/F\n                    "], "localisation": "Bodilis - 29", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        14/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32850032.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34660575", "entreprise": "Externatic", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Front Angular Foodtech H/F\n                    "], "localisation": "Lille - 59", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        26/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34660575.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32711426", "entreprise": "Cogedis", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Comptable Agricole H/F\n                    "], "localisation": "Aizenay - 85", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        11/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32711426.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32711550", "entreprise": "Cogedis", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Comptable Agricole H/F\n                    "], "localisation": "Domfront en Poiraie - 61", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        11/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32711550.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31790995", "entreprise": "CNRS", "type_contrat": "\n                            CDD\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur de Recherche en Conception de Solides Poreux de Type Mofs pour l'Intelligence Artificielle H/F\n                    "], "localisation": "Paris 5e - 75", "date_de_publication": ["\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/31790995.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33618501", "entreprise": "Devialet", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur R&D en Traitement du Signal et Intelligence Artificielle. H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        31/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33618501.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34684979", "entreprise": "Generali Assurance", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Commercial en Assurances H/F\n                    "], "localisation": "Colmar - 68", "date_de_publication": ["\n                        26/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/34684979.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32570872", "entreprise": "Cogedis", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Comptable Agricole H/F\n                    "], "localisation": "P\u00e9rigueux - 24", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32570872.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34092719", "entreprise": "PRISMA MEDIA", "type_contrat": "\n                            CDD\n                        ", "titre_job": ["\n                        Responsable \u00c9ditorial Brand Content Femme Actuelle - Simone - CDD H/F\n                    "], "localisation": "Gennevilliers - 92", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        12/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34092719.html", "duree_du_contrat": ["6 mois"], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30272068", "entreprise": "Nextgen RH", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Fullstack Senior H/F\n                    "], "localisation": "Bordeaux - 33", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        14/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/30272068.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34612171", "entreprise": "CEA", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Traitement d'Images pour la Protection de la Premi\u00e8re Paroi d'Une Installation de Fusion H/F\n                    "], "localisation": "Bouches-du-Rh\u00f4ne - 13", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34612171.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "27256030", "entreprise": "Dassault Aviation", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur - Concepteur Syst\u00e8mes de Gestion de Mission H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Cloud - 92", "date_de_publication": ["\n                        23/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/27256030.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34236404", "entreprise": null, "type_contrat": "\n                            CDD\n                        ", "titre_job": ["\n                        Th\u00e8se Approche End-To-End Enrichie Complexit\u00e9 Variable H/F\n                    "], "localisation": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9 - 35", "date_de_publication": ["\n                        15/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34236404.html", "duree_du_contrat": ["12 mois"], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34159393", "entreprise": null, "type_contrat": "\n                            CDD\n                        ", "titre_job": ["\n                        Th\u00e8se Conversion de Voix Am\u00e9liorer la Qualit\u00e9 Robustesse Voix Anonymis\u00e9es H/F\n                    "], "localisation": "Caou\u00ebnnec-Lanv\u00e9z\u00e9ac - 22", "date_de_publication": ["\n                        13/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34159393.html", "duree_du_contrat": ["12 mois"], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "29988758", "entreprise": "Scutum", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien Syst\u00e8mes Alarmes et Domotiques H/F\n                    "], "localisation": "Lille - 59", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/29988758.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "34340479", "entreprise": "Silkhom", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Intelligence Artificielle - Client Final H/F\n                    "], "localisation": "Lyon 1er - 69", "date_de_publication": ["\n                        18/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34340479.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31762663", "entreprise": "L2C Recrutement", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur GO - Soci\u00e9t\u00e9 Internationale Leader dans l'Intelligence Artificielle S\u00e9mantique 50 - 60K\u20ac H/F\n                    "], "localisation": "Levallois-Perret - 92", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31762663.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "34425839", "entreprise": "Seyos", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Python H/F\n                    "], "localisation": "Marseille 1er - 13", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail complet"], "url": "/fr-fr/emplois/34425839.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "33602059", "entreprise": "Hays", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Data Analyst H/F\n                    "], "localisation": "Nice - 06", "date_de_publication": ["\n                        30/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33602059.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30661800", "entreprise": "Norgay IT & Digital Services", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Oracle H/F\n                    "], "localisation": "Niort - 79", "date_de_publication": ["\n                        24/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/30661800.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33554746", "entreprise": "Atos", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Data Scientist Experiment\u00e9 H/F\n                    "], "localisation": "Bezons - 95", "date_de_publication": ["\n                        30/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33554746.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34470629", "entreprise": "Orange Business", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur D\u00e9veloppement Fullstack H/F\n                    "], "localisation": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9 - 35", "date_de_publication": ["\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34470629.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "28158770", "entreprise": "Naval Group", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        CDI - Ing\u00e9nieur Recherche et D\u00e9veloppement en Fusion de Donn\u00e9es H/F\n                    "], "localisation": "Ollioules - 83", "date_de_publication": ["\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/28158770.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34470826", "entreprise": "Orange Business", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Int\u00e9grateur Syst\u00e8me H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34470826.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "23612839", "entreprise": "Cogedis", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Comptable Agricole H/F\n                    "], "localisation": "Morlaix - 29", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        26/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/23612839.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34677420", "entreprise": "Egis Groupe", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Senior Developer Javascript - React Js H/F\n                    "], "localisation": "Montreuil - 93", "date_de_publication": ["\n                        26/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34677420.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33341171", "entreprise": "Randstad", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Gestionnaire ADV H/F\n                    "], "localisation": "B\u00e9ligneux - 01", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        24/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33341171.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34210072", "entreprise": "Fortil", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Pmo - Toulouse H/F\n                    "], "localisation": "Toulouse - 31", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        14/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/34210072.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34209993", "entreprise": "Fortil", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Pmo H/F\n                    "], "localisation": "Mauguio - 34", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        14/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/34209993.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34450788", "entreprise": "Proman", "type_contrat": "\n                            Int\u00e9rim\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ingenieur Informatique H/F\n                    "], "localisation": "Chusclan - 30", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34450788.html", "duree_du_contrat": ["18 mois"], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33406444", "entreprise": "Manutan", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Data Engineer Senior H/F\n                    "], "localisation": "Gonesse - 95", "date_de_publication": ["\n                        il y a 21 heures\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33406444.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34092699", "entreprise": "PRISMA MEDIA", "type_contrat": "\n                            CDD\n                        ", "titre_job": ["\n                        R\u00e9dacteur Web Svod - CDD H/F\n                    "], "localisation": "Gennevilliers - 92", "date_de_publication": ["\n                        12/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34092699.html", "duree_du_contrat": ["8 mois"], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31663589", "entreprise": "Fortil", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Devops H/F\n                    "], "localisation": "Centre-Val de Loire", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        18/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/31663589.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "26991091", "entreprise": "Skills RH", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Comptable H/F\n                    "], "localisation": "Paris 8e - 75", "date_de_publication": ["\n                        19/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/26991091.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34708650", "entreprise": "Capgemini", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Assistant Ressources Humaines Issy les Moulineaux H/F\n                    "], "localisation": "Paris - 75", "date_de_publication": ["\n                        26/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34708650.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33378010", "entreprise": "Scutum", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien Syst\u00e8mes Alarmes et Domotiques H/F\n                    "], "localisation": "Reims - 51", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        il y a 21 heures\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33378010.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "34687116", "entreprise": "Generali Assurance", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Commercial en Assurances H/F\n                    "], "localisation": "Doulevant-le-Ch\u00e2teau - 52", "date_de_publication": ["\n                        26/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/34687116.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34683890", "entreprise": "AK Recrutement", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur .Net H/F\n                    "], "localisation": "Lyon 2e - 69", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        26/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34683890.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34210093", "entreprise": "Fortil", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur PHP H/F\n                    "], "localisation": "Occitanie", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        14/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34210093.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33351745", "entreprise": "Cogedis", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Comptable Confirm\u00e9 H/F\n                    "], "localisation": "Brie - 35", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33351745.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34426668", "entreprise": "Seyos", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Software Manager H/F\n                    "], "localisation": "Paris 9e - 75", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34426668.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "34154701", "entreprise": "Luminess", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Product Manager H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        13/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34154701.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34606002", "entreprise": "Anaveo", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Business Developer Vertical - Dpt 44 H/F\n                    "], "localisation": "Nantes - 44", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34606002.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34605469", "entreprise": "Anaveo", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Business Developer Vertical - Dpt 91 H/F\n                    "], "localisation": "Les Ulis - 91", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34605469.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31655592", "entreprise": "Scutum", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien Syst\u00e8mes Alarmes et Domotiques H/F\n                    "], "localisation": "Poitiers - 86", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        18/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/31655592.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "31655648", "entreprise": "Scutum", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien Syst\u00e8mes Alarmes et Domotiques H/F\n                    "], "localisation": "Laval - 53", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        18/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/31655648.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "34092750", "entreprise": "PRISMA MEDIA", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Marketing Manager Geo & N\u00e9on - CDI H/F\n                    "], "localisation": "Gennevilliers - 92", "date_de_publication": ["\n                        12/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34092750.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34092745", "entreprise": "PRISMA MEDIA", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        CDI - Coordinateur \u00c9ditorial SEO H/F\n                    "], "localisation": "Gennevilliers - 92", "date_de_publication": ["\n                        12/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34092745.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34092710", "entreprise": "PRISMA MEDIA", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Back E-Commerce - CDI H/F\n                    "], "localisation": "Gennevilliers - 92", "date_de_publication": ["\n                        12/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34092710.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32570858", "entreprise": "Cogedis", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Comptable Confirm\u00e9 H/F\n                    "], "localisation": "Lanester - 56", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32570858.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34536558", "entreprise": "Orange Business", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Technique Servicenow Exp\u00e9riment\u00e9 H/F\n                    "], "localisation": "Villeneuve-d'Ascq - 59", "date_de_publication": ["\n                        22/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34536558.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34604924", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Responsable Centre de Travaux H/F\n                    "], "localisation": "Amiens - 80", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34604924.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34161227", "entreprise": "Seyos", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Senior Tech Lead Node.Js - Aws H/F\n                    "], "localisation": "Levallois-Perret - 92", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        13/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34161227.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "32711731", "entreprise": "Cogedis", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Comptable Agricole H/F\n                    "], "localisation": "Saint-James - 50", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        11/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32711731.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32711991", "entreprise": "Cogedis", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Collaborateur Comptable Agricole H/F\n                    "], "localisation": "Alen\u00e7on - 61", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        11/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32711991.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32711480", "entreprise": "Cogedis", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Comptable Agricole H/F\n                    "], "localisation": "Laval - 53", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        11/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32711480.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33257491", "entreprise": "EURO-INFORMATION DEVELOPPEMENTS", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Analyste D\u00e9veloppeur Full-Stack H/F\n                    "], "localisation": "Strasbourg - 67", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        23/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33257491.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32577587", "entreprise": "CEA", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur \u00c9lectronique H/F\n                    "], "localisation": "Metz - 57", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32577587.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "28205892", "entreprise": "BlueDocker", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Roboticien Automaticien - Domaine de Connecteurs Environnement S\u00e9v\u00e8re H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Quentin-Fallavier - 38", "date_de_publication": ["\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/28205892.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34684606", "entreprise": "Generali Assurance", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Commercial en Assurances H/F\n                    "], "localisation": "Belfort - 90", "date_de_publication": ["\n                        26/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/34684606.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34606396", "entreprise": "Scutum", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien Alarme Intrusion H/F\n                    "], "localisation": "Beauvais - 60", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34606396.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "34410476", "entreprise": "ASI", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur d'Affaires Senior H/F\n                    "], "localisation": "Nantes - 44", "date_de_publication": ["\n                        19/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34410476.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34377382", "entreprise": "Acass", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien Alarme H/F\n                    "], "localisation": "Bourg-en-Bresse - 01", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        19/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34377382.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "32474503", "entreprise": "LR Technologies Groupe", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur D\u00e9veloppement Applicatif H/F\n                    "], "localisation": "Rambouillet - 78", "date_de_publication": ["\n                        07/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32474503.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32939841", "entreprise": "Cogedis", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Comptable Agricole H/F\n                    "], "localisation": "Nort-sur-Erdre - 44", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        16/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32939841.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32571380", "entreprise": "Cogedis", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Comptable Agricole H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Pol-de-L\u00e9on - 29", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32571380.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32571030", "entreprise": "Cogedis", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Comptable Agricole H/F\n                    "], "localisation": "Le Rheu - 35", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32571030.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32570094", "entreprise": "Cogedis", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Comptable Agricole H/F\n                    "], "localisation": "Soissons - 02", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32570094.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31954146", "entreprise": "Cogedis", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Comptable H/F\n                    "], "localisation": "Caen - 14", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31954146.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34210068", "entreprise": "Fortil", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Syst\u00e8me et de Production - Toulouse H/F\n                    "], "localisation": "Toulouse - 31", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        14/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/34210068.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34564486", "entreprise": "Anaveo", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Responsable Marketing de l'Offre H/F\n                    "], "localisation": "Champagne-au-Mont-d'Or - 69", "date_de_publication": ["\n                        24/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/34564486.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34092688", "entreprise": "PRISMA MEDIA", "type_contrat": "\n                            CDD\n                        ", "titre_job": ["\n                        R\u00e9dacteur Social et Web Harvard Business Review - CDD H/F\n                    "], "localisation": "Gennevilliers - 92", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        12/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34092688.html", "duree_du_contrat": ["1 an"], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34604647", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Electricien Industriel H/F\n                    "], "localisation": "Amiens - 80", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34604647.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34603429", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Electricien Industriel H/F\n                    "], "localisation": "\u00c9taples - 62", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34603429.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32850227", "entreprise": "Cogedis", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Comptable Agricole Confirm\u00e9 H/F\n                    "], "localisation": "\u00c9tampes - 91", "date_de_publication": ["\n                        14/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32850227.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "25874349", "entreprise": "DAVRICOURT", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur-Ing\u00e9nieure Syst\u00e8me Embarqu\u00e9 H/F\n                    "], "localisation": "Paris - 75", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        19/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/25874349.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30373077", "entreprise": "Fortil", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur D\u00e9veloppeur Syst\u00e8mes Embarqu\u00e9s H/F\n                    "], "localisation": "Loire-Atlantique - 44", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        16/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/30373077.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34549671", "entreprise": "Orange Business", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Technique Servicenow Exp\u00e9riment\u00e9 H/F\n                    "], "localisation": "Lyon 2e - 69", "date_de_publication": ["\n                        22/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/34549671.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34058938", "entreprise": "Cogedis", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Comptable Confirm\u00e9 H/F\n                    "], "localisation": "Landerneau - 29", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        12/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34058938.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34092773", "entreprise": "PRISMA MEDIA", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        CDI - Front Page Editor H/F\n                    "], "localisation": "Gennevilliers - 92", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        12/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34092773.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34300027", "entreprise": "Crit", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Auditeur Financier H/F\n                    "], "localisation": "Lab\u00e8ge - 31", "date_de_publication": ["\n                        17/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34300027.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33267256", "entreprise": "Bassetti", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Data Engineer H/F\n                    "], "localisation": "Grenoble - 38", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        23/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33267256.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "34200190", "entreprise": "Exxact Robotics", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Logiciel Robotique Senior H/F\n                    "], "localisation": "\u00c9pernay - Lyon", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        14/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34200190.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "34511251", "entreprise": "Morgan Services", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Administrateur Reseau H/F\n                    "], "localisation": "Cahors - 46", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34511251.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32577845", "entreprise": "CEA", "type_contrat": "\n                            CDD\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur-Chercheur en M\u00e9thodes Formelles et IA pour la Cybers\u00e9curit\u00e9 Logicielle Bas Niveau H/F\n                    "], "localisation": "Palaiseau - 91", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32577845.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "29988833", "entreprise": "Scutum", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien Alarmes Industrie et Bancaire H/F\n                    "], "localisation": "Allier - 03", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/29988833.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "29988178", "entreprise": "Scutum", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien Syst\u00e8mes Alarmes et Domotiques H/F\n                    "], "localisation": "Toulouse - 31", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/29988178.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "29985619", "entreprise": "Scutum", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien Syst\u00e8mes Alarmes et Domotiques H/F\n                    "], "localisation": "Paris - 75", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/29985619.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "34425707", "entreprise": "Seyos", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Python H/F\n                    "], "localisation": "Strasbourg - 67", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail complet"], "url": "/fr-fr/emplois/34425707.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "34425687", "entreprise": "Seyos", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Python H/F\n                    "], "localisation": "Nantes - 44", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail complet"], "url": "/fr-fr/emplois/34425687.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "34425618", "entreprise": "Seyos", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Python H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail complet"], "url": "/fr-fr/emplois/34425618.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "34719880", "entreprise": "Seyos", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Qa Java H/F\n                    "], "localisation": "Levallois-Perret - 92", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        il y a 12 heures\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34719880.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "34719741", "entreprise": "Seyos", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur API Java H/F\n                    "], "localisation": "Levallois-Perret - 92", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        il y a 12 heures\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34719741.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "32946229", "entreprise": "CEA", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Chercheur Architecte-Logiciel pour les Syst\u00e8mes Embarqu\u00e9s H/F\n                    "], "localisation": "Grenoble - 38", "date_de_publication": ["\n                        16/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32946229.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33871309", "entreprise": "MBDA", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Sp\u00e9cialiste A\u00e9rodynamique H/F\n                    "], "localisation": "Le Plessis-Robinson - 92", "date_de_publication": ["\n                        06/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33871309.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33554260", "entreprise": "Atos", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Data Architect H/F\n                    "], "localisation": "Bezons - 95", "date_de_publication": ["\n                        30/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33554260.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34677628", "entreprise": "Egis Groupe", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Responsable B\u00e2timents Durables TCE H/F\n                    "], "localisation": "Montreuil - 93", "date_de_publication": ["\n                        26/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34677628.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33398514", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Tech Lead Python H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        il y a 21 heures\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33398514.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33256860", "entreprise": "EURO-INFORMATION DEVELOPPEMENTS", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef de Projet Informatique - Services Cognitifs H/F\n                    "], "localisation": "Strasbourg - 67", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        23/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33256860.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30523390", "entreprise": "CS GROUP", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Architecte Logiciel Cloud H/F\n                    "], "localisation": "Toulouse - 31", "date_de_publication": ["\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/30523390.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33399739", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Ios Confirm\u00e9 H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        il y a 21 heures\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33399739.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31640279", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Progiciel Sant\u00e9 H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        18/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31640279.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33064833", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Charg\u00e9 d'Affaires CVC H/F\n                    "], "localisation": "Rungis - 94", "date_de_publication": ["\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33064833.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34520113", "entreprise": "Lynx RH", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Project Manager Officer H/F\n                    "], "localisation": "Gif-sur-Yvette - 91", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34520113.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "26020612", "entreprise": "DAVRICOURT", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur D\u00e9veloppement Logiciel Autosar H/F\n                    "], "localisation": "Paris - 75", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        23/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/26020612.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34692026", "entreprise": "AG2R LA MONDIALE", "type_contrat": "\n                            CDD\n                        ", "titre_job": ["\n                        Juriste Contrats - CDD H/F\n                    "], "localisation": "Paris - 75", "date_de_publication": ["\n                        26/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34692026.html", "duree_du_contrat": ["12 mois"], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34519835", "entreprise": "Lynx RH", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Full Stack Confirm\u00e9 H/F\n                    "], "localisation": "Gif-sur-Yvette - 91", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34519835.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33205844", "entreprise": "Nextgen RH", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Back-End Senior H/F\n                    "], "localisation": "Bordeaux - 33", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        22/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33205844.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34542275", "entreprise": "Cogedis", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Comptable Agricole H/F\n                    "], "localisation": "Tint\u00e9niac - 35", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        22/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34542275.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33820568", "entreprise": "Sopra Steria", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Business Analyst - Business Automation - Strasbourg H/F\n                    "], "localisation": "Strasbourg - 67", "date_de_publication": ["\n                        05/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33820568.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32031243", "entreprise": "Groupagora", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur .Net - SQL H/F\n                    "], "localisation": "Marseille - 13", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        il y a 21 heures\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32031243.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34686838", "entreprise": "Generali Assurance", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Commercial en Assurances H/F\n                    "], "localisation": "Nogent - 52", "date_de_publication": ["\n                        26/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/34686838.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34686704", "entreprise": "Generali Assurance", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Commercial en Assurances H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Di\u00e9-des-Vosges - 88", "date_de_publication": ["\n                        26/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/34686704.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34686529", "entreprise": "Generali Assurance", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Commercial en Assurances H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Louis - 68", "date_de_publication": ["\n                        26/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/34686529.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34686259", "entreprise": "Generali Assurance", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Commercial en Assurances H/F\n                    "], "localisation": "Vittel - 88", "date_de_publication": ["\n                        26/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/34686259.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34685784", "entreprise": "Generali Assurance", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Commercial en Assurances H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Dizier - 52", "date_de_publication": ["\n                        26/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/34685784.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34594282", "entreprise": "Seyos", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Syst\u00e8mes et R\u00e9seaux H/F\n                    "], "localisation": "Paris 9e - 75", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        24/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34594282.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "34088063", "entreprise": "Co-Efficience", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Commercial Grands Comptes - Logiciels et Automatisation Logistique H/F\n                    "], "localisation": "B\u00e9ligneux - 01", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        12/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/34088063.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34578560", "entreprise": "MBH Talents", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Collaborateur Comptable H/F\n                    "], "localisation": "Cambrai - 59", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        24/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34578560.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "25997849", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Tuyauteur Marseille H/F\n                    "], "localisation": "Marseille 1er - 13", "date_de_publication": ["\n                        23/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/25997849.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34687094", "entreprise": "Orange Business", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Technique Servicenow Exp\u00e9riment\u00e9 H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        26/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34687094.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31324050", "entreprise": "HR Team", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Business Analyst H/F\n                    "], "localisation": "Lezennes - 59", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        10/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31324050.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31319494", "entreprise": "Ameg Technologies", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Contr\u00f4le Commande H/F\n                    "], "localisation": "Haguenau - 67", "date_de_publication": ["\n                        10/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/31319494.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34519644", "entreprise": "Lynx RH", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Product Owner H/F\n                    "], "localisation": "Gif-sur-Yvette - 91", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34519644.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33406363", "entreprise": "Manutan", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Data Scientist H/F\n                    "], "localisation": "Gonesse - 95", "date_de_publication": ["\n                        il y a 21 heures\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33406363.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31598001", "entreprise": "Scutum", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien Alarmes Industrie et Bancaire H/F\n                    "], "localisation": "Lyon - 69", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        17/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/31598001.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "32993008", "entreprise": "Scutum", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien Syst\u00e8mes Alarmes et Domotiques H/F\n                    "], "localisation": "Tours - 37", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        17/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32993008.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "32993148", "entreprise": "Scutum", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien Syst\u00e8mes Alarmes et Domotiques H/F\n                    "], "localisation": "Blois - 41", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        17/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32993148.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "31597923", "entreprise": "Scutum", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien Alarmes Industrie et Bancaire H/F\n                    "], "localisation": "Saint-\u00c9tienne - 42", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        17/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/31597923.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "32992887", "entreprise": "Scutum", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien Syst\u00e8mes Alarmes et Domotiques H/F\n                    "], "localisation": "Niort - 79", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        17/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32992887.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "32993135", "entreprise": "Scutum", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien Syst\u00e8mes Alarmes et Domotiques H/F\n                    "], "localisation": "Ch\u00e2teauroux - 36", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        17/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32993135.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "34092703", "entreprise": "PRISMA MEDIA", "type_contrat": "\n                            CDD\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef de Projet Commercial B To B - Librairie - CDD H/F\n                    "], "localisation": "Gennevilliers - 92", "date_de_publication": ["\n                        12/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34092703.html", "duree_du_contrat": ["12 mois"], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34092700", "entreprise": "PRISMA MEDIA", "type_contrat": "\n                            CDD\n                        ", "titre_job": ["\n                        Digital Marketing Manager Junior - CDD H/F\n                    "], "localisation": "Gennevilliers - 92", "date_de_publication": ["\n                        12/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34092700.html", "duree_du_contrat": ["6 mois"], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "29617893", "entreprise": "EY", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Auditeurs - Auditrices IT - Consultants D\u00e9butants en Syst\u00e8me d'Information - Secteur Financier H/F\n                    "], "localisation": "Paris - Nanterre", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/29617893.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32577677", "entreprise": "CEA", "type_contrat": "\n                            CDD\n                        ", "titre_job": ["\n                        Charg\u00e9 d'\u00c9tudes Marketing Micro\u00e9lectronique H/F\n                    "], "localisation": "Grenoble - 38", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32577677.html", "duree_du_contrat": ["12 mois"], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34426828", "entreprise": "Seyos", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Qa H/F\n                    "], "localisation": "Paris 9e - 75", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34426828.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "34629526", "entreprise": "Nantes M\u00e9tropole", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Data Manager H/F\n                    "], "localisation": "Nantes - 44", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34629526.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32990736", "entreprise": "Silkhom", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Sysadmin DevOps - Editeur de Logiciel H/F\n                    "], "localisation": "Grenoble - 38", "date_de_publication": ["\n                        17/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32990736.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34027224", "entreprise": "Inetum", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Cybers\u00e9curit\u00e9 H/F\n                    "], "localisation": "Nancy - 54", "date_de_publication": ["\n                        11/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34027224.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34605223", "entreprise": "Anaveo", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Business Developer Advanced- Dpt 28 H/F\n                    "], "localisation": "Chartres - 28", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34605223.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34410621", "entreprise": "EY", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Auditeurs - Auditrices Stagiaires en Syst\u00e8mes d'Informations - Secteur Financier H/F\n                    "], "localisation": "Paris - Nanterre", "date_de_publication": ["\n                        19/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34410621.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33199046", "entreprise": "My PepIT Recrutement", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        DevOps Aws H/F\n                    "], "localisation": "Paris - 75", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        22/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33199046.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34058938", "entreprise": "Cogedis", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Comptable Confirm\u00e9 H/F\n                    "], "localisation": "Landerneau - 29", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        12/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34058938.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30349495", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Monteur CFO - CFA H/F\n                    "], "localisation": "Maurepas - 78", "date_de_publication": ["\n                        16/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/30349495.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33690721", "entreprise": "Cogedis", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Comptable Agricole H/F\n                    "], "localisation": "Locmin\u00e9 - 56", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        02/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33690721.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33188561", "entreprise": "Scutum", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien Alarmes H/F\n                    "], "localisation": "Albi - 81", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        22/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33188561.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "33188581", "entreprise": "Scutum", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien Syst\u00e8mes Alarmes et Domotiques H/F\n                    "], "localisation": "Montpellier - 34", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        22/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33188581.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "34210061", "entreprise": "Fortil", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur C# .Net H/F\n                    "], "localisation": "Toulouse - 31", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        14/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/34210061.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34210016", "entreprise": "Fortil", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur C# .Net H/F\n                    "], "localisation": "Mauguio - 34", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        14/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/34210016.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34092740", "entreprise": "PRISMA MEDIA", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        R\u00e9dacteur Bi-M\u00e9dia T\u00e9l\u00e9 Loisirs H/F\n                    "], "localisation": "Gennevilliers - 92", "date_de_publication": ["\n                        12/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34092740.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30379213", "entreprise": "Cogedis", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Comptable H/F\n                    "], "localisation": "La Roche-sur-Yon - 85", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        16/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/30379213.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31852079", "entreprise": "ASI", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        R\u00e9f\u00e9rent Data Cloud & Big Data H/F\n                    "], "localisation": "Lyon - 69", "date_de_publication": ["\n                        23/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31852079.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34597573", "entreprise": "Externatic", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Ruby - Angular Foodtech H/F\n                    "], "localisation": "Lille - 59", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34597573.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33185942", "entreprise": "EY", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Exp\u00e9riment\u00e9 & Manager en Data Science - Secteur Financier Fy24 H/F\n                    "], "localisation": "Nanterre - 92", "date_de_publication": ["\n                        22/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33185942.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34569213", "entreprise": "ASI", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Azure Data Architect H/F\n                    "], "localisation": "Nantes - 44", "date_de_publication": ["\n                        24/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34569213.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34563984", "entreprise": "Anaveo", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Coordinateur de Travaux Courant Faible - Dpt 85 H/F\n                    "], "localisation": "Vend\u00e9e - 85", "date_de_publication": ["\n                        24/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34563984.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34563630", "entreprise": "Anaveo", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Coordinateur de Travaux Courant Faible - Dpt 31 H/F\n                    "], "localisation": "Toulouse - 31", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        24/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34563630.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34563457", "entreprise": "Anaveo", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Coordinateur de Travaux Courant Faible - Dpt 83 H/F\n                    "], "localisation": "Var - 83", "date_de_publication": ["\n                        24/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34563457.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34563226", "entreprise": "Anaveo", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Coordinateur de Travaux Courant Faible - Dpt 73 - 38 H/F\n                    "], "localisation": "Grenoble - Chamb\u00e9ry", "date_de_publication": ["\n                        24/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34563226.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34563118", "entreprise": "Anaveo", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Coordinateur de Travaux Courant Faible - Dpt 01 H/F\n                    "], "localisation": "Ain - 01", "date_de_publication": ["\n                        24/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34563118.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34563103", "entreprise": "Anaveo", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Coordinateur de Travaux Courant Faible - Dpt 26 H/F\n                    "], "localisation": "Valence - 26", "date_de_publication": ["\n                        24/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34563103.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34511513", "entreprise": "Kaptys", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Full Stack Java Vuejs Client Final H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34511513.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34511499", "entreprise": "Kaptys", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Java Aws Editeur H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34511499.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32570301", "entreprise": "Cogedis", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Comptable Confirm\u00e9 H/F\n                    "], "localisation": "Redon - 35", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32570301.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33915448", "entreprise": "DenAvel", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef de Projet Data H/F\n                    "], "localisation": "Nantes - 44", "date_de_publication": ["\n                        07/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33915448.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "28128347", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Projeteur CFO - CFA Nice H/F\n                    "], "localisation": "Nice - 06", "date_de_publication": ["\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/28128347.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34425877", "entreprise": "Seyos", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Python H/F\n                    "], "localisation": "Paris 9e - 75", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail complet"], "url": "/fr-fr/emplois/34425877.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "31145674", "entreprise": "Azura Group / Disma Interational", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Data H/F\n                    "], "localisation": "Perpignan - 66", "date_de_publication": ["\n                        05/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/31145674.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34226957", "entreprise": "L'Industrie recrute", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ingenieur Mesures Physiques H/F\n                    "], "localisation": "Plou\u00e9dern - 29", "date_de_publication": ["\n                        15/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34226957.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "25997285", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Projeteur Instrumentation H/F\n                    "], "localisation": "Maurepas - 78", "date_de_publication": ["\n                        23/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/25997285.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "28417814", "entreprise": "Lojelis", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        ChefFe de Produit Logiciel D\u00e9di\u00e9 \u00e0 l'Analyse de l'Eau H/F\n                    "], "localisation": "Clermont-Ferrand - 63", "date_de_publication": ["\n                        26/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/28417814.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "29968568", "entreprise": "Cogedis", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Comptable H/F\n                    "], "localisation": "Le Faou\u00ebt - 56", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        06/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/29968568.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32577747", "entreprise": "CEA", "type_contrat": "\n                            CDD\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur en Machine Learning & Data Science H/F\n                    "], "localisation": "Cadarache - 13", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32577747.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34554886", "entreprise": "Temporis", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien - Technicienne d'Essais en \u00c9lectronique H/F\n                    "], "localisation": "Villeneuve-d'Ascq - 59", "date_de_publication": ["\n                        23/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34554886.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31656401", "entreprise": "Fortil", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur D\u00e9veloppeur C C++ H/F\n                    "], "localisation": "Centre-Val de Loire", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        18/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31656401.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31989202", "entreprise": "Fortil", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur D\u00e9veloppement PHP - Centre Val de Loire H/F\n                    "], "localisation": "Centre-Val de Loire", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        26/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/31989202.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30373565", "entreprise": "Scutum", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien Syst\u00e8mes Alarmes et Domotiques H/F\n                    "], "localisation": "Rixheim - 68", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        16/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/30373565.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "30373260", "entreprise": "Scutum", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien Syst\u00e8mes Alarmes et Domotiques H/F\n                    "], "localisation": "Marseille - 13", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        16/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/30373260.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "30373278", "entreprise": "Scutum", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien Syst\u00e8mes Alarmes et Domotiques H/F\n                    "], "localisation": "Alpes-de-Haute-Provence - 04", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        16/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/30373278.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "30367122", "entreprise": "Scutum", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien Syst\u00e8mes Alarmes et Domotiques H/F\n                    "], "localisation": "\u00cele-de-France", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        16/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/30367122.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "30373570", "entreprise": "Scutum", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien Syst\u00e8mes Alarmes et Domotiques H/F\n                    "], "localisation": "Strasbourg - 67", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        16/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/30373570.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "34730861", "entreprise": "Pellenc ST", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur d'Essais - Nouvelles Technologies H/F\n                    "], "localisation": "Pertuis - 84", "date_de_publication": ["\n                        il y a 9 heures\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/34730861.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33326165", "entreprise": "KPMG", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Senior Audit IT - Conseil IT Toulouse H/F\n                    "], "localisation": "France", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        24/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/33326165.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32859842", "entreprise": "KPMG", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant D\u00e9butant Audit IT - Conseil IT - Bordeaux H/F\n                    "], "localisation": "Bordeaux - 33", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        14/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/32859842.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32859922", "entreprise": "KPMG", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant D\u00e9butant Audit IT - Conseil IT - Marseille H/F\n                    "], "localisation": "Marseille - 13", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        14/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/32859922.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32859948", "entreprise": "KPMG", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant D\u00e9butant Audit IT - Conseil IT - Toulouse H/F\n                    "], "localisation": "Toulouse - 31", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        14/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/32859948.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34601397", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Electricien Industriel H/F\n                    "], "localisation": "B\u00e9thune - 62", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34601397.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34426884", "entreprise": "Seyos", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Web Python Django H/F\n                    "], "localisation": "Strasbourg - 67", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34426884.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "34425940", "entreprise": "Seyos", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Web Fullstack Js H/F\n                    "], "localisation": "Strasbourg - 67", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34425940.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "34272444", "entreprise": "Fortil", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef de Projet H/F\n                    "], "localisation": "Toulouse - 31", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        17/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/34272444.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34270690", "entreprise": "Fortil", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef de Projet H/F\n                    "], "localisation": "Mauguio - 34", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        17/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/34270690.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "23188237", "entreprise": "Adoc Solutions", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Responsable D\u00e9veloppement Commercial H/F\n                    "], "localisation": "Bouguenais - 44", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        19/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/23188237.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34092767", "entreprise": "PRISMA MEDIA", "type_contrat": "\n                            CDD\n                        ", "titre_job": ["\n                        CDD - Cadreur - Monteur Social Media H/F\n                    "], "localisation": "Gennevilliers - 92", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        12/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34092767.html", "duree_du_contrat": ["6 mois"], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33918475", "entreprise": "Fortil", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef de Projet - AMOA H/F\n                    "], "localisation": "Brest - 29", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        07/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33918475.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34019040", "entreprise": "J4S", "type_contrat": "\n                            Int\u00e9rim\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Brevets dans le Domaine des Logiciels et de l'IA \u00e0 Lyon - Paris H/F\n                    "], "localisation": "Paris - 75", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        11/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34019040.html", "duree_du_contrat": ["12 mois"], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "29988852", "entreprise": "Scutum", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien Syst\u00e8mes Alarmes et Domotiques H/F\n                    "], "localisation": "Morbihan - 56", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/29988852.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "29988853", "entreprise": "Scutum", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien Syst\u00e8mes Alarmes et Domotiques H/F\n                    "], "localisation": "Loire-Atlantique - 44", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/29988853.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "29988779", "entreprise": "Scutum", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien Syst\u00e8mes Alarmes et Domotiques H/F\n                    "], "localisation": "Marne - 51", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/29988779.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "29988846", "entreprise": "Scutum", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien Syst\u00e8mes Alarmes et Domotiques H/F\n                    "], "localisation": "Calvados - 14", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/29988846.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "29988837", "entreprise": "Scutum", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien Syst\u00e8mes Alarmes et Domotiques H/F\n                    "], "localisation": "Bouches-du-Rh\u00f4ne - 13", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/29988837.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "29988771", "entreprise": "Scutum", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien Syst\u00e8mes Alarmes et Domotiques H/F\n                    "], "localisation": "Belfort - 90", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/29988771.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "33954574", "entreprise": "Acass", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien Alarme H/F\n                    "], "localisation": "Clermont-Ferrand - 63", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        07/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33954574.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "34647667", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur \u00c9tude de Prix CVC H/F\n                    "], "localisation": "Toulouse - 31", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34647667.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34630137", "entreprise": "Selescope", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Manager - Directeur Conseil IT Secteur Public H/F\n                    "], "localisation": "Paris 8e - 75", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34630137.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30282950", "entreprise": "KPMG", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Exp\u00e9riment\u00e9 Audit IT - Conseil IT - Strasbourg H/F\n                    "], "localisation": "Schiltigheim - 67", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        14/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/30282950.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31765441", "entreprise": "Team.is", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Backend Developer Python H/F\n                    "], "localisation": "Sophia-Antipolis - 06", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail complet"], "url": "/fr-fr/emplois/31765441.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34573143", "entreprise": "Temporis", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien en \u00c9lectronique H/F\n                    "], "localisation": "Villeneuve-d'Ascq - 59", "date_de_publication": ["\n                        24/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34573143.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34511466", "entreprise": "Kaptys", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Testeur Logiciel Automatisation Editeur H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34511466.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32031266", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef de Projets CFO - CFA H/F\n                    "], "localisation": "Argenteuil - 95", "date_de_publication": ["\n                        il y a 21 heures\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32031266.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30722045", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Automaticien H/F\n                    "], "localisation": "Mondeville - 14", "date_de_publication": ["\n                        26/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/30722045.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34630132", "entreprise": "PwC", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Auditeur Financier D\u00e9butant Lillecdi H/F\n                    "], "localisation": "Lille - 59", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34630132.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34630077", "entreprise": "PwC", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Auditeur Financier D\u00e9butant Strasbourg CDI H/F\n                    "], "localisation": "Strasbourg - 67", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34630077.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34629969", "entreprise": "PwC", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Auditeur Financier D\u00e9butant Metz CDI H/F\n                    "], "localisation": "France", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34629969.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33098593", "entreprise": "NDRH Recrutement", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Collaborateur Comptable \u00e0 Sezanne H/F\n                    "], "localisation": "S\u00e9zanne - 51", "date_de_publication": ["\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33098593.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34395853", "entreprise": "PwC", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Auditeur Financier Nantescdi H/F\n                    "], "localisation": "Nantes - 44", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        19/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34395853.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34395693", "entreprise": "PwC", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Auditeur Financier D\u00e9butant Nantescdi H/F\n                    "], "localisation": "Nantes - 44", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        19/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34395693.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32568749", "entreprise": "EDICIA", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Developpeur - Developpeuse Fullstack H/F\n                    "], "localisation": "Nantes - 44", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32568749.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "25997735", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Monteur CFO - CFA H/F\n                    "], "localisation": "Villeparisis - 77", "date_de_publication": ["\n                        23/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/25997735.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "18834386", "entreprise": "Talentpeople", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Sourcing Specialist \u00e0 Lyon H/F\n                    "], "localisation": "Lyon - 69", "date_de_publication": ["\n                        22/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/18834386.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "18834427", "entreprise": "Talentpeople", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Sourcing Specialist Campagnes de Recrutements Alternants - Stagiaires \u00e0 Montigny-le-Bretonneux H/F\n                    "], "localisation": "Montigny-le-Bretonneux - 78", "date_de_publication": ["\n                        22/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/18834427.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34028277", "entreprise": "Mazars.", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Stage de Fin d'Etudes - Auditeur Financier - Lyon - Janvier 2024 H/F\n                    "], "localisation": "Lyon 6e - 69", "date_de_publication": ["\n                        11/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34028277.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "23065398", "entreprise": "EY", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Auditeur IT H/F\n                    "], "localisation": "Nanterre - 92", "date_de_publication": ["\n                        12/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/23065398.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "29968288", "entreprise": "Cogedis", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Comptable Confirm\u00e9 H/F\n                    "], "localisation": "P\u00e9rigueux - 24", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        06/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/29968288.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34425801", "entreprise": "Seyos", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Responsable de la S\u00e9curit\u00e9 des Syst\u00e8mes d'Information H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34425801.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "26168478", "entreprise": "KPMG", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Manager Audit des Syst\u00e8mes d'Information H/F\n                    "], "localisation": "Courbevoie - 92", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        26/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/26168478.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34594444", "entreprise": null, "type_contrat": "\n                            CDD\n                        ", "titre_job": ["\n                        Th\u00e8se 'Conception d'Algorithmes d'Explicabilit\u00e9 Robustes' H/F\n                    "], "localisation": "Caou\u00ebnnec-Lanv\u00e9z\u00e9ac - 22", "date_de_publication": ["\n                        24/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34594444.html", "duree_du_contrat": ["36 mois"], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34269886", "entreprise": "EDICIA", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Gestionnaire Commercial S\u00e9dentaire IT Secteur Public H/F\n                    "], "localisation": "Nantes - 44", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        17/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34269886.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34205502", "entreprise": "AK Recrutement", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Ruby Niveau Interm\u00e9diaire ou Senior H/F\n                    "], "localisation": "Rillieux-la-Pape - 69", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        14/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34205502.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34565224", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Assistant Charg\u00e9 d'Affaires H/F\n                    "], "localisation": "Vitrolles - 13", "date_de_publication": ["\n                        24/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34565224.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32577873", "entreprise": "CEA", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Chercheur Contr\u00f4le Plasma - Plasma Control Engineer - Phd M H/F\n                    "], "localisation": "Bouches-du-Rh\u00f4ne - 13", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32577873.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34427089", "entreprise": "Seyos", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur DevOps H/F\n                    "], "localisation": "Strasbourg - 67", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34427089.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "34488183", "entreprise": "Mazars.", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Auditeur Financier Junior - Montpellier - 2023 H/F\n                    "], "localisation": "P\u00e9rols - 34", "date_de_publication": ["\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34488183.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32992100", "entreprise": "Scutum", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien Alarmes H/F\n                    "], "localisation": "Clermont-Ferrand - 63", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        17/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32992100.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "26809576", "entreprise": "Silkhom", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Roboticien Automaticien - Domaine de Connecteurs Environnement S\u00e9v\u00e8re H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Quentin-Fallavier - 38", "date_de_publication": ["\n                        13/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/26809576.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34239399", "entreprise": "Orange Business", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Java Fullstack H/F\n                    "], "localisation": "Nantes - 44", "date_de_publication": ["\n                        15/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34239399.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33130047", "entreprise": "SIA Partners", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Siaxperience - Stage de C\u00e9sure - Fin d'\u00c9tudes - Assistant Chef de Projets Exp\u00e9rience Clients H/F\n                    "], "localisation": "Paris 8e - 75", "date_de_publication": ["\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33130047.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "29512216", "entreprise": "Fives CortX.", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Developpeur Web Frontend H/F\n                    "], "localisation": "V\u00e9nissieux - 69", "date_de_publication": ["\n                        23/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/29512216.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34471324", "entreprise": "Orange Business", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Business Analyst Digital H/F\n                    "], "localisation": "Lyon 6e - 69", "date_de_publication": ["\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34471324.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34541792", "entreprise": "Onera", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur d'\u00c9tudes Syst\u00e8mes A\u00e9ronautiques de Combat H/F\n                    "], "localisation": "Palaiseau - 91", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        22/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34541792.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "29988590", "entreprise": "Scutum", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien Syst\u00e8mes Alarmes et Domotiques H/F\n                    "], "localisation": "Beauvais - 60", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/29988590.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "31902069", "entreprise": "ASI", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Full Stack H/F\n                    "], "localisation": "Lyon - 69", "date_de_publication": ["\n                        24/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31902069.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33844453", "entreprise": "Scutum", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien Alarmes H/F\n                    "], "localisation": "Rouen - 76", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        05/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33844453.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "34487564", "entreprise": "Generali Assurance", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Commercial H/F\n                    "], "localisation": "Bar-le-Duc - 55", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34487564.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34487162", "entreprise": "Generali Assurance", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Commercial H/F\n                    "], "localisation": "Verdun - 55", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34487162.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32892422", "entreprise": "Assystem", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Unreal Engine - C++ H/F\n                    "], "localisation": "Erstein - 67", "date_de_publication": ["\n                        15/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32892422.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "16325189", "entreprise": "Atos", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Front-End H/F\n                    "], "localisation": "Bezons - 95", "date_de_publication": ["\n                        19/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/16325189.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "17482002", "entreprise": "Atos", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Front-End H/F\n                    "], "localisation": "Bezons - 95", "date_de_publication": ["\n                        19/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/17482002.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34068852", "entreprise": "Mazars.", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Auditeur Financier Junior - Lille - Septembre 2023 H/F\n                    "], "localisation": "Villeneuve-d'Ascq - 59", "date_de_publication": ["\n                        12/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34068852.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30255491", "entreprise": "Axione", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Lumi - Responsable Commercial Logiciel Saas 75 H/F\n                    "], "localisation": "Paris - 75", "date_de_publication": ["\n                        14/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/30255491.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34723636", "entreprise": "Externatic", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Java Spring Boot IA H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        il y a 12 heures\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34723636.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "28756355", "entreprise": "KPMG", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant D\u00e9butant Finance Strat&Perf - Lyon H/F\n                    "], "localisation": "Lyon - 69", "date_de_publication": ["\n                        04/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/28756355.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "26168415", "entreprise": "KPMG", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Exp\u00e9riment\u00e9 Audit IT H/F\n                    "], "localisation": "Courbevoie - 92", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        26/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/26168415.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "29027571", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien CFO - CFA H/F\n                    "], "localisation": "Argenteuil - 95", "date_de_publication": ["\n                        12/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/29027571.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33957099", "entreprise": "Thales", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Syst\u00e8mes - Traitement du Signal H/F\n                    "], "localisation": "Limours - 91", "date_de_publication": ["\n                        07/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33957099.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34294194", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien Courants Faibles H/F\n                    "], "localisation": "Valenciennes - 59", "date_de_publication": ["\n                        17/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34294194.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34374990", "entreprise": "Cabinet Fitae", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Full Stack Nodejs React H/F\n                    "], "localisation": "Paris 2e - 75", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        19/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34374990.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34616122", "entreprise": "EURO-INFORMATION DEVELOPPEMENTS", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef de Projet - Stream Manager H/F\n                    "], "localisation": "Strasbourg - 67", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34616122.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30074315", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Bureau d'\u00c9tudes Connect H/F\n                    "], "localisation": "Valenciennes - 59", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/30074315.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "25997564", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien Courants Faibles H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        23/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/25997564.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34212841", "entreprise": "Cogedis", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Comptable Agricole H/F\n                    "], "localisation": "Mellac - 29", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        14/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34212841.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34212357", "entreprise": "MENWAY", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Cadre Ingenieur - Developpeur Logiciel - Milieu Industriel H/F\n                    "], "localisation": "Chambly - 60", "date_de_publication": ["\n                        14/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34212357.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34210466", "entreprise": "Deside Recrutement", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien Maintenance Industrielle Itin\u00e9rant H/F\n                    "], "localisation": "Vienne - 38", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        14/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail complet"], "url": "/fr-fr/emplois/34210466.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34210462", "entreprise": "Deside Recrutement", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien Maintenance Industrielle Itin\u00e9rant H/F\n                    "], "localisation": "Roanne - 42", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        14/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail complet"], "url": "/fr-fr/emplois/34210462.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34210445", "entreprise": "Deside Recrutement", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien Maintenance Industrielle Itin\u00e9rant H/F\n                    "], "localisation": "Eure - Eure-et-Loir", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        14/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail complet"], "url": "/fr-fr/emplois/34210445.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34210437", "entreprise": "Deside Recrutement", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien Maintenance Industrielle Itin\u00e9rant H/F\n                    "], "localisation": "Eure-et-Loir - 28", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        14/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail complet"], "url": "/fr-fr/emplois/34210437.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34210430", "entreprise": "Deside Recrutement", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien Maintenance Industrielle Itin\u00e9rant H/F\n                    "], "localisation": "Yvelines - 78", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        14/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail complet"], "url": "/fr-fr/emplois/34210430.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31852076", "entreprise": "ASI", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Responsable Data Microsoft H/F\n                    "], "localisation": "Lyon - 69", "date_de_publication": ["\n                        23/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31852076.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33925157", "entreprise": "Le CabRH", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef de Mission Comptable - 100% T\u00e9l\u00e9travail H/F\n                    "], "localisation": "France", "date_de_publication": ["\n                        07/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail complet"], "url": "/fr-fr/emplois/33925157.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34617693", "entreprise": "Horea Conseil", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien Informatique H/F\n                    "], "localisation": "La Rochelle - 17", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34617693.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33131126", "entreprise": "WTW", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Senior - Director - Work Rewards & Careers H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33131126.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34429748", "entreprise": "SIA Partners", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Junior Banque - Assurance Bureau de Lyon H/F\n                    "], "localisation": "Lyon 2e - 69", "date_de_publication": ["\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34429748.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32221689", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Expert Apache NiFi - Full T\u00e9l\u00e9travail Possible H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Herblain - 44", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        01/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32221689.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "16325304", "entreprise": "Atos", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Test Automatisation H/F\n                    "], "localisation": "Bezons - 95", "date_de_publication": ["\n                        19/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/16325304.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33676400", "entreprise": "Cogedis", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Comptable Agricole H/F\n                    "], "localisation": "Noyal-Pontivy - 56", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        01/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33676400.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33130033", "entreprise": "ASI", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Confirm\u00e9 Microsoft Bi H/F\n                    "], "localisation": "Lyon - 69", "date_de_publication": ["\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33130033.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "17481911", "entreprise": "Atos", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur en D\u00e9veloppement Java H/F\n                    "], "localisation": "Six-Fours-les-Plages - 83", "date_de_publication": ["\n                        19/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/17481911.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "16325308", "entreprise": "Atos", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur en D\u00e9veloppement Java H/F\n                    "], "localisation": "Six-Fours-les-Plages - 83", "date_de_publication": ["\n                        19/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/16325308.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31465747", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef de Projet Courants Faibles - Vid\u00e9osurveillance H/F\n                    "], "localisation": "Marseille 1er - 13", "date_de_publication": ["\n                        13/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/31465747.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34185665", "entreprise": "CEA", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Chercheur Exp\u00e9rimentateur en Physique Nucl\u00e9aire H/F\n                    "], "localisation": "Bruy\u00e8res-le-Ch\u00e2tel - 91", "date_de_publication": ["\n                        14/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34185665.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31641647", "entreprise": "Groupement Les Mousquetaires", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Data Analyst H/F\n                    "], "localisation": "Ch\u00e2tillon - 92", "date_de_publication": ["\n                        18/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/31641647.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33854385", "entreprise": "Thales", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Syst\u00e8mes - Traitement du Signal - Algorithmie - Data Sciences H/F\n                    "], "localisation": "Limours - 91", "date_de_publication": ["\n                        05/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33854385.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33854380", "entreprise": "Thales", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Syst\u00e8mes - Traitement du Signal - Algorithmie H/F\n                    "], "localisation": "Limours - 91", "date_de_publication": ["\n                        05/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33854380.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "25997507", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Responsable d'Activit\u00e9s Automatisme H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Herblain - 44", "date_de_publication": ["\n                        23/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/25997507.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34274179", "entreprise": "SIA Partners", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Junior Banque - Bureau de Marseille H/F\n                    "], "localisation": "Marseille 6e - 13", "date_de_publication": ["\n                        17/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34274179.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34274133", "entreprise": "SIA Partners", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Senior Banque - Bureau de Marseille H/F\n                    "], "localisation": "Marseille 6e - 13", "date_de_publication": ["\n                        17/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34274133.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34616526", "entreprise": "ASI", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Business Analyst Fonctionnel Banque - Assurance H/F\n                    "], "localisation": "Niort - 79", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34616526.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "29620109", "entreprise": "Molitor International Conseil", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien d'Exploitation Eaux Industrielles H/F\n                    "], "localisation": "Dunkerque - 59", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/29620109.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "29623670", "entreprise": "Molitor International Conseil", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Responsable Technico-Commercial H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/29623670.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "29623668", "entreprise": "Molitor International Conseil", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Responsable Technico-Commercial H/F\n                    "], "localisation": "Lyon - 69", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/29623668.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "29620027", "entreprise": "Molitor International Conseil", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien d'Exploitation Eaux Industrielles H/F\n                    "], "localisation": "Pouilly-sur-Serre - 02", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/29620027.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "29623671", "entreprise": "Molitor International Conseil", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Responsable Technico-Commercial H/F\n                    "], "localisation": "Angers - 49", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/29623671.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "29619961", "entreprise": "Molitor International Conseil", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien d'Exploitation Eaux Industrielles H/F\n                    "], "localisation": "Noyon - 60", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/29619961.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "29623672", "entreprise": "Molitor International Conseil", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Responsable Technico-Commercial H/F\n                    "], "localisation": "Laval - 53", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/29623672.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "29620330", "entreprise": "Molitor International Conseil", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien d'Exploitation - Electrom\u00e9canicien - Eaux Industrielles H/F\n                    "], "localisation": "\u00c9vron - 53", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/29620330.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "29619276", "entreprise": "Molitor International Conseil", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien d'Exploitation Eaux Industrielles H/F\n                    "], "localisation": "P\u00e9ronne - 80", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/29619276.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "29620040", "entreprise": "Molitor International Conseil", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien d'Exploitation Eaux Industrielles H/F\n                    "], "localisation": "Montigny-Lengrain - 02", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/29620040.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33690496", "entreprise": "Onera", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien Sup\u00e9rieur Traitement d'Images Radar H/F\n                    "], "localisation": "Palaiseau - 91", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        02/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33690496.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34516130", "entreprise": "Opus Talent", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Responsable QHSE H/F\n                    "], "localisation": "Barentin - 76", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34516130.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "28803413", "entreprise": "In Quarto", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Manager Energie H/F\n                    "], "localisation": "Strasbourg - 67", "date_de_publication": ["\n                        04/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/28803413.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33803708", "entreprise": "Externatic", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Administrateur Syst\u00e8me Linux IA H/F\n                    "], "localisation": "Lille - 59", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        05/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33803708.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34745183", "entreprise": "Siemens France", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Informatique Industrielle - Automatisme H/F\n                    "], "localisation": "Haguenau - 67", "date_de_publication": ["\n                        il y a 5 heures\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34745183.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34724979", "entreprise": "Generali Assurance", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Commercial H/F\n                    "], "localisation": "Abbeville - 80", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        il y a 11 heures\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34724979.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34707973", "entreprise": "Generali Assurance", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Commercial H/F\n                    "], "localisation": "Chantilly - 60", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        26/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34707973.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34707786", "entreprise": "Generali Assurance", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Commercial H/F\n                    "], "localisation": "Cr\u00e9py-en-Valois - 60", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        26/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34707786.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34707534", "entreprise": "Generali Assurance", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Commercial H/F\n                    "], "localisation": "Chambly - 60", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        26/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34707534.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34707344", "entreprise": "Generali Assurance", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Commercial H/F\n                    "], "localisation": "Doullens - 80", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        26/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34707344.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34706961", "entreprise": "Generali Assurance", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Commercial H/F\n                    "], "localisation": "Flixecourt - 80", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        26/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34706961.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34581334", "entreprise": "Proman", "type_contrat": "\n                            Int\u00e9rim\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien Maintenance H/F\n                    "], "localisation": "Bordeaux - 33", "date_de_publication": ["\n                        24/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34581334.html", "duree_du_contrat": ["3 mois"], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32571183", "entreprise": "Cogedis", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Comptable H/F\n                    "], "localisation": "Vire Normandie - 14", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32571183.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32570004", "entreprise": "Cogedis", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Comptable H/F\n                    "], "localisation": "Aizenay - 85", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32570004.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34492756", "entreprise": "Mazars.", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Stagiaire de Fin d'\u00c9tudes Auditeur Financier - Toulouse - Janvier 2024 H/F\n                    "], "localisation": "Lab\u00e8ge - 31", "date_de_publication": ["\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34492756.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "23395991", "entreprise": "Talentpeople", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Sourcing Specialist \u00e0 Bordeaux H/F\n                    "], "localisation": "Gironde-sur-Dropt - 33", "date_de_publication": ["\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/23395991.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "23395976", "entreprise": "Talentpeople", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Sourcing Specialist International \u00e0 Madrid en CDI H/F\n                    "], "localisation": "Eure-et-Loir - 28", "date_de_publication": ["\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/23395976.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "23395998", "entreprise": "Talentpeople", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Sourcing Specialist International \u00e0 Barcelone en CDI H/F\n                    "], "localisation": "Ardennes - 08", "date_de_publication": ["\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/23395998.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31930300", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Charg\u00e9 de Recrutement H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Herblain - 44", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/31930300.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31259987", "entreprise": "Atos", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Leader Technique - R&D en Ia pour la Simulation Num\u00e9rique H/F\n                    "], "localisation": "\u00c9chirolles - 38", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31259987.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34133759", "entreprise": "Sopra Steria", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Tech Lead - D\u00e9fense & S\u00e9curit\u00e9 - Bordeaux H/F\n                    "], "localisation": "Bordeaux - 33", "date_de_publication": ["\n                        13/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/34133759.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33186208", "entreprise": "EY", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Senior & Manager en Data Consulting - Secteur Financier H/F\n                    "], "localisation": "Nanterre - 92", "date_de_publication": ["\n                        22/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33186208.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30582502", "entreprise": "SGS France", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Stage - Ing\u00e9nieur Agroalimentaire H/F\n                    "], "localisation": "Arcueil - 94", "date_de_publication": ["\n                        22/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/30582502.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33925193", "entreprise": "Le CabRH", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Collaborateur Comptable en T\u00e9l\u00e9travail H/F\n                    "], "localisation": "France", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        07/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33925193.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33794109", "entreprise": "Cogedis", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Comptable Agricole H/F\n                    "], "localisation": "Niort - 79", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        04/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33794109.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33326084", "entreprise": "KPMG", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Senior Audit IT - Conseil IT - Bordeaux H/F\n                    "], "localisation": "France", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        24/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/33326084.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34210044", "entreprise": "Fortil", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Java H/F\n                    "], "localisation": "Toulouse - 31", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        14/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/34210044.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34210023", "entreprise": "Fortil", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Java H/F\n                    "], "localisation": "Mauguio - 34", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        14/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/34210023.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33915450", "entreprise": "DenAvel", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Senior Cognos H/F\n                    "], "localisation": "Nantes - 44", "date_de_publication": ["\n                        07/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/33915450.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "32571634", "entreprise": "Cogedis", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Comptable Agricole H/F\n                    "], "localisation": "Coutances - 50", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32571634.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32711504", "entreprise": "Cogedis", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Comptable \u00e0 Distance H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        11/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32711504.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32571325", "entreprise": "Cogedis", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Comptable Agricole H/F\n                    "], "localisation": "Redon - 35", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32571325.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34647672", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien Bureau d'Etudes H/F\n                    "], "localisation": "Valenciennes - 59", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34647672.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33952025", "entreprise": "Acass", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien Alarme H/F\n                    "], "localisation": "Annecy - 74", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        07/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33952025.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "34488196", "entreprise": "Mazars.", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Auditeur Financier Junior - Toulouse - 2023 H/F\n                    "], "localisation": "Lab\u00e8ge - 31", "date_de_publication": ["\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34488196.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34426897", "entreprise": "Seyos", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Python H/F\n                    "], "localisation": "Bordeaux - 33", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail complet"], "url": "/fr-fr/emplois/34426897.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "34426837", "entreprise": "Seyos", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Python H/F\n                    "], "localisation": "Lille - 59", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail complet"], "url": "/fr-fr/emplois/34426837.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "34426179", "entreprise": "Seyos", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Python H/F\n                    "], "localisation": "Montpellier - 34", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail complet"], "url": "/fr-fr/emplois/34426179.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "34426043", "entreprise": "Seyos", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Python H/F\n                    "], "localisation": "Tours - 37", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail complet"], "url": "/fr-fr/emplois/34426043.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "34425930", "entreprise": "Seyos", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Python H/F\n                    "], "localisation": "Lyon 1er - 69", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail complet"], "url": "/fr-fr/emplois/34425930.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "34601187", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Charg\u00e9 d'Affaires CFA - CFO Industrie H/F\n                    "], "localisation": "B\u00e9thune - 62", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34601187.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31949159", "entreprise": "Trigo", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Qualit\u00e9 Fournisseur H/F\n                    "], "localisation": "Cl\u00e9on - 76", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/31949159.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30488120", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien en Automatismes et Supervision H/F\n                    "], "localisation": "Marseille 1er - 13", "date_de_publication": ["\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/30488120.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34602067", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Automaticien H/F\n                    "], "localisation": "Dunkerque - 59", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34602067.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34307163", "entreprise": "PwC", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Auditeur Financier D\u00e9butant Lillecdi H/F\n                    "], "localisation": "Lille - 59", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        17/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34307163.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31930093", "entreprise": "PNY Technologies Europe", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur D\u00e9veloppeur ERP Sage X3 H/F\n                    "], "localisation": "M\u00e9rignac - 33", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31930093.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "29027105", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef d'\u00c9quipe CFA H/F\n                    "], "localisation": "Villeparisis - 77", "date_de_publication": ["\n                        12/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/29027105.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "25997769", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Electricien Navale Lanester H/F\n                    "], "localisation": "Lanester - 56", "date_de_publication": ["\n                        23/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/25997769.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "25997992", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien Courants Faibles H/F\n                    "], "localisation": "Lesquin - 59", "date_de_publication": ["\n                        23/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/25997992.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "25998012", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Electricien Navale Brest H/F\n                    "], "localisation": "Brest - 29", "date_de_publication": ["\n                        23/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/25998012.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33064474", "entreprise": "NDRH Recrutement", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Collaborateur Comptable \u00e0 Coulommiers H/F\n                    "], "localisation": "Coulommiers - 77", "date_de_publication": ["\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33064474.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33064476", "entreprise": "NDRH Recrutement", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Collaborateur Comptable \u00e0 Gretz H/F\n                    "], "localisation": "Gretz-Armainvilliers - 77", "date_de_publication": ["\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33064476.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "28128408", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Gestionnaire de Contrats H/F\n                    "], "localisation": "Valence - 26", "date_de_publication": ["\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/28128408.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "24201844", "entreprise": "PERSUADERS RH", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Senior H/F\n                    "], "localisation": "Paris 17e - 75", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/24201844.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34395667", "entreprise": "PwC", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Auditeur Financier Services Financiers Nantes CDI H/F\n                    "], "localisation": "Nantes - 44", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        19/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34395667.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "25997922", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        R\u00e9gleur Instrumentiste H/F\n                    "], "localisation": "Maurepas - 78", "date_de_publication": ["\n                        23/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/25997922.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32866170", "entreprise": "Achil", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Business Developper Grands Comptes - Confirm\u00e9 H/F\n                    "], "localisation": "Toulouse - 31", "date_de_publication": ["\n                        14/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32866170.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "29027118", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Monteur Electricien CFO - CFA H/F\n                    "], "localisation": "Colombes - 92", "date_de_publication": ["\n                        12/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/29027118.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33554271", "entreprise": "Atos", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Supply Chain Confirm\u00e9 H/F\n                    "], "localisation": "Bezons - 95", "date_de_publication": ["\n                        30/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/33554271.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "25997516", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Frigoriste la Seyne sur Mer H/F\n                    "], "localisation": "La Seyne-sur-Mer - 83", "date_de_publication": ["\n                        23/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/25997516.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "25997642", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef de Chantier \u00c9lectricit\u00e9 Navale H/F\n                    "], "localisation": "Brest - 29", "date_de_publication": ["\n                        23/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/25997642.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "25997329", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien Courants Faibles H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Herblain - 44", "date_de_publication": ["\n                        23/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/25997329.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "25997306", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Frigoriste Marseille H/F\n                    "], "localisation": "Marseille 1er - 13", "date_de_publication": ["\n                        23/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/25997306.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34733401", "entreprise": "ASI", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Assistant en Administration des Ventes H/F\n                    "], "localisation": "Nantes - 44", "date_de_publication": ["\n                        il y a 7 heures\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34733401.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31991733", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Java H/F\n                    "], "localisation": "Nantes - 44", "date_de_publication": ["\n                        26/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/31991733.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34616466", "entreprise": "ASI", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Pmo Exp\u00e9riment\u00e9 Project Management Officer H/F\n                    "], "localisation": "Nantes - 44", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34616466.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32628572", "entreprise": "Apside", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Data Engineer H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        10/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32628572.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31664189", "entreprise": "CS GROUP", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technico-Commercial en M\u00e9canique des Fluides H/F\n                    "], "localisation": "Le Plessis-Robinson - 92", "date_de_publication": ["\n                        18/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31664189.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "25998085", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef d'\u00c9quipe \u00c9lectricit\u00e9 Navale H/F\n                    "], "localisation": "Brest - 29", "date_de_publication": ["\n                        23/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/25998085.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33888014", "entreprise": "Orange Business", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Technique Servicenow Exp\u00e9riment\u00e9 H/F\n                    "], "localisation": "Beauzelle - 31", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        06/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33888014.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "25997441", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Projeteur Bureau d'\u00c9tudes \u00c9lectricit\u00e9 Tertiaire H/F\n                    "], "localisation": "Ingr\u00e9 - 45", "date_de_publication": ["\n                        23/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/25997441.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "25997462", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Projeteur Bureau d'\u00c9tudes \u00c9lectricit\u00e9 Tertiaire H/F\n                    "], "localisation": "Vineuil - 41", "date_de_publication": ["\n                        23/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/25997462.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33844122", "entreprise": "CEA", "type_contrat": "\n                            CDD\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur D\u00e9veloppeur Full Stack - Gestion de Donn\u00e9es de Recherche H/F\n                    "], "localisation": "Saclay - 91", "date_de_publication": ["\n                        05/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33844122.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34410432", "entreprise": "ASI", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef de Projet MOE H/F\n                    "], "localisation": "Nantes - 44", "date_de_publication": ["\n                        19/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34410432.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "29027115", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien Courant Faible H/F\n                    "], "localisation": "Maurepas - 78", "date_de_publication": ["\n                        12/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/29027115.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32282458", "entreprise": "KPMG", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant D\u00e9butant Finance Strategy & Performance - Lyon H/F\n                    "], "localisation": "Lyon - 69", "date_de_publication": ["\n                        02/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/32282458.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "29621683", "entreprise": "Molitor International Conseil", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien Maintenance - Electrom\u00e9canicien - Eaux Industrielles H/F\n                    "], "localisation": "Le Creusot - 71", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/29621683.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "29620808", "entreprise": "Molitor International Conseil", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien de Maintenance - Electrom\u00e9canicien - Eaux Industrielles H/F\n                    "], "localisation": "Castres - 81", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/29620808.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "29621163", "entreprise": "Molitor International Conseil", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien Maintenance - Electrom\u00e9canicien - Eaux Industrielles H/F\n                    "], "localisation": "Dunkerque - 59", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/29621163.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34601994", "entreprise": "Madic Group", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Administrateur Syst\u00e8me et R\u00e9seau H/F\n                    "], "localisation": "Nantes - 44", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34601994.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34616499", "entreprise": "ASI", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Business Analyst Fonctionnel Banque - Assurance H/F\n                    "], "localisation": "Bordeaux - 33", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34616499.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34616485", "entreprise": "ASI", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Business Analyst Fonctionnel Banque - Assurance H/F\n                    "], "localisation": "Nantes - 44", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34616485.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34616468", "entreprise": "ASI", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Business Analyst Fonctionnel Banque - Assurance H/F\n                    "], "localisation": "Brest - 29", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34616468.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "28645092", "entreprise": "Silkhom", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Front-End Vue.Js - Start-Up de la Deeptech H/F\n                    "], "localisation": "Grenoble - 38", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        02/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/28645092.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "29591790", "entreprise": "Capgemini engineering", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Technicien ou Ing\u00e9nieur Maintenance et Gmao H/F\n                    "], "localisation": "Lille - 59", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/29591790.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31935781", "entreprise": "Techteam", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant en Transformation Industrielle H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Priest - 69", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31935781.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32996878", "entreprise": "Groupement Les Mousquetaires", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Data Manager H/F\n                    "], "localisation": "Ch\u00e2tillon - 92", "date_de_publication": ["\n                        17/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32996878.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34640347", "entreprise": "Opus Talent", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Responsable QHSE H/F\n                    "], "localisation": "Barentin - 76", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34640347.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "29623669", "entreprise": "Molitor International Conseil", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Responsable Technico-Commercial H/F\n                    "], "localisation": "Nantes - 44", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/29623669.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "29623667", "entreprise": "Molitor International Conseil", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Responsable Technico-Commercial H/F\n                    "], "localisation": "Paris - 75", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/29623667.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30541634", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Charg\u00e9 d'Affaires \u00c9lectricit\u00e9 CFO - CFA Tertiaire H/F\n                    "], "localisation": "Mondeville - 14", "date_de_publication": ["\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/30541634.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33170290", "entreprise": "Thales", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Conception et Simulations de Sources \u00e0 Rayons H/F\n                    "], "localisation": "Moirans - 38", "date_de_publication": ["\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33170290.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31296839", "entreprise": "iQera", "type_contrat": "\n                            CDD\n                        ", "titre_job": ["\n                        Charg\u00e9 de Proc\u00e9dures H/F\n                    "], "localisation": "Tours - 37", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/31296839.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34156898", "entreprise": "Sopra Steria", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Reconversion Ing\u00e9nieur Java - D\u00e9fense & S\u00e9curit\u00e9 - Idf H/F\n                    "], "localisation": "Courbevoie - 92", "date_de_publication": ["\n                        13/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/34156898.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33662236", "entreprise": "Harry Hope", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Collaborateur Comptable H/F\n                    "], "localisation": "Villeneuve-d'Ascq - 59", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        31/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33662236.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33996830", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Magasinier - Logisticien H/F\n                    "], "localisation": "Le Petit-Quevilly - 76", "date_de_publication": ["\n                        10/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33996830.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34456238", "entreprise": "ASI", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Back-End H/F\n                    "], "localisation": "Nantes - 44", "date_de_publication": ["\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34456238.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34629883", "entreprise": "Generali Assurance", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Commercial H/F\n                    "], "localisation": "Aix-en-Provence - 13", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34629883.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34613488", "entreprise": "Generali Assurance", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Commercial H/F\n                    "], "localisation": "Marseille - 13", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34613488.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33346751", "entreprise": "Trigo", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Charg\u00e9 de Recrutement H/F\n                    "], "localisation": "Sin-le-Noble - 59", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33346751.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30969032", "entreprise": "Azura Group / Disma Interational", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur DevOps H/F\n                    "], "localisation": "Perpignan - 66", "date_de_publication": ["\n                        02/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/30969032.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34589585", "entreprise": "Generali Assurance", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Commercial H/F\n                    "], "localisation": "Bouches-du-Rh\u00f4ne - 13", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        24/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34589585.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "12364051", "entreprise": "U-Need SAS", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Senior Business Analyst H/F\n                    "], "localisation": "Vannes - 56", "date_de_publication": ["\n                        19/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/12364051.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "29536649", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien Bureau d'Etudes H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        24/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/29536649.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31719477", "entreprise": "Atos", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Supply Chain Confirm\u00e9.e H/F\n                    "], "localisation": "Bezons - 95", "date_de_publication": ["\n                        19/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31719477.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32187688", "entreprise": "U IRIS", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        MLOps Engineer H/F\n                    "], "localisation": "Carquefou - 44", "date_de_publication": ["\n                        31/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/32187688.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "25997331", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Responsable d'Affaires CVC Marseille H/F\n                    "], "localisation": "Marseille 1er - 13", "date_de_publication": ["\n                        23/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/25997331.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "25997638", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Responsable d'Affaires CVC Seyne sur Mer H/F\n                    "], "localisation": "La Seyne-sur-Mer - 83", "date_de_publication": ["\n                        23/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/25997638.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "25997510", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Serrurier H/F\n                    "], "localisation": "Brest - 29", "date_de_publication": ["\n                        23/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/25997510.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "25997647", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Serrurier H/F\n                    "], "localisation": "Lanester - 56", "date_de_publication": ["\n                        23/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/25997647.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34616491", "entreprise": "ASI", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Architecte Infrastructure Exp\u00e9riment\u00e9 H/F\n                    "], "localisation": "Nantes - 44", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34616491.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34077349", "entreprise": "Phileum", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Enseignant Chercheur-Responsable de la Majeure \u00ab Software Engineering \u00bb H/F\n                    "], "localisation": "Villejuif - 94", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        12/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34077349.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "29592293", "entreprise": "Capgemini engineering", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Ing\u00e9nieur G\u00e9nie Electrique H/F\n                    "], "localisation": "Lille - 59", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/29592293.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "21313198", "entreprise": "Capgemini engineering", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Responsable \u00c9tude Technique CFO H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/21313198.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "21313183", "entreprise": "Capgemini engineering", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Dessinateur Projeteur \u00c9lectrotechnique CFO H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/21313183.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34074241", "entreprise": "Sopra Steria", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Senior Data H/F\n                    "], "localisation": "Courbevoie - 92", "date_de_publication": ["\n                        12/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34074241.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "25997711", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef de Chantier CVC Grand Projet Marseille H/F\n                    "], "localisation": "Marseille 1er - 13", "date_de_publication": ["\n                        23/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/25997711.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34456223", "entreprise": "ASI", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Full-Stack H/F\n                    "], "localisation": "Nantes - 44", "date_de_publication": ["\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34456223.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33894501", "entreprise": "Manpower", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur d'\u00c9tudes Informatiques - Vision Industrielle H/F\n                    "], "localisation": "Chambly - 60", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        06/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33894501.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34160466", "entreprise": "Seyos", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef de Projet Technique - Data H/F\n                    "], "localisation": "Levallois-Perret - 92", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        13/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34160466.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "28942499", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef d'\u00c9quipe CVC H/F\n                    "], "localisation": "Rungis - 94", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/28942499.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "25997858", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDD\n                        ", "titre_job": ["\n                        Credit Manager Junior H/F\n                    "], "localisation": "Marseille 1er - 13", "date_de_publication": ["\n                        23/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/25997858.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "27732791", "entreprise": "MBH Talents", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Collaborateur Comptable H/F\n                    "], "localisation": "Lens - 62", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        06/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/27732791.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "28351635", "entreprise": "Capgemini engineering", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Qualit\u00e9 H/F\n                    "], "localisation": "Nantes - 44", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/28351635.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34499831", "entreprise": "Generali Assurance", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Commercial H/F\n                    "], "localisation": "Rib\u00e9rac - 24", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34499831.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34499706", "entreprise": "Generali Assurance", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Commercial H/F\n                    "], "localisation": "Arcachon - 33", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34499706.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34492783", "entreprise": "Mazars.", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Programme Cross Fi'IT - Double Parcours Audit Financier - Audit des Syst\u00e8mes d'Information et Analytics - Toulouse 2023 H/F\n                    "], "localisation": "Lab\u00e8ge - 31", "date_de_publication": ["\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34492783.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "19096386", "entreprise": "VeoNum", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Embarqu\u00e9 Secteur Automobile - Video H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        29/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/19096386.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30968288", "entreprise": "J4S", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Brevets dans le Domaine des Logiciels et de l'IA en CDI \u00e0 Lyon - Paris H/F\n                    "], "localisation": "Paris - 75", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        02/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/30968288.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31288493", "entreprise": "CS GROUP", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Direction Technique H/F\n                    "], "localisation": "Aix-en-Provence - 13", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31288493.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30575549", "entreprise": "ASI", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef de Projet Microsoft 365 H/F\n                    "], "localisation": "Nantes - 44", "date_de_publication": ["\n                        22/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/30575549.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34121374", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien de Maintenance Industrielle Fos H/F\n                    "], "localisation": "Fos-sur-Mer - 13", "date_de_publication": ["\n                        13/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34121374.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "28206018", "entreprise": "BlueDocker", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Conception \u00c9lectronique - Pme Internationale H/F\n                    "], "localisation": "Montbonnot-Saint-Martin - 38", "date_de_publication": ["\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/28206018.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31315553", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien S\u00fbret\u00e9 Nantes H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Herblain - 44", "date_de_publication": ["\n                        10/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/31315553.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34339954", "entreprise": "Generali Assurance", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Commercial H/F\n                    "], "localisation": "Tarbes - 65", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        18/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34339954.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34339793", "entreprise": "Generali Assurance", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Commercial H/F\n                    "], "localisation": "Pau - 64", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        18/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34339793.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34339479", "entreprise": "Generali Assurance", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Commercial H/F\n                    "], "localisation": "Dax - 40", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        18/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34339479.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34339426", "entreprise": "Generali Assurance", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Commercial H/F\n                    "], "localisation": "Muret - 31", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        18/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34339426.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33258298", "entreprise": "EURO-INFORMATION DEVELOPPEMENTS", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Analyste Processus M\u00e9tier - Cognitive Factory H/F\n                    "], "localisation": "Strasbourg - 67", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        23/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33258298.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "25997480", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Serrurier H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Nazaire - 44", "date_de_publication": ["\n                        23/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/25997480.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "25997408", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef d'\u00c9quipe Industrie Saint-Herblain H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Herblain - 44", "date_de_publication": ["\n                        23/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/25997408.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "25997835", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien Bureau d'Etudes Electricit\u00e9 - Projeteur Bim H/F\n                    "], "localisation": "Jou\u00e9-l\u00e8s-Tours - 37", "date_de_publication": ["\n                        23/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/25997835.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "25997761", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef d'\u00c9quipe Industrie Saint-Nazaire H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Nazaire - 44", "date_de_publication": ["\n                        23/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/25997761.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "29255517", "entreprise": "Epigone", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Proxy Product Owner - Big Data H/F\n                    "], "localisation": "Paris - 75", "date_de_publication": ["\n                        17/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/29255517.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34616504", "entreprise": "ASI", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Product Owner - Product Manager H/F\n                    "], "localisation": "Nantes - 44", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34616504.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34616501", "entreprise": "ASI", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Product Owner - Product Manager H/F\n                    "], "localisation": "Bordeaux - 33", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34616501.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34616480", "entreprise": "ASI", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Infrastructure Office 365 H/F\n                    "], "localisation": "Nantes - 44", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34616480.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34616487", "entreprise": "ASI", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Product Owner - Product Manager H/F\n                    "], "localisation": "Brest - 29", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34616487.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34616455", "entreprise": "ASI", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Product Owner - Product Manager H/F\n                    "], "localisation": "Niort - 79", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34616455.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34298399", "entreprise": "Generali Assurance", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Commercial H/F\n                    "], "localisation": "Rodez - 12", "date_de_publication": ["\n                        17/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/34298399.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34597041", "entreprise": "Capgemini", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Architecte - Paris H/F\n                    "], "localisation": "Paris - 75", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/34597041.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "28702092", "entreprise": "Econocom", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Expert Technique - Ing\u00e9nieur Infrastructure Elk H/F\n                    "], "localisation": "\u00cele-de-France", "date_de_publication": ["\n                        03/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/28702092.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33634074", "entreprise": "Audensiel Technologies", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Front-End Angular H/F\n                    "], "localisation": "Aix-en-Provence - 13", "date_de_publication": ["\n                        31/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/33634074.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "26962615", "entreprise": "Silkhom", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Conception \u00c9lectronique - Pme Internationale H/F\n                    "], "localisation": "Montbonnot-Saint-Martin - 38", "date_de_publication": ["\n                        19/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/26962615.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "28974839", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Electricien Infrastructure H/F\n                    "], "localisation": "Vineuil - 41", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/28974839.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33252243", "entreprise": "CS GROUP", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Bid Manager - Lutte Anti-Drones H/F\n                    "], "localisation": "Le Plessis-Robinson - 92", "date_de_publication": ["\n                        23/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33252243.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32822851", "entreprise": "EY", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Avocat en Droit du Num\u00e9rique - Protection des Donn\u00e9es Personnelles - Propri\u00e9t\u00e9 Intellectuelle-Nantes H/F\n                    "], "localisation": "Nantes - 44", "date_de_publication": ["\n                        14/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32822851.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30298725", "entreprise": "Atos", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur D\u00e9veloppeur R&D H/F\n                    "], "localisation": "\u00c9chirolles - 38", "date_de_publication": ["\n                        15/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/30298725.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "29623820", "entreprise": "Molitor International Conseil", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Acheteur Senior - Achats Indirects H/F\n                    "], "localisation": "Laval - 53", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/29623820.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "29623821", "entreprise": "Molitor International Conseil", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Acheteur Senior - Achats Indirects H/F\n                    "], "localisation": "Paris - 75", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/29623821.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "29623826", "entreprise": "Molitor International Conseil", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Acheteur Senior - Achats Indirects H/F\n                    "], "localisation": "Lyon - 69", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/29623826.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "28974845", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Electricien Infrastructure H/F\n                    "], "localisation": "Jou\u00e9-l\u00e8s-Tours - 37", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/28974845.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "28974843", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Electricien Infrastructure H/F\n                    "], "localisation": "Ingr\u00e9 - 45", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/28974843.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "28931039", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Tuyauteur Insutriel H/F\n                    "], "localisation": "Maurepas - 78", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/28931039.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "28974854", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien S\u00fbret\u00e9 Quimper H/F\n                    "], "localisation": "Quimper - 29", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/28974854.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30801519", "entreprise": "Fortil", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Syst\u00e8mes Embarqu\u00e9s H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        28/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/30801519.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "19144252", "entreprise": "VeoNum", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Dev Embarqu\u00e9 C - C++ H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        30/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/19144252.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33726097", "entreprise": "Mazars.", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant S\u00e9nior - Manager Audit & Data Analytics - Paris 2023 H/F\n                    "], "localisation": "Courbevoie - 92", "date_de_publication": ["\n                        03/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33726097.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34190000", "entreprise": "Underguard", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Officier de S\u00e9curit\u00e9 des Syst\u00e8mes d'Information - Ossi H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        14/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail complet"], "url": "/fr-fr/emplois/34190000.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "31192436", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Charg\u00e9 d'Affaires \u00c9clairage Public H/F\n                    "], "localisation": "Vitrolles - 13", "date_de_publication": ["\n                        06/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/31192436.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30801404", "entreprise": "Fortil", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur C# H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        28/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/30801404.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34358597", "entreprise": "Thales", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur \u00c9tudes et D\u00e9veloppement Fullstack H/F\n                    "], "localisation": "Nantes - 44", "date_de_publication": ["\n                        18/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34358597.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "28205981", "entreprise": "BlueDocker", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Responsable d'\u00c9quipe \u00c9lectronique - Client Final H/F\n                    "], "localisation": "Grenoble - 38", "date_de_publication": ["\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/28205981.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "29623665", "entreprise": "Molitor International Conseil", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef de Projet Sites & Sols Pollu\u00e9s H/F\n                    "], "localisation": "Chang\u00e9 - 53", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/29623665.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "29623666", "entreprise": "Molitor International Conseil", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef de Projet Sites & Sols Pollu\u00e9s H/F\n                    "], "localisation": "Genas - 69", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/29623666.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33885985", "entreprise": "Fortil", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Java H/F\n                    "], "localisation": "Pau - 64", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        06/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33885985.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34616470", "entreprise": "ASI", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Leader Technique Power Plateform H/F\n                    "], "localisation": "Lyon - 69", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34616470.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34410455", "entreprise": "ASI", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Data Engineer H/F\n                    "], "localisation": "Nantes - 44", "date_de_publication": ["\n                        19/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34410455.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "29623663", "entreprise": "Molitor International Conseil", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Assistant RH Temps et Activit\u00e9s H/F\n                    "], "localisation": "Boulogne-Billancourt - 92", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/29623663.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32136314", "entreprise": "Scutum", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien Syst\u00e8mes Alarmes et Domotiques H/F\n                    "], "localisation": "Nice - 06", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        30/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32136314.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "30893870", "entreprise": "Scutum", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien Syst\u00e8mes Alarmes et Domotiques H/F\n                    "], "localisation": "Toulouse - 31", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        30/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/30893870.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "30893831", "entreprise": "Scutum", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien Syst\u00e8mes Alarmes et Domotiques H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        30/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/30893831.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "12283119", "entreprise": "U-Need SAS", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Confirm\u00e9 Big Data H/F\n                    "], "localisation": "Nantes - 44", "date_de_publication": ["\n                        13/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/12283119.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "29960275", "entreprise": "Naval Group", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        CDI - Ing\u00e9nieur Pistage - Fusion de Donn\u00e9es H/F\n                    "], "localisation": "Nantes - 44", "date_de_publication": ["\n                        06/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/29960275.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32637643", "entreprise": "Mazars.", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Programme Cross Fi'IT - Double Parcours Audit Financier - Audit des Syst\u00e8mes d'Information - Nantes - Septembre 2023 H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Herblain - 44", "date_de_publication": ["\n                        10/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32637643.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33963993", "entreprise": "Generali Assurance", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Commercial H/F\n                    "], "localisation": "Rh\u00f4ne - 69", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        07/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33963993.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34090658", "entreprise": "Capgemini", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Java Junior Nice - Sophia-Antipolis H/F\n                    "], "localisation": "Sophia-Antipolis - 06", "date_de_publication": ["\n                        12/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/34090658.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "23797762", "entreprise": "Cabinet Filigrane", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Devops H/F\n                    "], "localisation": "Paris - 75", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        29/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/23797762.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "29184435", "entreprise": "Silkhom", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur D\u00e9veloppement Logiciel Embarqu\u00e9 - Pme Internationale H/F\n                    "], "localisation": "Montbonnot-Saint-Martin - 38", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        16/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/29184435.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34194886", "entreprise": "Generali Assurance", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Commercial H/F\n                    "], "localisation": "Langon - 33", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        14/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34194886.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34194806", "entreprise": "Generali Assurance", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Commercial H/F\n                    "], "localisation": "Bergerac - 24", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        14/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34194806.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34194748", "entreprise": "Generali Assurance", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Commercial H/F\n                    "], "localisation": "P\u00e9rigueux - 24", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        14/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34194748.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32229202", "entreprise": "KPMG", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Exp\u00e9riment\u00e9 Audit IT - Conseil IT Rennes H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        01/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32229202.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31087122", "entreprise": "ASI", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Business Intelligence Manager - Big Data H/F\n                    "], "localisation": "Lyon - 69", "date_de_publication": ["\n                        04/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31087122.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34512456", "entreprise": "Sopra Steria", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant - SAP - A\u00e9rospatial - \u00cele-De-France H/F\n                    "], "localisation": "\u00cele-de-France", "date_de_publication": ["\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34512456.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34492713", "entreprise": "Okwind", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur d'Affaires Eau et Assainissement H/F\n                    "], "localisation": "Bordeaux - 33", "date_de_publication": ["\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34492713.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "29027110", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Assistant Charge d'Affaires Electricite Navale H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Nazaire - 44", "date_de_publication": ["\n                        12/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/29027110.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33735831", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien Courant Faible Suret\u00e9 H/F\n                    "], "localisation": "Toulouse - 31", "date_de_publication": ["\n                        03/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33735831.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30801390", "entreprise": "Fortil", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur C - C++ H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        28/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/30801390.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34338454", "entreprise": "Generali Assurance", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Manager Commercial H/F\n                    "], "localisation": "Annecy - 74", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        18/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/34338454.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34423132", "entreprise": "Silkhom", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur C# - Grand Groupe du BTP H/F\n                    "], "localisation": "Rungis - 94", "date_de_publication": ["\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34423132.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34423124", "entreprise": "Silkhom", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur C# - Grand Groupe du BTP H/F\n                    "], "localisation": "Rungis - 94", "date_de_publication": ["\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34423124.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33996819", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Charg\u00e9 d'Affaires \u00c9lectricit\u00e9 CFO - CFA Tertiaire H/F\n                    "], "localisation": "Le Petit-Quevilly - 76", "date_de_publication": ["\n                        10/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33996819.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33258100", "entreprise": "EURO-INFORMATION DEVELOPPEMENTS", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef de Projet Informatique - Cognitive Factory H/F\n                    "], "localisation": "Strasbourg - 67", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        23/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33258100.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "13307365", "entreprise": "U-Need SAS", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Java H/F\n                    "], "localisation": "Lyon 3e - 69", "date_de_publication": ["\n                        19/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/13307365.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32774605", "entreprise": "CEA", "type_contrat": "\n                            CDD\n                        ", "titre_job": ["\n                        Charg\u00e9 de Communication et Marketing H/F\n                    "], "localisation": "Essonne - 91", "date_de_publication": ["\n                        13/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32774605.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34065392", "entreprise": "Generali Assurance", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Commercial H/F\n                    "], "localisation": "Centre-Val de Loire", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        12/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34065392.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32576912", "entreprise": "La Plateforme Formation", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Accompagnateur Formation Aws - Cloud H/F\n                    "], "localisation": "Marseille 2e - 13", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32576912.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "21326553", "entreprise": "Capgemini engineering", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur en Applications Logistiques - Strasbourg H/F\n                    "], "localisation": "Strasbourg - 67", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/21326553.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32287187", "entreprise": "Smart Profil", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        V\u00e9t\u00e9rinaire M\u00e9decine Interne H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        02/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32287187.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33619542", "entreprise": "Segula Technologies", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppement Web Full Stack Angular - Python H/F\n                    "], "localisation": "La Motte-Servolex - 73", "date_de_publication": ["\n                        31/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33619542.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34011874", "entreprise": "Generali Assurance", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Commercial H/F\n                    "], "localisation": "Arras - 62", "date_de_publication": ["\n                        11/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34011874.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30801522", "entreprise": "Fortil", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Testeur H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        28/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/30801522.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30801485", "entreprise": "Fortil", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Devops H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        28/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/30801485.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30801449", "entreprise": "Fortil", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur PHP H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        28/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/30801449.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30801421", "entreprise": "Fortil", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Java H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        28/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/30801421.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31087148", "entreprise": "ASI", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Projet Data International - Consultant Data Senior - Chef de Projet - D\u00e9veloppeur Confirm\u00e9 H/F\n                    "], "localisation": "Lyon - 69", "date_de_publication": ["\n                        04/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31087148.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32238589", "entreprise": "Enedis", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieure - Ing\u00e9nieur Informatique H/F\n                    "], "localisation": "Marseille - 13", "date_de_publication": ["\n                        01/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32238589.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34127455", "entreprise": "Leyton France", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Innovation IT H/F\n                    "], "localisation": "Biot - 06", "date_de_publication": ["\n                        13/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34127455.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "28974867", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Electricien Infrastructure Quimper H/F\n                    "], "localisation": "Quimper - 29", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/28974867.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33825379", "entreprise": "ASI", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Expert Data Microsoft H/F\n                    "], "localisation": "Lyon - 69", "date_de_publication": ["\n                        05/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33825379.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "13307245", "entreprise": "U-Need SAS", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef de Projet H/F\n                    "], "localisation": "Lyon 3e - 69", "date_de_publication": ["\n                        19/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/13307245.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33887265", "entreprise": "Horea Conseil", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Full Stack H/F\n                    "], "localisation": "La Rochelle - 17", "date_de_publication": ["\n                        06/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33887265.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34492681", "entreprise": "Okwind", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur d'Affaires Eau et Assainissement H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34492681.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34292742", "entreprise": "Yncr\u00e9a Ouest \u2013 Ecole d\u2019ing\u00e9nieurs ISEN", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Enseignant-Chercheur en M\u00e9catronique - Campus de Brest H/F\n                    "], "localisation": "Brest - 29", "date_de_publication": ["\n                        17/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/34292742.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "17774894", "entreprise": "U-Need SAS", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Business Analyst H/F\n                    "], "localisation": "Lyon - 69", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/17774894.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33555122", "entreprise": "Externatic", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Manager de BU Vid\u00e9osurveillance IA H/F\n                    "], "localisation": "Paris - 75", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        30/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33555122.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "29594687", "entreprise": "Capgemini engineering", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Ing\u00e9nieur Proc\u00e9d\u00e9s de Traitement \u00c9lectrique H/F\n                    "], "localisation": "Lille - 59", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/29594687.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33796128", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Responsable QHSE H/F\n                    "], "localisation": "Lacq - 64", "date_de_publication": ["\n                        04/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33796128.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "29027073", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Lean - Am\u00e9lioration Continu H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Nazaire - 44", "date_de_publication": ["\n                        12/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/29027073.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "28986104", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef d'\u00c9quipe Industrie Caudan H/F\n                    "], "localisation": "Caudan - 56", "date_de_publication": ["\n                        11/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/28986104.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "28989791", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conducteur de Travaux Brest H/F\n                    "], "localisation": "Brest - 29", "date_de_publication": ["\n                        11/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/28989791.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33563334", "entreprise": "MBH Talents", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Collaborateur Comptable H/F\n                    "], "localisation": "Arras - 62", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        30/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33563334.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33563331", "entreprise": "MBH Talents", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Collaborateur Comptable H/F\n                    "], "localisation": "Villeneuve-d'Ascq - 59", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        30/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33563331.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33563313", "entreprise": "MBH Talents", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Collaborateur Comptable H/F\n                    "], "localisation": "Tourcoing - 59", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        30/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33563313.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34184683", "entreprise": "Generali Assurance", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Commercial H/F\n                    "], "localisation": "Orgeval - 78", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        14/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34184683.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34268518", "entreprise": "Silkhom", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Node.Js - Javascript - Solution qui Utilise l'IA H/F\n                    "], "localisation": "Montereau-sur-le-Jard - 77", "date_de_publication": ["\n                        17/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34268518.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32577951", "entreprise": "CEA", "type_contrat": "\n                            CDD\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur S\u00e9curit\u00e9 de l'IA Embarqu\u00e9e H/F\n                    "], "localisation": "Gardanne - 13", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32577951.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "13307290", "entreprise": "U-Need SAS", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur C# H/F\n                    "], "localisation": "Lyon 3e - 69", "date_de_publication": ["\n                        19/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/13307290.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32577338", "entreprise": "CEA", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Chercheur en Architecture Syst\u00e8me et Circuit H/F\n                    "], "localisation": "Grenoble - 38", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32577338.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "28974825", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien S\u00fbret\u00e9 Tours H/F\n                    "], "localisation": "Jou\u00e9-l\u00e8s-Tours - 37", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/28974825.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "28986063", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Electricien Navale la R\u00e9union H/F\n                    "], "localisation": "La R\u00e9union - 47", "date_de_publication": ["\n                        11/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/28986063.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33641939", "entreprise": "Audensiel Technologies", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur D\u00e9veloppement Full Stack Java Angular H/F\n                    "], "localisation": "\u00cele-de-France", "date_de_publication": ["\n                        31/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/33641939.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "29027021", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien Bureau d'Etudes Electricit\u00e9 - Projeteur Bim H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Herblain - 44", "date_de_publication": ["\n                        12/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/29027021.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34268511", "entreprise": "Silkhom", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Node.Js - Javascript - Solution qui Utilise l'IA H/F\n                    "], "localisation": "Montereau-sur-le-Jard - 77", "date_de_publication": ["\n                        17/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34268511.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31687657", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Directeur d'Agence H/F\n                    "], "localisation": "Marseille 1er - 13", "date_de_publication": ["\n                        19/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/31687657.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32480024", "entreprise": "SGS France", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Alternant - Ing\u00e9nieur Agro-Alimentaire H/F\n                    "], "localisation": "Arcueil - 94", "date_de_publication": ["\n                        07/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32480024.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31324322", "entreprise": "ASI", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Business Analyst H/F\n                    "], "localisation": "Lyon - 69", "date_de_publication": ["\n                        10/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31324322.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34460071", "entreprise": "MBDA", "type_contrat": "\n                            CDD\n                        ", "titre_job": ["\n                        Doctorant en Traitement d'Images H/F\n                    "], "localisation": "Le Plessis-Robinson - 92", "date_de_publication": ["\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34460071.html", "duree_du_contrat": ["36 mois"], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "18834410", "entreprise": "Talentpeople", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Talent Acquisition Specialist \u00e0 Tours Ouvrir de Nouveaux Bureaux H/F\n                    "], "localisation": "Tours - 37", "date_de_publication": ["\n                        22/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/18834410.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "18834431", "entreprise": "Talentpeople", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Talent Acquisition Specialist \u00e0 Lyon Ouvrir de Nouveaux Bureaux H/F\n                    "], "localisation": "Lyon - 69", "date_de_publication": ["\n                        22/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/18834431.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31065547", "entreprise": "Luminess", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur D\u00e9veloppement Python H/F\n                    "], "localisation": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9 - 35", "date_de_publication": ["\n                        04/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31065547.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31065494", "entreprise": "Luminess", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur D\u00e9veloppement Python H/F\n                    "], "localisation": "Mayenne - 53", "date_de_publication": ["\n                        04/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31065494.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33845318", "entreprise": "Mazars.", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Programme Cross Fi'IT - Double Parcours Audit Financier - Audit des Syst\u00e8mes d'Information - Rennes- Septembre 2023 H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        05/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33845318.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34199852", "entreprise": "Silkhom", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Expert Laravel - Vue.Js - Solution pour les Industries 4.0 H/F\n                    "], "localisation": "Montereau-sur-le-Jard - 77", "date_de_publication": ["\n                        14/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34199852.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33820301", "entreprise": "PwC", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Auditeur Financier Exp\u00e9riment\u00e9 Banque H/F\n                    "], "localisation": "Strasbourg - 67", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        05/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33820301.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33737910", "entreprise": "Enedis", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Concepteur - D\u00e9veloppeur Full Stack H/F\n                    "], "localisation": "Courbevoie - 92", "date_de_publication": ["\n                        03/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33737910.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "28974812", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Electricien Industriel Rennes H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/28974812.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "28974828", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Electricien Industriel Saint Brieuc H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Brieuc - 22", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/28974828.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33257588", "entreprise": "EURO-INFORMATION DEVELOPPEMENTS", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Data Engineer H/F\n                    "], "localisation": "Villeneuve-d'Ascq - 59", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        23/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33257588.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30851228", "entreprise": "Groupe Ortec - Engineering", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur - Planification H/F\n                    "], "localisation": "Grenoble - 38", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        29/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/30851228.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34381548", "entreprise": "Aramis Auto", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Contr\u00f4leur Qualit\u00e9 - CDI - Nemours H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Pierre-l\u00e8s-Nemours - 77", "date_de_publication": ["\n                        19/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34381548.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32649454", "entreprise": "Mazars.", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Programme Symbiose - Double Parcours Audit Financier - Audit et Conseil Rse - Rennes - Septembre 2023 H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        10/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32649454.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32637624", "entreprise": "Mazars.", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Programme Symbiose - Double Parcours Audit Financier - Audit et Conseil Rse - Vannes - Septembre 2023 H/F\n                    "], "localisation": "Vannes - 56", "date_de_publication": ["\n                        10/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32637624.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32637605", "entreprise": "Mazars.", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Programme Symbiose - Double Parcours Audit Financier - Audit et Conseil Rse - Nantes - Septembre 2023 H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Herblain - 44", "date_de_publication": ["\n                        10/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32637605.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "28974866", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef de Chantier Electricite Navale H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Nazaire - 44", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/28974866.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "28974864", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef d'\u00c9quipe Saint Brieuc H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Brieuc - 22", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/28974864.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33737414", "entreprise": "Enedis", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Concepteur - D\u00e9veloppeur Pour Plate-Forme Mutualis\u00e9e Power Bi H/F\n                    "], "localisation": "Courbevoie - 92", "date_de_publication": ["\n                        03/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33737414.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32163788", "entreprise": "Aubay", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ml Engineer H/F\n                    "], "localisation": "Paris - 75", "date_de_publication": ["\n                        31/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32163788.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32175300", "entreprise": "Aubay", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Senior Risques de March\u00e9 - Risques de Cr\u00e9dit H/F\n                    "], "localisation": "Paris - 75", "date_de_publication": ["\n                        31/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32175300.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33863948", "entreprise": "Generali Assurance", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Commercial H/F\n                    "], "localisation": "Creutzwald - 57", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        06/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33863948.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34155157", "entreprise": "iQera", "type_contrat": "\n                            CDD\n                        ", "titre_job": ["\n                        N\u00e9gociateur de Recouvrement Amiable - Secteur Immobilier H/F\n                    "], "localisation": "Poitiers - 86", "date_de_publication": ["\n                        13/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34155157.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34296843", "entreprise": "Aramis Auto", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Charg\u00e9.e de Relation Client - CDI - Arcueil H/F\n                    "], "localisation": "Arcueil - 94", "date_de_publication": ["\n                        17/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34296843.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30297570", "entreprise": "Konica Minolta", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Business Developer Manager - 78 H/F\n                    "], "localisation": "Carri\u00e8res-sur-Seine - 78", "date_de_publication": ["\n                        15/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/30297570.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "28974874", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef d'\u00c9quipe Loudeac H/F\n                    "], "localisation": "Loud\u00e9ac - 22", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/28974874.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33841458", "entreprise": "Generali Assurance", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Commercial H/F\n                    "], "localisation": "Dijon - 21", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        05/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33841458.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31636992", "entreprise": "CGI", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant S\u00e9nior Data & Data Science H/F\n                    "], "localisation": "Toulouse - 31", "date_de_publication": ["\n                        18/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/31636992.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33587350", "entreprise": "Fortil", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Java H/F\n                    "], "localisation": "Nancy - Metz", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        30/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33587350.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33586277", "entreprise": "Fortil", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Java H/F\n                    "], "localisation": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques - 64", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        30/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33586277.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33585223", "entreprise": "Fortil", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur C# .Net H/F\n                    "], "localisation": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques - 64", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        30/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33585223.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32027234", "entreprise": "BNP Paribas", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Robotic Process Automation H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        il y a 21 heures\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32027234.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31086152", "entreprise": "EY", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Exp\u00e9riment\u00e9 & Manager en Data Engineering - Secteur Financier H/F\n                    "], "localisation": "Nanterre - 92", "date_de_publication": ["\n                        04/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31086152.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34620519", "entreprise": "Aramis Auto", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Team Leader Service Client - CDI - Arcueil H/F\n                    "], "localisation": "Arcueil - 94", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34620519.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34171041", "entreprise": "Rhapsodies Conseil", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Data Confirm\u00e9 ou Senior Bi & Analytics H/F\n                    "], "localisation": "Paris 8e - 75", "date_de_publication": ["\n                        14/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34171041.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "25997458", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Charg\u00e9 d'Affaires Navale H/F\n                    "], "localisation": "Lanester - 56", "date_de_publication": ["\n                        23/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/25997458.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "25997650", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Charg\u00e9 d'Affaires Navale H/F\n                    "], "localisation": "Brest - 29", "date_de_publication": ["\n                        23/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/25997650.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "25997857", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Analyste de Donn\u00e9es H/F\n                    "], "localisation": "Six-Fours-les-Plages - 83", "date_de_publication": ["\n                        23/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/25997857.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34707658", "entreprise": "Astek", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur AMOA - Bordeaux France H/F\n                    "], "localisation": "Bordeaux - 33", "date_de_publication": ["\n                        26/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34707658.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "17775479", "entreprise": "U-Need SAS", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Java H/F\n                    "], "localisation": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/17775479.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "13307416", "entreprise": "U-Need SAS", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Python H/F\n                    "], "localisation": "Clermont-Ferrand - 63", "date_de_publication": ["\n                        19/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/13307416.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33797744", "entreprise": "KPMG", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant D\u00e9butant Audit IT - Conseil IT H/F\n                    "], "localisation": "France", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        04/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33797744.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34395678", "entreprise": "PwC", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Auditeur Financier Toulousecdi H/F\n                    "], "localisation": "Toulouse - 31", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        19/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34395678.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32238721", "entreprise": "Smart Profil", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        V\u00e9t\u00e9rinaire M\u00e9decine Interne H/F\n                    "], "localisation": "Nantes - 44", "date_de_publication": ["\n                        01/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32238721.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34492793", "entreprise": "Mazars.", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Programme Symbiose - Double Parcours Audit Financier - Audit Rse - Toulouse 2023 H/F\n                    "], "localisation": "Lab\u00e8ge - 31", "date_de_publication": ["\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34492793.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33240338", "entreprise": "ASI", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Lead D\u00e9veloppeur Microsoft Azure H/F\n                    "], "localisation": "Lyon - 69", "date_de_publication": ["\n                        23/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33240338.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "29142140", "entreprise": "CGI", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur de Production - Exploitation Middleware H/F\n                    "], "localisation": "Lyon 1er - 69", "date_de_publication": ["\n                        15/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/29142140.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33788810", "entreprise": "Leyton France", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Innovation IT H/F\n                    "], "localisation": "Lyon 6e - 69", "date_de_publication": ["\n                        04/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33788810.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "27736800", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Analyste Fonctionnel H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        06/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/27736800.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "28345568", "entreprise": "Capgemini engineering", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef de Projet en D\u00e9veloppement Clinique H/F\n                    "], "localisation": "Montpellier - 34", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/28345568.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33903439", "entreprise": "Thales", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Responsable d'Offres de Syst\u00e8mes de S\u00e9curit\u00e9 France et Export H/F\n                    "], "localisation": "V\u00e9lizy-Villacoublay - 78", "date_de_publication": ["\n                        06/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33903439.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34642715", "entreprise": "Aramis Auto", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Talent Acquisition Specialist H/F\n                    "], "localisation": "Arcueil - 94", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34642715.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31553277", "entreprise": "Molitor International Conseil", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Charg\u00e9 de Recrutement Rpo H/F\n                    "], "localisation": "Puteaux - 92", "date_de_publication": ["\n                        16/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31553277.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32649439", "entreprise": "Mazars.", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant - Auditeur Financier Secteur Public Exp\u00e9riment\u00e9 - Bordeaux H/F\n                    "], "localisation": "Bordeaux - 33", "date_de_publication": ["\n                        10/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32649439.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31315543", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Electricien Infrastructure Caudan H/F\n                    "], "localisation": "Hennebont - 56", "date_de_publication": ["\n                        10/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/31315543.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "29027103", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Serrurier H/F\n                    "], "localisation": "Concarneau - 29", "date_de_publication": ["\n                        12/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/29027103.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "28974883", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Electricien Industriel Caudan H/F\n                    "], "localisation": "Caudan - 56", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/28974883.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "28974826", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Electricien Infrastructure Rennes H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/28974826.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30043728", "entreprise": "EY", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Avocat D\u00e9butant en Propri\u00e9t\u00e9 Intellectuelle - Droit du Num\u00e9rique - Rgpd- Nantes -Septembre 2023 H/F\n                    "], "localisation": "Nantes - 44", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/30043728.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "28974882", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Electricien Infrastructure Brest H/F\n                    "], "localisation": "Brest - 29", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/28974882.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "28974841", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Electricien Industriel H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Herblain - 44", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/28974841.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "28974834", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Electricien Infrastructure Saint Brieuc H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Brieuc - 22", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/28974834.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34625103", "entreprise": "MBDA", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Sp\u00e9cialiste Vision et Traitement d'Images H/F\n                    "], "localisation": "Le Plessis-Robinson - 92", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34625103.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "28986112", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef d'\u00c9quipe \u00c9lectricit\u00e9 Navale Lanester H/F\n                    "], "localisation": "Lanester - 56", "date_de_publication": ["\n                        11/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/28986112.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "23396011", "entreprise": "Talentpeople", "type_contrat": "\n                            CDD\n                        ", "titre_job": ["\n                        Talent Acquisition Specialist \u00e0 Madrid en V.I.e H/F\n                    "], "localisation": "Eure-et-Loir - 28", "date_de_publication": ["\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/23396011.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33555123", "entreprise": "Externatic", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur C - C++ Computeur Vision IA H/F\n                    "], "localisation": "France", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        30/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33555123.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32055941", "entreprise": "Jober Group", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        V\u00e9t\u00e9rinaire G\u00e9n\u00e9raliste - Grand Clinique - \u00c9quipe Pluridisciplinaire - \u00c9pron 14 H/F\n                    "], "localisation": "\u00c9pron - 14", "date_de_publication": ["\n                        il y a 21 heures\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32055941.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34635738", "entreprise": "La Rel\u00e8ve", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        CDI - Senior Data Engineer E-Commerce Btob H/F\n                    "], "localisation": "Gonesse - 95", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34635738.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "12284158", "entreprise": "U-Need SAS", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Devops H/F\n                    "], "localisation": "Bordeaux - 33", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        13/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/12284158.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34269296", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur QHSE H/F\n                    "], "localisation": "Maurepas - 78", "date_de_publication": ["\n                        17/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34269296.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "23797778", "entreprise": "Cabinet Filigrane", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Lead D\u00e9veloppeur Full Stack H/F\n                    "], "localisation": "Paris - 75", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        29/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/23797778.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32575972", "entreprise": "La Plateforme Formation", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Responsable P\u00e9dagogique Sp\u00e9cialiste en Syst\u00e8me et R\u00e9seau H/F\n                    "], "localisation": "Cannes - 06", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32575972.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33554502", "entreprise": "Atos", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur D\u00e9veloppeur R&D H/F\n                    "], "localisation": "Grenoble - 38", "date_de_publication": ["\n                        30/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33554502.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32334131", "entreprise": "SIA Partners", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Assurance H/F\n                    "], "localisation": "Paris 8e - 75", "date_de_publication": ["\n                        03/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32334131.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33957029", "entreprise": "Thales", "type_contrat": "\n                            CDD\n                        ", "titre_job": ["\n                        CDD - Ing\u00e9nieur Mesure et Algorithme H/F\n                    "], "localisation": "Moirans - 38", "date_de_publication": ["\n                        07/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33957029.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31562372", "entreprise": "Volvo Group", "type_contrat": "\n                            CDD\n                        ", "titre_job": ["\n                        Coordinateur Service Center Trilingue Fran\u00e7ais Anglais Allemand H/F\n                    "], "localisation": "Lyon 1er - 69", "date_de_publication": ["\n                        16/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31562372.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33839124", "entreprise": "EY", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Data Strategist Exp\u00e9riment\u00e9 H/F\n                    "], "localisation": "Paris 9e - 75", "date_de_publication": ["\n                        05/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33839124.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30152650", "entreprise": "Happy to meet you", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Business Developer H/F\n                    "], "localisation": "Lyon 1er - 69", "date_de_publication": ["\n                        12/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/30152650.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30582119", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Aq Electronique H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        22/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/30582119.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31247818", "entreprise": "BPCE Solutions informatiques", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Application Owner - Bordeaux H/F\n                    "], "localisation": "M\u00e9rignac - 33", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/31247818.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31040626", "entreprise": "ASI", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Lead D\u00e9veloppeur Java H/F\n                    "], "localisation": "Lyon - 69", "date_de_publication": ["\n                        03/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31040626.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30299640", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Testeur d'Applications H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        15/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/30299640.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30298674", "entreprise": "Atos", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Full Stack Developer H/F\n                    "], "localisation": "Bezons - 95", "date_de_publication": ["\n                        15/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/30298674.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34381484", "entreprise": "Aramis Auto", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Magasinier Chiffreur - CDI - Nemours H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Pierre-l\u00e8s-Nemours - 77", "date_de_publication": ["\n                        19/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34381484.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34358621", "entreprise": "Thales", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Graduate Programme - Parcours Software Engineering Manager H/F\n                    "], "localisation": "V\u00e9lizy-Villacoublay - 78", "date_de_publication": ["\n                        18/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34358621.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33567774", "entreprise": "PwC", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Manager Audit Financier Services Financiers H/F\n                    "], "localisation": "Nantes - 44", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        30/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33567774.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31014639", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Cr\u00e9dit Manager H/F\n                    "], "localisation": "Marseille 1er - 13", "date_de_publication": ["\n                        03/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/31014639.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31854152", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Java Springboot H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        23/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31854152.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33562977", "entreprise": "Naval Group", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        CDI - Ing\u00e9nieur en G\u00e9nie \u00c9lectrique - \u00c9lectromagnetisme H/F\n                    "], "localisation": "Ollioules - 83", "date_de_publication": ["\n                        30/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33562977.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31335607", "entreprise": "Reboot Conseil", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef de Projet \u00c9lectronique H/F\n                    "], "localisation": "Mertzwiller - 67", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        10/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/31335607.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "31890782", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien Contr\u00f4le Electronique H/F\n                    "], "localisation": "Brest - 29", "date_de_publication": ["\n                        24/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31890782.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33192379", "entreprise": "Mazars.", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Comptable Senior Industrie & Services - Paris - 2023 H/F\n                    "], "localisation": "Courbevoie - 92", "date_de_publication": ["\n                        22/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33192379.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33192378", "entreprise": "Mazars.", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Comptable Manager Industrie & Services - Paris - 2023 H/F\n                    "], "localisation": "Courbevoie - 92", "date_de_publication": ["\n                        22/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33192378.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "28974862", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef d'\u00c9quipe Quimper H/F\n                    "], "localisation": "Quimper - 29", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/28974862.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "28974850", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef d'\u00c9quipe Brest H/F\n                    "], "localisation": "Brest - 29", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/28974850.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30515460", "entreprise": "SUEZ", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Lead Data Engineer H/F\n                    "], "localisation": "Courbevoie - 92", "date_de_publication": ["\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/30515460.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31190454", "entreprise": "Jober Group", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        V\u00e9t\u00e9rinaire Sp\u00e9cialiste en M\u00e9decine Interne - Proche Plage - Epron 14 H/F\n                    "], "localisation": "\u00c9pron - 14", "date_de_publication": ["\n                        06/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/31190454.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34521962", "entreprise": "iQera", "type_contrat": "\n                            CDD\n                        ", "titre_job": ["\n                        Gestionnaire de Recouvrement Amiable H/F\n                    "], "localisation": "Tours - 37", "date_de_publication": ["\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34521962.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "28974838", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Electricien Industriel Brest H/F\n                    "], "localisation": "Brest - 29", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/28974838.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "28974837", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef d'Equipe Electricite Navale H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Nazaire - 44", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/28974837.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "28974870", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Electricien Industriel Loudeac H/F\n                    "], "localisation": "Loud\u00e9ac - 22", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/28974870.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "28974832", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Electricien Industriel Quimper H/F\n                    "], "localisation": "Quimper - 29", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/28974832.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "28974847", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef de Chantier Electricit\u00e9 Industriel H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Herblain - 44", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/28974847.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31087140", "entreprise": "ASI", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Confirm\u00e9 Talend H/F\n                    "], "localisation": "Lyon - 69", "date_de_publication": ["\n                        04/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31087140.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33490592", "entreprise": "Manpower", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Recherche et D\u00e9veloppement R&D Hardware H/F\n                    "], "localisation": "Montpellier - 34", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        29/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33490592.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31097624", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Administrateur Syst\u00e8mes Linux H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        04/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31097624.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33863769", "entreprise": "Generali Assurance", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Commercial H/F\n                    "], "localisation": "Morhange - 57", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        06/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33863769.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33863341", "entreprise": "Generali Assurance", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Commercial H/F\n                    "], "localisation": "Faulquemont - 57", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        06/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33863341.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33862670", "entreprise": "Generali Assurance", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Commercial H/F\n                    "], "localisation": "Sarrebourg - 57", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        06/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33862670.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33616840", "entreprise": "Fortil", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur C# .Net H/F\n                    "], "localisation": "Nancy - Metz", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        31/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33616840.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31877329", "entreprise": "Konica Minolta", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Vid\u00e9o Solutions Services - 31 H/F\n                    "], "localisation": "Toulouse - 31", "date_de_publication": ["\n                        23/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/31877329.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32329315", "entreprise": "SIA Partners", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Senior Assurance H/F\n                    "], "localisation": "Paris 8e - 75", "date_de_publication": ["\n                        03/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32329315.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "22642176", "entreprise": "BNP Paribas", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Expert Usage Python H/F\n                    "], "localisation": "Nanterre - 92", "date_de_publication": ["\n                        31/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/22642176.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31190451", "entreprise": "Jober Group", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        V\u00e9t\u00e9rinaire Sp\u00e9cialiste en Chirurgie - Proche Plage - Epron 14 H/F\n                    "], "localisation": "\u00c9pron - 14", "date_de_publication": ["\n                        06/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/31190451.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "27418712", "entreprise": "LCRH", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef de Projet Efficacit\u00e9 \u00c9nerg\u00e9tique H/F\n                    "], "localisation": "Lyon - 69", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        28/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/27418712.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33554662", "entreprise": "Sogeti", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Bi - Paris H/F\n                    "], "localisation": "Paris - 75", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        30/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/33554662.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31080386", "entreprise": "Jober Group", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chirurgien-Dentiste - Salari\u00e9 - 30% du Ca - Mois - Proximit\u00e9 Gare - Valence 26 H/F\n                    "], "localisation": "Valence - 26", "date_de_publication": ["\n                        04/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/31080386.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31077086", "entreprise": "Jober Group", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chirurgien-Dentiste de Garde - 32% du Ca - Mois - Proximit\u00e9 Gare - Valence 26 H/F\n                    "], "localisation": "Valence - 26", "date_de_publication": ["\n                        04/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/31077086.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33186326", "entreprise": "EY", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Exp\u00e9riment\u00e9 & Manager en \u00ab Data & Intelligent Process Automation \u00bb-Secteur Financier Fy24 H/F\n                    "], "localisation": "Nanterre - 92", "date_de_publication": ["\n                        22/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33186326.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34492736", "entreprise": "Okwind", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur d'Affaires Eau et Assainissement H/F\n                    "], "localisation": "Nancy - 54", "date_de_publication": ["\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34492736.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33237421", "entreprise": "ASI", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Lead D\u00e9veloppeur Microsoft Azure H/F\n                    "], "localisation": "Lyon - 69", "date_de_publication": ["\n                        23/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33237421.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30968962", "entreprise": "Exxact Robotics", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Int\u00e9gration Syst\u00e8mes Agriculture de Pr\u00e9cision H/F\n                    "], "localisation": "\u00c9pernay - 51", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        02/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/30968962.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": ["\n    ", "\n    Super recruteur\n"]},
{"id_offre": "33170278", "entreprise": "Thales", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Architecte Syst\u00e8me de S\u00e9curit\u00e9 H/F\n                    "], "localisation": "V\u00e9lizy-Villacoublay - 78", "date_de_publication": ["\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33170278.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "28974805", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Electricien Infrastructure Loudeac H/F\n                    "], "localisation": "Loud\u00e9ac - 22", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/28974805.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34512671", "entreprise": "Sopra Steria", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant - SAP - A\u00e9rospatial - \u00cele-De-France H/F\n                    "], "localisation": "\u00cele-de-France", "date_de_publication": ["\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34512671.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34512515", "entreprise": "Sopra Steria", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant - SAP - A\u00e9rospatial - \u00cele-De-France H/F\n                    "], "localisation": "\u00cele-de-France", "date_de_publication": ["\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34512515.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33071260", "entreprise": "Mazars.", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Programme Symbiose - Double Parcours Audit Financier - Audit et Conseil Rse - Paris 2023 H/F\n                    "], "localisation": "Courbevoie - 92", "date_de_publication": ["\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33071260.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33491266", "entreprise": "Silkhom", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Design Rtl - Client Final H/F\n                    "], "localisation": "Montbonnot-Saint-Martin - 38", "date_de_publication": ["\n                        29/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33491266.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34463923", "entreprise": "Thales", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Gestion de Configuration Syst\u00e8me H/F\n                    "], "localisation": "Gennevilliers - 92", "date_de_publication": ["\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34463923.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "29026242", "entreprise": "EY", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Analyste Quantitatif Exp\u00e9riment\u00e9 Expert Quant Cr\u00e9dit H/F\n                    "], "localisation": "Nanterre - 92", "date_de_publication": ["\n                        12/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/29026242.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33671451", "entreprise": "Idemia", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Architecte Syst\u00e8mes H/F\n                    "], "localisation": "Osny - 95", "date_de_publication": ["\n                        01/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33671451.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33170426", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Testeur Logiciel H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33170426.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33170406", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Cloud Junior \u00e0 Confirm\u00e9 H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33170406.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30518447", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur c - C++ Linux H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/30518447.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "11915453", "entreprise": "U-Need SAS", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur R\u00e9seau H/F\n                    "], "localisation": "Lyon - France", "date_de_publication": ["\n                        30/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/11915453.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "11915486", "entreprise": "U-Need SAS", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef de Projet Informatique H/F\n                    "], "localisation": "Lyon - France", "date_de_publication": ["\n                        30/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/11915486.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "11915471", "entreprise": "U-Need SAS", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Python H/F\n                    "], "localisation": "Clermont-Ferrand - France", "date_de_publication": ["\n                        30/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/11915471.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33602001", "entreprise": "Thales", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Dataengineer - D\u00e9partement IA & Bigdata H/F\n                    "], "localisation": "Sophia-Antipolis - 06", "date_de_publication": ["\n                        30/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33602001.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34105249", "entreprise": "Thales", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Architecte Syst\u00e8mes H/F\n                    "], "localisation": "Rungis - 94", "date_de_publication": ["\n                        13/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34105249.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34717844", "entreprise": "Aramis Auto", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Commercial Vente et Reprise - CDI - Metz H/F\n                    "], "localisation": "Woippy - 57", "date_de_publication": ["\n                        il y a 13 heures\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34717844.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30299654", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Java - Angular H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        15/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/30299654.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30299726", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Python - React H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        15/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/30299726.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33444529", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Electricien Industriel - Caudan H/F\n                    "], "localisation": "Caudan - 56", "date_de_publication": ["\n                        28/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33444529.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "29633997", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Simulation Optronique H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        26/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/29633997.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "17778892", "entreprise": "U-Need SAS", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Devops H/F\n                    "], "localisation": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/17778892.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "28759049", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Credit Manager H/F\n                    "], "localisation": "Marseille 1er - 13", "date_de_publication": ["\n                        04/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/28759049.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "29623986", "entreprise": "Molitor International Conseil", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Responsable Achats - Achats Indirects H/F\n                    "], "localisation": "Paris - 75", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/29623986.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "29623864", "entreprise": "Molitor International Conseil", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Responsable Achats - Achats Indirects H/F\n                    "], "localisation": "Lyon - 69", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/29623864.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "29623919", "entreprise": "Molitor International Conseil", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Responsable Achats - Achats Indirects H/F\n                    "], "localisation": "Laval - 53", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/29623919.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "28630613", "entreprise": "KPMG", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant D\u00e9butant Conseil pour les Cdo H/F\n                    "], "localisation": "Courbevoie - 92", "date_de_publication": ["\n                        01/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/28630613.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31382895", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Administrateur R\u00e9seaux H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        11/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31382895.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31402407", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Administrateur R\u00e9seaux H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        11/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31402407.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32852625", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Coordinateur de Projet Data H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        14/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32852625.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "22488503", "entreprise": "EY", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Manager - Senior Manager en Transformation Digitale Paris H/F\n                    "], "localisation": "Nanterre - 92", "date_de_publication": ["\n                        28/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/22488503.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33450902", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef d'\u00c9quipe Infrastructure Caudan H/F\n                    "], "localisation": "Caudan - 56", "date_de_publication": ["\n                        28/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33450902.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33450853", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Projeteur BE Electricit\u00e9 H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Nazaire - 44", "date_de_publication": ["\n                        28/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33450853.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33806795", "entreprise": "Aramis Auto", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Commercial Polyvalent \u00e0 Distance en Alternance - Rennes H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        05/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33806795.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32876782", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef de Projet Migration Postes de Travail Windows H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        15/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32876782.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32323879", "entreprise": "Onera", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ingenieur en Modelisation de Sources de Bruit des Aeronefs H/F\n                    "], "localisation": "Ch\u00e2tillon - 92", "date_de_publication": ["\n                        03/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32323879.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34046829", "entreprise": "Thales", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Senior Dataengineer H/F\n                    "], "localisation": "Sophia-Antipolis - 06", "date_de_publication": ["\n                        11/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34046829.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33233746", "entreprise": "EY", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Junior en Data & Analytics pour le Secteur Financier H/F\n                    "], "localisation": "Paris - Nanterre", "date_de_publication": ["\n                        23/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33233746.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "25010478", "entreprise": "PERSUADERS RH", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Manager H/F\n                    "], "localisation": "Paris 17e - 75", "date_de_publication": ["\n                        28/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/25010478.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34642745", "entreprise": "Aramis Auto", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Commercial - CDI - Rouen H/F\n                    "], "localisation": "Sotteville-l\u00e8s-Rouen - 76", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34642745.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34642746", "entreprise": "Aramis Auto", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Commercial - CDI - Toulon H/F\n                    "], "localisation": "La Garde - 83", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34642746.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34642728", "entreprise": "Aramis Auto", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Charg\u00e9 de Client\u00e8le - CDI - Montpellier H/F\n                    "], "localisation": "Mauguio - 34", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34642728.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33763800", "entreprise": "Mazars.", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Programme Symbiose - Double Parcours Audit Financier - Audit et Conseil Rse - le Havre - Septembre 2023 H/F\n                    "], "localisation": "Le Havre - 76", "date_de_publication": ["\n                        04/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33763800.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30796515", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien S\u00fbret\u00e9 Orl\u00e9ans H/F\n                    "], "localisation": "Ingr\u00e9 - 45", "date_de_publication": ["\n                        28/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/30796515.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31204149", "entreprise": "ASI", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Talent Acquisition H/F\n                    "], "localisation": "Paris - 75", "date_de_publication": ["\n                        06/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31204149.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34296877", "entreprise": "Aramis Auto", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Acheteur.se International.e - CDI - Arcueil H/F\n                    "], "localisation": "Arcueil - 94", "date_de_publication": ["\n                        17/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34296877.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34296829", "entreprise": "Aramis Auto", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Acheteur.se International.e En - Esp - Alternance - Arcueil H/F\n                    "], "localisation": "Arcueil - 94", "date_de_publication": ["\n                        17/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34296829.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34296826", "entreprise": "Aramis Auto", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        R\u00e9f\u00e9rent ADV - Arcueil - CDI H/F\n                    "], "localisation": "Arcueil - 94", "date_de_publication": ["\n                        17/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34296826.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "22733353", "entreprise": "EY", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Exp\u00e9riment\u00e9 Finance Secteur Public Paris H/F\n                    "], "localisation": "Nanterre - 92", "date_de_publication": ["\n                        04/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/22733353.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31315005", "entreprise": "Celad", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef de Projet Senior H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        10/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31315005.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33580924", "entreprise": "IT Link", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Node Js H/F\n                    "], "localisation": "Paris - 75", "date_de_publication": ["\n                        30/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33580924.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31154743", "entreprise": "KPMG", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant D\u00e9butant Audit IT - Conseil IT H/F\n                    "], "localisation": "Courbevoie - 92", "date_de_publication": ["\n                        05/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/31154743.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33505825", "entreprise": "ASI", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Avant-Vente Technique H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        29/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33505825.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34296846", "entreprise": "Aramis Auto", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Alternant.e - Assistant.e Commercial.e - Toulouse H/F\n                    "], "localisation": "Lab\u00e8ge - 31", "date_de_publication": ["\n                        17/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34296846.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34296836", "entreprise": "Aramis Auto", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Commercial.e Reprise - CDI - Lyon H/F\n                    "], "localisation": "D\u00e9cines-Charpieu - 69", "date_de_publication": ["\n                        17/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34296836.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33788877", "entreprise": "Leyton France", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Innovation IT H/F\n                    "], "localisation": "Nantes - 44", "date_de_publication": ["\n                        04/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33788877.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33788824", "entreprise": "Leyton France", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Innovation IT H/F\n                    "], "localisation": "Balma - 31", "date_de_publication": ["\n                        04/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33788824.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33170432", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Python Flask H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33170432.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33402361", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Cloud H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        il y a 21 heures\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33402361.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30692466", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Administrateur Syst\u00e8mes Linux H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        26/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/30692466.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "22139471", "entreprise": "BNP Paribas", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Tech Lead H/F\n                    "], "localisation": "Montreuil - 93", "date_de_publication": ["\n                        19/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/22139471.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31769829", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Syst\u00e8mes Linux H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31769829.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "11915464", "entreprise": "U-Need SAS", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Java H/F\n                    "], "localisation": "Lyon - France", "date_de_publication": ["\n                        30/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/11915464.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "11915506", "entreprise": "U-Need SAS", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Test Manager H/F\n                    "], "localisation": "Lyon - France", "date_de_publication": ["\n                        30/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/11915506.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "11915473", "entreprise": "U-Need SAS", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur PHP H/F\n                    "], "localisation": "Lyon - France", "date_de_publication": ["\n                        30/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/11915473.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "29282799", "entreprise": "EY", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Analyste Quantitatif Junior - Quant Cr\u00e9dit Fy23 H/F\n                    "], "localisation": "Paris - Nanterre", "date_de_publication": ["\n                        18/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/29282799.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "22568089", "entreprise": "EY", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Data Strategist Exp\u00e9riment\u00e9 H/F\n                    "], "localisation": "Nanterre - 92", "date_de_publication": ["\n                        30/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/22568089.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "24957121", "entreprise": "Accenture France", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Digital Finance Transformation - Banque H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        il y a 22 heures\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/24957121.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31972572", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Support Linux - R\u00e9seau H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        26/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31972572.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31972565", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Web Fullstack H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        26/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31972565.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31999240", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Web Fullstack H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        26/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31999240.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31972570", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef de Projet Informatique H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        26/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31972570.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30692463", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Devops - Sysops H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        26/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/30692463.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "19091328", "entreprise": "Expleo", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur \u00c9lectronique - Spatial H/F\n                    "], "localisation": "Toulouse - 31", "date_de_publication": ["\n                        28/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/19091328.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31874775", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Java Springboot H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        24/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31874775.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "27736796", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Lead Dev C++ H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        06/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/27736796.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "27736807", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Architecte Logiciel C++ H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        06/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/27736807.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33170429", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Tech Lead Python H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33170429.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33700807", "entreprise": "Atos", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Product Manager Software Hpc H/F\n                    "], "localisation": "\u00c9chirolles - 38", "date_de_publication": ["\n                        03/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33700807.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33475545", "entreprise": "Thales", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Software Fullstack Exp\u00e9riment\u00e9 H/F\n                    "], "localisation": "Toulouse - 31", "date_de_publication": ["\n                        28/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33475545.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32130488", "entreprise": "iQera", "type_contrat": "\n                            CDD\n                        ", "titre_job": ["\n                        Gestionnaire de Proc\u00e9dures Collectives H/F\n                    "], "localisation": "Poitiers - 86", "date_de_publication": ["\n                        30/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32130488.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33759811", "entreprise": "Ivalua", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Septembre 2023 - Alternance ou Stage de Data Scientist - Machine Learning H/F\n                    "], "localisation": "Massy - 91", "date_de_publication": ["\n                        04/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33759811.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31638278", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Technico-Fonctionnel Linux H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        18/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31638278.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31638267", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Progiciel Sant\u00e9 H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        18/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31638267.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33858442", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef de Projet Technique Cloud H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        06/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33858442.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31096757", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Administrateur Syst\u00e8mes H/F\n                    "], "localisation": "Brest - 29", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        04/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/31096757.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33858436", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur - Architecte Cloud Azure H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        06/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33858436.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33858434", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Java Spring Secteur Sant\u00e9 H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        06/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33858434.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33582285", "entreprise": "Aramis Auto", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Commercial.e Reprise - CDI - Lille H/F\n                    "], "localisation": "Seclin - 59", "date_de_publication": ["\n                        30/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33582285.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31137953", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Tech Lead Java H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        05/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31137953.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31402410", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Administrateur Infrastructures Devops H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        11/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31402410.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "22488785", "entreprise": "EY", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultants D\u00e9butants Transformation - Secteur Financier H/F\n                    "], "localisation": "Paris - Nanterre", "date_de_publication": ["\n                        28/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/22488785.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31163137", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Tech Lead Java H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        05/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31163137.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34721507", "entreprise": "Michael Page", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Data Analyst H/F\n                    "], "localisation": "Douai - 59", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        il y a 12 heures\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34721507.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33601985", "entreprise": "Thales", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur \u00c9tudes et D\u00e9veloppement Fullstack H/F\n                    "], "localisation": "Nantes - 44", "date_de_publication": ["\n                        30/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33601985.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31972567", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Syst\u00e8mes Informatiques Industriels Lorient H/F\n                    "], "localisation": "Lorient - 56", "date_de_publication": ["\n                        26/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/31972567.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34223179", "entreprise": "Thales", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Manager d'\u00c9quipe Ing\u00e9nierie Connectivit\u00e9 Terrestre France H/F\n                    "], "localisation": "Gennevilliers - 92", "date_de_publication": ["\n                        14/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34223179.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33715954", "entreprise": "iQera", "type_contrat": "\n                            CDD\n                        ", "titre_job": ["\n                        Charg\u00e9 de Relation Client\u00e8le H/F\n                    "], "localisation": "Poitiers - 86", "date_de_publication": ["\n                        03/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33715954.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30299658", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Syst\u00e8me et R\u00e9seau H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        15/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/30299658.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "27736828", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Contr\u00f4le Commandes H/F\n                    "], "localisation": "Marseille 1er - 13", "date_de_publication": ["\n                        06/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/27736828.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "27736809", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur PHP - Angular H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        06/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/27736809.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "22488573", "entreprise": "EY", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultants Stagiaires en Data & Analytics et Innovation - Secteur Financier H/F\n                    "], "localisation": "Paris - Nanterre", "date_de_publication": ["\n                        28/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/22488573.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34006665", "entreprise": "Idemia", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Architecte Cloud H/F\n                    "], "localisation": "Paris - 75", "date_de_publication": ["\n                        11/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/34006665.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34215470", "entreprise": "Aramis Auto", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Commercial Reprise - CDI - Orgeval H/F\n                    "], "localisation": "Orgeval - 78", "date_de_publication": ["\n                        14/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34215470.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30298364", "entreprise": "Atos", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Devops Engineer H/F\n                    "], "localisation": "Bezons - 95", "date_de_publication": ["\n                        15/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/30298364.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30298586", "entreprise": "Atos", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Product Owner Cybers\u00e9curit\u00e9 H/F\n                    "], "localisation": "Bezons - 95", "date_de_publication": ["\n                        15/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/30298586.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30298214", "entreprise": "Atos", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Ivvq R&D H/F\n                    "], "localisation": "Les Clayes-sous-Bois - 78", "date_de_publication": ["\n                        15/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/30298214.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34348301", "entreprise": "MBDA", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur G\u00e9n\u00e9ration Images de Synth\u00e8se \u00c9lectro-Optique H/F\n                    "], "localisation": "Le Plessis-Robinson - 92", "date_de_publication": ["\n                        18/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34348301.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33770859", "entreprise": "Mazars.", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Programme Symbiose - Double Parcours Audit Financier - Audit et Conseil Rse - Rouen - Septembre 2023 H/F\n                    "], "localisation": "Rouen - 76", "date_de_publication": ["\n                        04/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33770859.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33170422", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Ios Confirm\u00e9 H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33170422.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32027828", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Infrastructure de Supervision - Brest H/F\n                    "], "localisation": "Brest - 29", "date_de_publication": ["\n                        il y a 21 heures\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32027828.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33629825", "entreprise": "iQera", "type_contrat": "\n                            CDD\n                        ", "titre_job": ["\n                        N\u00e9gociateur en Recouvrement Amiable H/F\n                    "], "localisation": "Tours - 37", "date_de_publication": ["\n                        31/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33629825.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "27736815", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Developpeur C++ Python H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        06/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/27736815.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31687706", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Support Progiciel Sant\u00e9 H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        19/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31687706.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32876793", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Responsable Technique Poste de Travail Windows 10 et 11 H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        15/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32876793.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33601964", "entreprise": "Thales", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Lead Architecte des Syst\u00e8mes Militaires H/F\n                    "], "localisation": "Palaiseau - 91", "date_de_publication": ["\n                        30/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33601964.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32160015", "entreprise": "CGI", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Architecte Solutions S\u00e9nior SAP H/F\n                    "], "localisation": "Toulouse - 31", "date_de_publication": ["\n                        31/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/32160015.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "26267446", "entreprise": "Silkhom", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef de Projet ERP - Int\u00e9grateur - Nantes H/F\n                    "], "localisation": "Nantes - 44", "date_de_publication": ["\n                        30/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/26267446.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34620401", "entreprise": "Aramis Auto", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Charg\u00e9 de Client\u00e8le - CDI - Bordeaux H/F\n                    "], "localisation": "Bruges - 33", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34620401.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34154700", "entreprise": "Luminess", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Key Account Manager H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        13/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34154700.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30744471", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Simulation Radar H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        il y a 22 heures\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/30744471.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31972564", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Fonctionnel Recette Lorient H/F\n                    "], "localisation": "Lorient - 56", "date_de_publication": ["\n                        26/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/31972564.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31998380", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Support Linux - R\u00e9seau H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        26/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31998380.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31972558", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Analyste Fonctionnel Recette Lorient H/F\n                    "], "localisation": "Lorient - 56", "date_de_publication": ["\n                        26/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/31972558.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "24909737", "entreprise": "Accenture France", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant \u00e0 Senior Manager Risk H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        26/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/24909737.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34623008", "entreprise": "CGI", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Manager & Expert SAP H/F\n                    "], "localisation": "Grenoble - 38", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34623008.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31935688", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur c - C++ Linux H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31935688.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "29249598", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef de Projet H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        17/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/29249598.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34056288", "entreprise": "Aramis Auto", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Assistant Administratif B2b H/F\n                    "], "localisation": "Arcueil - 94", "date_de_publication": ["\n                        12/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34056288.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34349899", "entreprise": "Assystem", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Syst\u00e8mes Model Based System Engineering Mbse - Alternance H/F\n                    "], "localisation": "Tours - 37", "date_de_publication": ["\n                        18/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34349899.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34296875", "entreprise": "Aramis Auto", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Lead DevOps Architect H/F\n                    "], "localisation": "Arcueil - 94", "date_de_publication": ["\n                        17/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34296875.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33505798", "entreprise": "SIA Partners", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Services Financiers H/F\n                    "], "localisation": "Nantes - 44", "date_de_publication": ["\n                        29/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33505798.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "26267449", "entreprise": "Silkhom", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur React.Js - Plateforme d'Imagerie M\u00e9dicale H/F\n                    "], "localisation": "Montpellier - 34", "date_de_publication": ["\n                        30/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/26267449.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33377620", "entreprise": "Volvo Group", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Manager Unit\u00e9 El\u00e9mentaire de Production Essai Moteurs H/F\n                    "], "localisation": "Lyon 1er - 69", "date_de_publication": ["\n                        il y a 21 heures\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33377620.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33699963", "entreprise": "Happy to meet you", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Vision H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Brieuc - 22", "date_de_publication": ["\n                        03/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33699963.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33903472", "entreprise": "Thales", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Responsable d'Offres de Syst\u00e8mes de D\u00e9fense France et Export H/F\n                    "], "localisation": "V\u00e9lizy-Villacoublay - 78", "date_de_publication": ["\n                        06/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33903472.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31946258", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur c - C++ Linux H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31946258.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32339634", "entreprise": "Mazars.", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Comptable Junior - Paris - Septembre - D\u00e9cembre 2023 H/F\n                    "], "localisation": "Courbevoie - 92", "date_de_publication": ["\n                        03/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32339634.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31874762", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Hardware Confirm\u00e9 H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        24/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31874762.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33450878", "entreprise": "SNEF", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Electricien Infrastructure H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Herblain - 44", "date_de_publication": ["\n                        28/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33450878.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33170419", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef de Projet Informatique \u00c9ducation H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33170419.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "26267581", "entreprise": "Silkhom", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Responsable d'\u00c9quipe \u00c9lectronique - Client Final H/F\n                    "], "localisation": "Grenoble - 38", "date_de_publication": ["\n                        30/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/26267581.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "29617890", "entreprise": "Ameg Technologies", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef de Projet \u00c9lectronique H/F\n                    "], "localisation": "Haguenau - 67", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/29617890.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33874248", "entreprise": "Mazars.", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Programme Dta - Double Parcours Audit Financier - Audit Corporate Treasury - Paris 2023 H/F\n                    "], "localisation": "Courbevoie - 92", "date_de_publication": ["\n                        06/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33874248.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "22488816", "entreprise": "EY", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Senior en Transformation Digitale Paris H/F\n                    "], "localisation": "Nanterre - 92", "date_de_publication": ["\n                        28/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/22488816.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31687734", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien Support Applicatif Sant\u00e9 H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        19/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31687734.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32419843", "entreprise": "Volvo Group", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Digital Developer - Service Market Planner H/F\n                    "], "localisation": "Lyon 1er - 69", "date_de_publication": ["\n                        06/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32419843.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "27736813", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur C++ Hpc H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        06/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/27736813.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "27736819", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Leader Technique Java - Angular H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        06/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/27736819.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33617320", "entreprise": "iQera", "type_contrat": "\n                            CDD\n                        ", "titre_job": ["\n                        N\u00e9gociateur en Recouvrement Amiable H/F\n                    "], "localisation": "Tours - 37", "date_de_publication": ["\n                        31/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33617320.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32853361", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Coordinateur de Projet Data H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        14/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32853361.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "12757393", "entreprise": "U-Need SAS", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Test Manager H/F\n                    "], "localisation": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "date_de_publication": ["\n                        29/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/12757393.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33858439", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Java Back ou Fullstack H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        06/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33858439.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33560209", "entreprise": "Chauvin Arnoux", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Responsable Bureau d'Etudes H/F\n                    "], "localisation": "Antony - 92", "date_de_publication": ["\n                        30/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33560209.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33658731", "entreprise": "Aramis Auto", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Commercial Reprise - CDI - Aix-En-Provence H/F\n                    "], "localisation": "Aix-en-Provence - 13", "date_de_publication": ["\n                        31/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33658731.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31077850", "entreprise": "EY", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Exp\u00e9riment\u00e9 & Manager en \u00ab Data Analyst & Bi \u00bb - Secteur Financier H/F\n                    "], "localisation": "Nanterre - 92", "date_de_publication": ["\n                        04/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31077850.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31096380", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Int\u00e9grateur Syst\u00e8mes et Applicatifs H/F\n                    "], "localisation": "Brest - 29", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        04/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/31096380.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31096374", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Int\u00e9grateur Syst\u00e8mes et Applicatifs H/F\n                    "], "localisation": "Lorient - 56", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        04/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/31096374.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31096611", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Administrateur Syst\u00e8mes H/F\n                    "], "localisation": "Lorient - 56", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        04/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/31096611.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "27491818", "entreprise": "CGI", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Data Science H/F\n                    "], "localisation": "Montpellier - 34", "date_de_publication": ["\n                        30/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/27491818.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32141549", "entreprise": "CGI", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Expert Data Scientist H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        30/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/32141549.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "27491831", "entreprise": "CGI", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Data Science H/F\n                    "], "localisation": "Toulouse - 31", "date_de_publication": ["\n                        30/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/27491831.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31078031", "entreprise": "EY", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Exp\u00e9riment\u00e9 & Managers en Transformation Innovante de la Fonction Finance H/F\n                    "], "localisation": "Nanterre - 92", "date_de_publication": ["\n                        04/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31078031.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32266538", "entreprise": "EY", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultants D\u00e9butants Transformation - Secteur Financier Fy24 H/F\n                    "], "localisation": "Paris - Nanterre", "date_de_publication": ["\n                        02/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32266538.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31098002", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur DevOps - Sysops H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        04/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31098002.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "26314238", "entreprise": "Groupe SEB", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Sensor Innovation Lead H/F\n                    "], "localisation": "\u00c9cully - 69", "date_de_publication": ["\n                        31/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/26314238.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31097385", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Administrateur Infrastructures Devops H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        04/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31097385.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32403472", "entreprise": "Volvo Group", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur M\u00e9thodes H/F\n                    "], "localisation": "Bourg-en-Bresse - 01", "date_de_publication": ["\n                        06/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32403472.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "25125521", "entreprise": "Accenture France", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Actuariat et Risque des Assurances H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        01/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/25125521.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33535827", "entreprise": "Aramis Auto", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller.e Commercial.e Vente & Livraison - CDI - Toulon H/F\n                    "], "localisation": "La Garde - 83", "date_de_publication": ["\n                        29/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33535827.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31034309", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef de Projet Plm D\u00e9ploiement de Solutions H/F\n                    "], "localisation": "Lorient - 56", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        03/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/31034309.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31034312", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef de Projet IT H/F\n                    "], "localisation": "Lorient - 56", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        03/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/31034312.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31034324", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef de Projet IT H/F\n                    "], "localisation": "Brest - 29", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        03/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/31034324.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31014674", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Administrateur Syst\u00e8mes Lorient H/F\n                    "], "localisation": "Lorient - 56", "date_de_publication": ["\n                        03/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/31014674.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31014739", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Administrateur Syst\u00e8mes Brest H/F\n                    "], "localisation": "Brest - 29", "date_de_publication": ["\n                        03/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/31014739.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31189819", "entreprise": "CGI", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Data Scientist H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        06/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/31189819.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32127983", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Android Confirm\u00e9 H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        30/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32127983.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32130376", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Python Flask H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        30/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32130376.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34268449", "entreprise": "BNP Paribas", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Architecte d'Entreprise Data H/F\n                    "], "localisation": "Montreuil - 93", "date_de_publication": ["\n                        17/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34268449.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30988447", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Int\u00e9grateur Syst\u00e8mes et Applicatifs Lorient H/F\n                    "], "localisation": "Lorient - 56", "date_de_publication": ["\n                        02/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/30988447.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30988515", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Int\u00e9grateur Syst\u00e8mes et Applicatifs Brest H/F\n                    "], "localisation": "Brest - 29", "date_de_publication": ["\n                        02/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/30988515.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33931075", "entreprise": "Adsearch", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur D\u00e9veloppement C++ IA H/F\n                    "], "localisation": "Lyon 3e - 69", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        07/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33931075.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33932959", "entreprise": "Michael Page", "type_contrat": "\n                            CDD\n                        ", "titre_job": ["\n                        Apprentissage - Charg\u00e9 de Recherche H/F\n                    "], "localisation": "Neuilly-sur-Seine - 92", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        07/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33932959.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33932298", "entreprise": "Adsearch", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Logistique H/F\n                    "], "localisation": "Bernay - 27", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        07/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33932298.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34668558", "entreprise": "Michael Page", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Transformation Digitale H/F\n                    "], "localisation": "Paris - 75", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        26/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34668558.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34668734", "entreprise": "Michael Page", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Secteur Banque H/F\n                    "], "localisation": "Paris - 75", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        26/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34668734.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34668360", "entreprise": "Michael Page", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Secteur Assurance H/F\n                    "], "localisation": "Paris - 75", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        26/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34668360.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34047728", "entreprise": "Fed Legal", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Juriste IP - IT Min. H/F\n                    "], "localisation": "France", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        11/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/34047728.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33678171", "entreprise": "Michael Page", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant S\u00e9nior - Manager Procurement And Corporate Finance H/F\n                    "], "localisation": "Paris - 75", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        01/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33678171.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33813211", "entreprise": "Adsearch", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Assistants Comptables H/F\n                    "], "localisation": "Nanteuil-l\u00e8s-Meaux - 77", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        05/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33813211.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31405438", "entreprise": "L'Industrie recrute", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Responsable de Formation Informatique H/F\n                    "], "localisation": "Beauvais - 60", "date_de_publication": ["\n                        12/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/31405438.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33507174", "entreprise": "Fed IT", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur .Net C# H/F\n                    "], "localisation": "Nantes - 44", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        29/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/33507174.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "26267336", "entreprise": "Silkhom", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef de Projet ERP - Int\u00e9grateur - Rennes H/F\n                    "], "localisation": "Nantes - 44", "date_de_publication": ["\n                        30/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/26267336.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "20610047", "entreprise": "Expleo", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Docteur en Data Science - Mlops Hybride H/F\n                    "], "localisation": "Montigny-le-Bretonneux - 78", "date_de_publication": ["\n                        04/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/20610047.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30344989", "entreprise": "SUEZ", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        ChefFe de Projet Exp\u00e9riment\u00e9 Hydraulique Urbaine H/F\n                    "], "localisation": "Caen - 14", "date_de_publication": ["\n                        16/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/30344989.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31823767", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Syst\u00e8mes Linux H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        23/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31823767.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31082640", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef de Projet IT Lorient H/F\n                    "], "localisation": "Lorient - 56", "date_de_publication": ["\n                        04/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/31082640.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31082648", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef de Projet Plm D\u00e9ploiement de Solutions H/F\n                    "], "localisation": "Lorient - 56", "date_de_publication": ["\n                        04/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/31082648.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31014736", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef de Projet IT Brest H/F\n                    "], "localisation": "Brest - 29", "date_de_publication": ["\n                        03/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/31014736.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32142234", "entreprise": "Scalian", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Android Confirm\u00e9 H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        30/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32142234.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "26223532", "entreprise": "Accenture France", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Technology Advisory H/F\n                    "], "localisation": "Blagnac - 31", "date_de_publication": ["\n                        29/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/26223532.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33566575", "entreprise": "Idemia", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Business Unit Controller - Fp&A - Contr\u00f4leur de Gestion R&D H/F\n                    "], "localisation": "La D\u00e9fense - 92", "date_de_publication": ["\n                        30/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail occasionnel"], "url": "/fr-fr/emplois/33566575.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33816771", "entreprise": "Valeo", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chercheur Machine Learning H/F\n                    "], "localisation": "Cr\u00e9teil - 94", "date_de_publication": ["\n                        05/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33816771.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34721436", "entreprise": "Michael Page", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Microsoft Power Plateform H/F\n                    "], "localisation": "Versailles - 78", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        il y a 12 heures\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34721436.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30509718", "entreprise": "STMicroelectronics", "type_contrat": "\n                            CDD\n                        ", "titre_job": ["\n                        Stage - Ing\u00e9nieur.e Application M - F H/F\n                    "], "localisation": "Paris - 75", "date_de_publication": ["\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/30509718.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "28382720", "entreprise": "Institut Pasteur", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur de Recherche - Engineer - Staff Scientist Position - Imagerie Structurale H/F\n                    "], "localisation": "Paris - 75", "date_de_publication": ["\n                        26/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/28382720.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34608003", "entreprise": "Nexton", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef de Projet Acquisition H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34608003.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32843339", "entreprise": "Bartle", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Manager Conseil en Data Science H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        14/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32843339.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33146352", "entreprise": "XXII Group", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur DevOps H/F\n                    "], "localisation": "Puteaux - 92", "date_de_publication": ["\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33146352.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33678316", "entreprise": "iAdvize", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef de Projet Digital H/F\n                    "], "localisation": "Nantes - 44", "date_de_publication": ["\n                        01/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33678316.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33146566", "entreprise": "ZAION", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Sales Development Representative H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33146566.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34697926", "entreprise": "XXII Group", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Product Manager IA H/F\n                    "], "localisation": "Puteaux - 92", "date_de_publication": ["\n                        26/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34697926.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34569432", "entreprise": "CNRS", "type_contrat": "\n                            CDD\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur de Recherche au Cril Lens H/F\n                    "], "localisation": "Lens - 62", "date_de_publication": ["\n                        24/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34569432.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32043475", "entreprise": "Konekt", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Senior Back-End Engineer .Net H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        il y a 21 heures\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32043475.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33145685", "entreprise": "XXII Group", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Deep Learning Scientist Computer Vision - Confirm\u00e9 - S\u00e9nior H/F\n                    "], "localisation": "Puteaux - 92", "date_de_publication": ["\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33145685.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34376277", "entreprise": "Brainsonic", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef de Projet Web CDI H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        19/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34376277.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33146426", "entreprise": "XXII Group", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Software Engineer d'Exp\u00e9rience - Python Plateforme H/F\n                    "], "localisation": "Puteaux - 92", "date_de_publication": ["\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33146426.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33372716", "entreprise": "Silae", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Assurance Qualit\u00e9 H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        il y a 21 heures\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33372716.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33863460", "entreprise": "iPepper", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Node Js H/F\n                    "], "localisation": "Marseille 1er - 13", "date_de_publication": ["\n                        06/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33863460.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32916812", "entreprise": "STMicroelectronics", "type_contrat": "\n                            CDD\n                        ", "titre_job": ["\n                        Alt D\u00e9veloppements Embarqu\u00e9s Autour d'Un Processeur Riscv pour Test Radiatif M - F H/F\n                    "], "localisation": "Crolles - 38", "date_de_publication": ["\n                        15/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32916812.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "23504032", "entreprise": "schneider-electric", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Architecte Data - Industrie 4.0 H/F\n                    "], "localisation": "Villeneuve-d'Ascq - 59", "date_de_publication": ["\n                        23/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/23504032.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32746533", "entreprise": "Publicis Groupe", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Jeune Docteur en Data Science & IA H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        11/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32746533.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33356620", "entreprise": "ZAION", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        SEO & Ux Content Manager H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33356620.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34313586", "entreprise": "Institut Curie", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Pr\u00e9parateur en Pharmacie H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Cloud - 92", "date_de_publication": ["\n                        18/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34313586.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33221628", "entreprise": "Exotec", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Acheteur Industriel H/F\n                    "], "localisation": "Lille - 59", "date_de_publication": ["\n                        22/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33221628.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "28091575", "entreprise": "STMicroelectronics", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        CDI - Ing\u00e9nieur D\u00e9veloppement de Logiciel Embarqu\u00e9 M H/F\n                    "], "localisation": "Le Bourget-du-Lac - 73", "date_de_publication": ["\n                        19/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/28091575.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33356623", "entreprise": "ZAION", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Graphic Designer H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33356623.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34094763", "entreprise": "Groupe Casino", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ouvrier Professionnel Rayon Mar\u00e9e - Casino #Hyperfrais Fr\u00e9jus 83 H/F\n                    "], "localisation": "Fr\u00e9jus - 83", "date_de_publication": ["\n                        12/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34094763.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "28091577", "entreprise": "STMicroelectronics", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        CDI - Ing\u00e9nieur Application Fae M /F H/F\n                    "], "localisation": "Le Bourget-du-Lac - 73", "date_de_publication": ["\n                        19/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/28091577.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34747072", "entreprise": "Institut Curie", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Pr\u00e9parateur en Pharmacie H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Cloud - 92", "date_de_publication": ["\n                        il y a 3 heures\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34747072.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33221789", "entreprise": "Exotec", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Field Engineer H/F\n                    "], "localisation": "Lille - 59", "date_de_publication": ["\n                        22/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33221789.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33221832", "entreprise": "Exotec", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Industrialisation H/F\n                    "], "localisation": "Lille - 59", "date_de_publication": ["\n                        22/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33221832.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34310447", "entreprise": "Exotec", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Procurement Specialist H/F\n                    "], "localisation": "Lille - 59", "date_de_publication": ["\n                        18/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34310447.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34038581", "entreprise": "Groupe Casino", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ouvrier Professionnel Rayon Mar\u00e9e - Casino #Hyperfrais Fr\u00e9jus 83 - Ll H/F\n                    "], "localisation": "Fr\u00e9jus - 83", "date_de_publication": ["\n                        11/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34038581.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "28122979", "entreprise": "STMicroelectronics", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        CDI - Ing\u00e9nieur Test M - F H/F\n                    "], "localisation": "Grenoble - 38", "date_de_publication": ["\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/28122979.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "27316336", "entreprise": "PSA Retail France SAS", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Mise en Place d'Outil de Data Mining dans le Domaine Energ\u00e9tique pour l'Identification de Liens Fonc H/F\n                    "], "localisation": "Poissy - 78", "date_de_publication": ["\n                        24/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/27316336.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33483517", "entreprise": "Craft AI", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Junior DevOps Engineer H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        29/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33483517.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34051721", "entreprise": "SiaXperience", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur PHP Confirm\u00e9 - Paris ou Bordeaux H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        12/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34051721.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34444200", "entreprise": "iAdvize", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Customer Success Manager H/F\n                    "], "localisation": "Nantes - 44", "date_de_publication": ["\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34444200.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "28262981", "entreprise": "STMicroelectronics", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        CDI - Ing\u00e9nieur Design Digital Middle End Me M - F H/F\n                    "], "localisation": "Grenoble - 38", "date_de_publication": ["\n                        22/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/28262981.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34607873", "entreprise": "Tehtris", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Database Administrator - F - M - X H/F\n                    "], "localisation": "Pessac - 33", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34607873.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32654027", "entreprise": "Synapse D\u00e9veloppement", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Responsable Marketing Digital CDI H/F\n                    "], "localisation": "Toulouse - 31", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        11/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32654027.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33854593", "entreprise": "360 medical", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Product Owner Data - Po Search H/F\n                    "], "localisation": "Lyon 1er - 69", "date_de_publication": ["\n                        05/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33854593.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34327213", "entreprise": "CybelAngel", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant - Analyste en Cybers\u00e9curit\u00e9 - D\u00e9butants Welcome We Train You H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        18/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34327213.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32053673", "entreprise": "ARIADNEXT By Idnow", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Stage - Ing\u00e9nieur Chercheur Deep Detection H/F\n                    "], "localisation": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9 - 35", "date_de_publication": ["\n                        il y a 21 heures\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32053673.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33146395", "entreprise": "XXII Group", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur en Test de Performance H/F\n                    "], "localisation": "Puteaux - 92", "date_de_publication": ["\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33146395.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34323469", "entreprise": "iAdvize", "type_contrat": "\n                            CDD\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef de Projet Marketing Btob - Alternance H/F\n                    "], "localisation": "Nantes - 44", "date_de_publication": ["\n                        18/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34323469.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "24496698", "entreprise": "Institut Pasteur", "type_contrat": "\n                            CDD\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Syst\u00e8mes Hpc H/F\n                    "], "localisation": "Paris - 75", "date_de_publication": ["\n                        13/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/24496698.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32654004", "entreprise": "Synapse D\u00e9veloppement", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        CDI Business Developer Confirm\u00e9 E H/F\n                    "], "localisation": "Toulouse - 31", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        11/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32654004.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34155744", "entreprise": "Groupe Casino", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Manager de Rayon Pgc Fi - Casino #Hyperfrais Marseille la Valentine 13 - Ll H/F\n                    "], "localisation": "Marseille 1er - 13", "date_de_publication": ["\n                        13/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34155744.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34417798", "entreprise": "Exotec", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Production Manager H/F\n                    "], "localisation": "Lille - 59", "date_de_publication": ["\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34417798.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31755595", "entreprise": "Artefact", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Talent Acquisition - Stagiaire Janvier 2023 - Paris H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/31755595.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33084811", "entreprise": "Generali", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Expert IT Generic H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Denis - 93", "date_de_publication": ["\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33084811.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30459206", "entreprise": "Groupe Longchamp", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien de Maintenance H/F\n                    "], "localisation": "Segr\u00e9-en-Anjou Bleu - 49", "date_de_publication": ["\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/30459206.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33679413", "entreprise": "Exotec", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Approvisionneur Pi\u00e8ces D\u00e9tach\u00e9es H/F\n                    "], "localisation": "Wasquehal - 59", "date_de_publication": ["\n                        01/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33679413.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33665717", "entreprise": "SiaXperience", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Javascript React Confirm\u00e9 H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        01/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33665717.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "26640209", "entreprise": "LCL", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Recherche et D\u00e9veloppement H/F\n                    "], "localisation": "Villejuif - 94", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/26640209.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "26639454", "entreprise": "LCL", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur d'\u00c9tudes et D\u00e9veloppement Web H/F\n                    "], "localisation": "Villejuif - 94", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/26639454.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "26639966", "entreprise": "LCL", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Tech Lead Open H/F\n                    "], "localisation": "Villejuif - 94", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/26639966.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32208384", "entreprise": "CNP Assurances", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Data Scientist H/F\n                    "], "localisation": "Issy-les-Moulineaux - 92", "date_de_publication": ["\n                        01/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32208384.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32746869", "entreprise": "OWI", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Test - Stage de H/F\n                    "], "localisation": "Antony - 92", "date_de_publication": ["\n                        11/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32746869.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32746939", "entreprise": "OWI", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur R&D Back End H/F\n                    "], "localisation": "Antony - 92", "date_de_publication": ["\n                        11/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32746939.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31864689", "entreprise": "Generali", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Alt - Gestionnaire Op\u00e9rations Assurance H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Denis - 93", "date_de_publication": ["\n                        23/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/31864689.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "28122849", "entreprise": "STMicroelectronics", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur.e CDI D\u00e9veloppement de Logiciels Embarqu\u00e9s S\u00e9nior F - M M /F H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/28122849.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33363551", "entreprise": "Chanel", "type_contrat": "\n                            CDI\n                                ", "titre_job": ["\n                        Contr\u00f4leur de Gestion Senior Division Mode H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33363551.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33483732", "entreprise": "Craft AI", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Tech Lead Fullstack Js H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        29/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33483732.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30459144", "entreprise": "STMicroelectronics", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        CDI - Ing\u00e9nieure - Ing\u00e9nieur D\u00e9veloppement - Support de Solutions Logicielles Cad V\u00e9rification H/F\n                    "], "localisation": "Grenoble - 38", "date_de_publication": ["\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/30459144.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "28522641", "entreprise": "STMicroelectronics", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing CDI D\u00e9veloppement de Logiciels Embarqu\u00e9s D\u00e9butant.e M /F H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        29/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/28522641.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33363027", "entreprise": "Chanel", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Contr\u00f4leur de Gestion Senior H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33363027.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33225376", "entreprise": "Generali", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Alt - Business Analyst H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Denis - 93", "date_de_publication": ["\n                        23/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33225376.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34538746", "entreprise": "Kiabi", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Charg\u00e9 de Campagnes Marketing CRM - CDD H/F\n                    "], "localisation": "Hem - 59", "date_de_publication": ["\n                        22/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34538746.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33665735", "entreprise": "SiaXperience", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Lead Directeur - Directrice Artistique Digital H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        01/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33665735.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33483732", "entreprise": "Craft AI", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Tech Lead Fullstack Js H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        29/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33483732.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "28122858", "entreprise": "STMicroelectronics", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur.e CDI D\u00e9veloppement de Logiciels Embarqu\u00e9s D\u00e9butant.e M /F H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/28122858.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "28122908", "entreprise": "STMicroelectronics", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur.e CDI D\u00e9veloppement de Logiciels Embarqu\u00e9s S\u00e9nior M /F H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/28122908.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33799863", "entreprise": "MC2I", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Product Owner - Retail H/F\n                    "], "localisation": "Paris 8e - 75", "date_de_publication": ["\n                        05/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33799863.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33799837", "entreprise": "MC2I", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant en AMOA - Retail H/F\n                    "], "localisation": "Paris 8e - 75", "date_de_publication": ["\n                        05/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33799837.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31389921", "entreprise": "Niji", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Managing Consultant H/F\n                    "], "localisation": "Issy-les-Moulineaux - 92", "date_de_publication": ["\n                        11/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/31389921.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34757754", "entreprise": "Banque de France", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Data Analyst - Auditeur H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        il y a 8 minutes\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34757754.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33802636", "entreprise": "CNRS", "type_contrat": "\n                            CDD\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur en Calcul Scientifique H/F\n                    "], "localisation": "Orl\u00e9ans - 45", "date_de_publication": ["\n                        05/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33802636.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33663921", "entreprise": "AnotherBrain", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur.e Qa Senior H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        01/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33663921.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33665687", "entreprise": "SiaXperience", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        ChefFe de Projet Web Confirm\u00e9 - S\u00e9nior H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        01/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail complet"], "url": "/fr-fr/emplois/33665687.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33117254", "entreprise": "Generali", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Alt - Charge de Projet - IT H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Denis - 93", "date_de_publication": ["\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33117254.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33447689", "entreprise": "SiaXperience", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Product Owner H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        28/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33447689.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31390307", "entreprise": "Generali", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Conseiller Commercial H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Denis - 93", "date_de_publication": ["\n                        11/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/31390307.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "29614678", "entreprise": "Generali", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        CDD - Ingenieur Systeme Expert H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Denis - 93", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/29614678.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32746173", "entreprise": "OWI", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur R&D Full Stack H/F\n                    "], "localisation": "Antony - 92", "date_de_publication": ["\n                        11/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32746173.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30016943", "entreprise": "Generali", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        CDD - Assistant Commercial H/F\n                    "], "localisation": "Marseille 1er - 13", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/30016943.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34310463", "entreprise": "Exotec", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Demand & Supply Planner H/F\n                    "], "localisation": "Lille - 59", "date_de_publication": ["\n                        18/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34310463.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31641320", "entreprise": "STMicroelectronics", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        CDI - Ing\u00e9nieure - Ing\u00e9nieur Logiciel D\u00e9veloppement Embarqu\u00e9 Bootrom H/F\n                    "], "localisation": "Sophia-Antipolis - 06", "date_de_publication": ["\n                        18/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/31641320.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33363643", "entreprise": "Chanel", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        CDI Ing\u00e9nieur Qualit\u00e9 - Etudes Packaging H/F\n                    "], "localisation": "Pantin - 93", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33363643.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "27724387", "entreprise": "STMicroelectronics", "type_contrat": "\n                            CDD\n                        ", "titre_job": ["\n                        Stage - Ia D\u00e9veloppement Services Web de R\u00e9apprentissage et de Benchmark M /F H/F\n                    "], "localisation": "Grenoble - 38", "date_de_publication": ["\n                        06/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/27724387.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34757593", "entreprise": "Banque de France", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Data Engineer - MLOps H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        il y a 9 minutes\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34757593.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32746045", "entreprise": "iAdvize", "type_contrat": "\n                            Int\u00e9rim\n                        ", "titre_job": ["\n                        Charg\u00e9.e de Projet IT Junior H/F\n                    "], "localisation": "Nantes - 44", "date_de_publication": ["\n                        11/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32746045.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34170501", "entreprise": "Groupe D\u00e9kuple", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Manager - Senior Manager Data & ai - CDI H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        14/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34170501.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34524350", "entreprise": "Generali", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Responsable Methode Projet H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Denis - 93", "date_de_publication": ["\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34524350.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "28231909", "entreprise": "STMicroelectronics", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        CDI - Ing\u00e9nieur Produit M - F H/F\n                    "], "localisation": "Grenoble - 38", "date_de_publication": ["\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/28231909.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "28231474", "entreprise": "STMicroelectronics", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        CDI - Ing\u00e9nieur Test M - F H/F\n                    "], "localisation": "Grenoble - 38", "date_de_publication": ["\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/28231474.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33693981", "entreprise": "La Javaness", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur DevOps H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        02/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33693981.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34417800", "entreprise": "Exotec", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef de Projet Industrialisation H/F\n                    "], "localisation": "Lille - 59", "date_de_publication": ["\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34417800.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "28522598", "entreprise": "STMicroelectronics", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur.e CDI D\u00e9veloppement de Logiciels Embarqu\u00e9s Exp\u00e9riment\u00e9.e M /F H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        29/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/28522598.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31645590", "entreprise": "CNRS", "type_contrat": "\n                            CDD\n                        ", "titre_job": ["\n                        Business Developper - Programme Ingenieur Transfert H/F\n                    "], "localisation": "Compi\u00e8gne - 60", "date_de_publication": ["\n                        18/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/31645590.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34653593", "entreprise": "Generali", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Architecte Entreprise H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Denis - 93", "date_de_publication": ["\n                        26/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34653593.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31924200", "entreprise": "Artefact", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Campus Manager & Talent Acquisition Specialist - CDI - Paris H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/31924200.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30069407", "entreprise": "Generali", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Stagiaire - Developpeur Java H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Denis - 93", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/30069407.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32352620", "entreprise": "Teach on mars", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur PHP H/F\n                    "], "localisation": "Mougins - 06", "date_de_publication": ["\n                        03/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32352620.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32352616", "entreprise": "Teach on mars", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Android H/F\n                    "], "localisation": "Mougins - 06", "date_de_publication": ["\n                        03/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32352616.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33527933", "entreprise": "PureControl", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur.se Python H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        29/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33527933.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33687177", "entreprise": "Ariane Group", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieure - Ing\u00e9nieur Production Digitalisation H/F\n                    "], "localisation": "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles - 33", "date_de_publication": ["\n                        02/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33687177.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33563427", "entreprise": "CNRS", "type_contrat": "\n                            CDD\n                        ", "titre_job": ["\n                        Contrat Doctoral pour l'Exp\u00e9rience Atlas H/F\n                    "], "localisation": "Marseille 9e - 13", "date_de_publication": ["\n                        30/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33563427.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33665352", "entreprise": "AI Builders", "type_contrat": "\n                            Int\u00e9rim\n                        ", "titre_job": ["\n                        Stage Business Developer IA H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        01/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33665352.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33766154", "entreprise": "Generali", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Alt - Charg\u00e9 de Projet Informatique H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Denis - 93", "date_de_publication": ["\n                        04/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33766154.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31377862", "entreprise": "Deloitte", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Director Audit Advanced Analytics Specialist H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        11/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31377862.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32431721", "entreprise": "Keyrus france", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Talend H/F\n                    "], "localisation": "Toulouse - 31", "date_de_publication": ["\n                        06/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32431721.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33821253", "entreprise": "Generali", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Responsable Portefeuille Projets H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Denis - 93", "date_de_publication": ["\n                        05/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33821253.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33299869", "entreprise": "La Mutuelle G\u00e9n\u00e9rale", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Analyste Fraude - App H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        24/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33299869.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31913576", "entreprise": "Generali", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Alt - Ingenieur Microsoft 365 H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Denis - 93", "date_de_publication": ["\n                        24/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/31913576.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31913602", "entreprise": "Generali", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Alt - Ingenieur Cloud Azure H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Denis - 93", "date_de_publication": ["\n                        24/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/31913602.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32431691", "entreprise": "Keyrus france", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Microsoft 365 H/F\n                    "], "localisation": "Levallois-Perret - 92", "date_de_publication": ["\n                        06/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32431691.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33799907", "entreprise": "MC2I", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef de Projet AMOA - Retail H/F\n                    "], "localisation": "Paris 8e - 75", "date_de_publication": ["\n                        05/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33799907.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33447665", "entreprise": "SiaXperience", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Lead D\u00e9veloppeur PHP Exp\u00e9riment\u00e9 - Paris ou Bordeaux H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        28/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33447665.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33447662", "entreprise": "SiaXperience", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Data Product Owner H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        28/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33447662.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32258254", "entreprise": "STMicroelectronics", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        CDI - Ing\u00e9nieure - Ing\u00e9nieur Support Client & Analyse de D\u00e9faillances H/F\n                    "], "localisation": "Grenoble - 38", "date_de_publication": ["\n                        02/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32258254.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33447663", "entreprise": "SiaXperience", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Lead D\u00e9veloppeur Javascript React Exp\u00e9riment\u00e9 H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        28/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33447663.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30497168", "entreprise": "Generali", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Responsable Pilotage Delivery de Gosp H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Denis - 93", "date_de_publication": ["\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/30497168.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33618525", "entreprise": "iAdvize", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Responsable Comptable - Accounting Manager H/F\n                    "], "localisation": "Nantes - 44", "date_de_publication": ["\n                        31/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33618525.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34170494", "entreprise": "MHIS - Mo\u00ebt Hennessy Information Services", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Data Lead - EMEA H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        14/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34170494.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32843322", "entreprise": "Deloitte", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Manager Actuariat H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        14/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32843322.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34144187", "entreprise": "Generali", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Alt - Chef de Projet Si H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Denis - 93", "date_de_publication": ["\n                        13/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34144187.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32352614", "entreprise": "Teach on mars", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Dot.Net H/F\n                    "], "localisation": "Mougins - 06", "date_de_publication": ["\n                        03/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32352614.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33488064", "entreprise": "Exotec", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur M\u00e9thodes H/F\n                    "], "localisation": "Lille - 59", "date_de_publication": ["\n                        29/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33488064.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "26639288", "entreprise": "LCL", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Data Engineer Big Data Confirm\u00e9 H/F\n                    "], "localisation": "Villejuif - 94", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/26639288.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33665718", "entreprise": "Direction G\u00e9n\u00e9rale de la S\u00e9curit\u00e9 Ext\u00e9rieure", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur Plateforme de Traitements M\u00e9dias Distribu\u00e9s H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        01/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33665718.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34653589", "entreprise": "Generali", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Architecte Entreprise N1 H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Denis - 93", "date_de_publication": ["\n                        26/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34653589.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34413710", "entreprise": "Kenzo", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        CRM Campaign And Project Manager H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34413710.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32746736", "entreprise": "Devoteam", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Stage Cloud Automation & Intelligence Articielle H/F\n                    "], "localisation": "Levallois-Perret - 92", "date_de_publication": ["\n                        11/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32746736.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34164378", "entreprise": "Converteo", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Manager - Senior Manager Data & ai - CDI H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        14/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34164378.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31377703", "entreprise": "Deloitte", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Senior Consultant Audit Advanced Analytics Specialist H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        11/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31377703.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32746814", "entreprise": "iAdvize", "type_contrat": "\n                            Int\u00e9rim\n                        ", "titre_job": ["\n                        Design & Content Manager - Alternance H/F\n                    "], "localisation": "Nantes - 44", "date_de_publication": ["\n                        11/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32746814.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34037856", "entreprise": "STMicroelectronics", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        CDI - Ing\u00e9nieure - Ing\u00e9nieur Expert en S\u00e9curit\u00e9 et Logiciel Embarqu\u00e9 H/F\n                    "], "localisation": "Le Mans - 72", "date_de_publication": ["\n                        11/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34037856.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32976891", "entreprise": "STMicroelectronics", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        CDI - Ing\u00e9nieure - Ing\u00e9nieur Conception Digitale Fe H/F\n                    "], "localisation": "Grenoble - 38", "date_de_publication": ["\n                        17/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32976891.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32352623", "entreprise": "Teach on mars", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Ios H/F\n                    "], "localisation": "Mougins - 06", "date_de_publication": ["\n                        03/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32352623.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "28651183", "entreprise": "STMicroelectronics", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        CDI - Responsable de Conception Design Leader de Microcontr\u00f4leur Stm32 M /F H/F\n                    "], "localisation": "Grenoble - 38", "date_de_publication": ["\n                        02/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/28651183.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32431692", "entreprise": "Keyrus france", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Charg\u00e9 Assurance Qualit\u00e9 Validation H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        06/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32431692.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33858775", "entreprise": "Generali", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Alt - Chef de Projet IT H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Denis - 93", "date_de_publication": ["\n                        06/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33858775.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33527935", "entreprise": "PureControl", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur.e d'Affaires Solution IA pour l'Industrie H/F\n                    "], "localisation": "France", "date_de_publication": ["\n                        29/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33527935.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33527934", "entreprise": "PureControl", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur.e d'Affaires Solution IA pour l'Industrie Agroalimentaire H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        29/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33527934.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34757780", "entreprise": "Banque de France", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Architecte d'Entreprise H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        il y a 8 minutes\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/34757780.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31378280", "entreprise": "Deloitte", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Manager - Senior Manager Audit Advanced Analytics Specialist H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        11/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31378280.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32916410", "entreprise": "STMicroelectronics", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        CDI - Ing\u00e9nieure - Ing\u00e9nieur Conception Digitale Fe H/F\n                    "], "localisation": "Grenoble - 38", "date_de_publication": ["\n                        15/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32916410.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33799804", "entreprise": "MC2I", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant en Transformation Num\u00e9rique - M\u00e9dias H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        05/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33799804.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32043478", "entreprise": "Tortoise", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Data Scientist \u00e0 H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        il y a 22 heures\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32043478.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34543378", "entreprise": "Netatmo", "type_contrat": "\n                            Int\u00e9rim\n                        ", "titre_job": ["\n                        Alternance - Contr\u00f4leur Financier H/F\n                    "], "localisation": "Boulogne-Billancourt - 92", "date_de_publication": ["\n                        22/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34543378.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "27488753", "entreprise": "STMicroelectronics", "type_contrat": "\n                            CDD\n                        ", "titre_job": ["\n                        Intern Management de l'Innovation et Nouvelles Techniques de Management Projet M - F H/F\n                    "], "localisation": "Crolles - 38", "date_de_publication": ["\n                        30/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/27488753.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32431690", "entreprise": "Keyrus france", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Alternance Data Intelligence H/F\n                    "], "localisation": "Levallois-Perret - 92", "date_de_publication": ["\n                        06/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32431690.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31307028", "entreprise": "STMicroelectronics", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        CDI - Project Manager - Pmo M /F H/F\n                    "], "localisation": "Grenoble - 38", "date_de_publication": ["\n                        10/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/31307028.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32053677", "entreprise": "ARIADNEXT By Idnow", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Stage - Ing\u00e9nieur Chercheur Deep Id Classification H/F\n                    "], "localisation": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9 - 35", "date_de_publication": ["\n                        il y a 21 heures\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32053677.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31913581", "entreprise": "Generali", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Alt - Charge de Projets - Conduite du Changement H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Denis - 93", "date_de_publication": ["\n                        24/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/31913581.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33799795", "entreprise": "MC2I", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Junior en AMOA - Transport H/F\n                    "], "localisation": "Paris 8e - 75", "date_de_publication": ["\n                        05/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33799795.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "26640491", "entreprise": "LCL", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Concepteur D\u00e9veloppeur Exp\u00e9riment\u00e9 Mainframe H/F\n                    "], "localisation": "Villejuif - 94", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/26640491.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32746363", "entreprise": "iAdvize", "type_contrat": "\n                            Int\u00e9rim\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef de Projet en Gestion Documentaire - Alternance H/F\n                    "], "localisation": "Nantes - 44", "date_de_publication": ["\n                        11/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32746363.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30267787", "entreprise": "SELLIER PATRIMOINE", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Negociateur Immobilier Freelance H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        14/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/30267787.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31789243", "entreprise": "Generali", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Alt - Business Analyst H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Denis - 93", "date_de_publication": ["\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/31789243.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31789221", "entreprise": "Generali", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Alt - Business Analyst H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Denis - 93", "date_de_publication": ["\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/31789221.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34438587", "entreprise": "Netatmo", "type_contrat": "\n                            Int\u00e9rim\n                        ", "titre_job": ["\n                        Alternance - Assistant Chef de Produit Marketing H/F\n                    "], "localisation": "Boulogne-Billancourt - 92", "date_de_publication": ["\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34438587.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30083974", "entreprise": "Generali", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Manager Commercial en Assurance H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Denis - 93", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/30083974.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32431707", "entreprise": "Keyrus france", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Talent Acquisition Specialist Data Intelligence & H/F\n                    "], "localisation": "Levallois-Perret - 92", "date_de_publication": ["\n                        06/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32431707.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32843321", "entreprise": "Deloitte", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Senior Consultant Actuariat H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        14/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32843321.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32843275", "entreprise": "Deloitte", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Actuariat H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        14/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32843275.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33945501", "entreprise": "Profession M\u00e9decin", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Rempla Gastro-Ent\u00e9rologue \u00e0 Narbonne Aude-11 H/F\n                    "], "localisation": "Montredon-des-Corbi\u00e8res - 11", "date_de_publication": ["\n                        07/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33945501.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33799873", "entreprise": "MC2I", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Manager en Transformation Num\u00e9rique - Transport H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        05/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33799873.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34048891", "entreprise": "LCL", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Concepteur Informatique DevOps H/F\n                    "], "localisation": "Villejuif - 94", "date_de_publication": ["\n                        12/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34048891.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33527928", "entreprise": "PureControl", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur.se Backend H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        29/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33527928.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34653563", "entreprise": "iAdvize", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Product Data Analyst F - M - X H/F\n                    "], "localisation": "Nantes - 44", "date_de_publication": ["\n                        26/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34653563.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34538747", "entreprise": "Wavestone", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant.e Cybers\u00e9curit\u00e9 et Confiance Num\u00e9rique - CDI H/F\n                    "], "localisation": "Marseille 1er - 13", "date_de_publication": ["\n                        22/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34538747.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32669156", "entreprise": "Kili Technology", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Finance Operations H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        11/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32669156.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34163003", "entreprise": "Malt", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant en Recrutement - Lille H/F\n                    "], "localisation": "Lille - 59", "date_de_publication": ["\n                        14/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34163003.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33371523", "entreprise": "Lucca", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Back-End Software Engineer .Net - Team Cleemy - Full Remote H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        26/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail complet"], "url": "/fr-fr/emplois/33371523.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "27399766", "entreprise": "STMicroelectronics", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        CDI - Ing\u00e9nieur Digital Design M /F H/F\n                    "], "localisation": "Grenoble - 38", "date_de_publication": ["\n                        28/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/27399766.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30069413", "entreprise": "Generali", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Auditeur IT Senior H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Denis - 93", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/30069413.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33764951", "entreprise": "Groupe les Echos Le Parisien", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Directeur de Client\u00e8le Programmatique H/F\n                    "], "localisation": "Paris 15e - 75", "date_de_publication": ["\n                        04/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33764951.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33664214", "entreprise": "Generali", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Alt - Assistant de Departement Si H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Denis - 93", "date_de_publication": ["\n                        01/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33664214.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32755723", "entreprise": "Lagardere Travel Retail", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Contr\u00f4leur de Gestion Achats Groupe H/F\n                    "], "localisation": "Levallois-Perret - 92", "date_de_publication": ["\n                        12/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32755723.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33875998", "entreprise": "Generali", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Test Manager Souscription IARD H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Denis - 93", "date_de_publication": ["\n                        06/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33875998.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33363158", "entreprise": "Chanel", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Contr\u00f4leur de Gestion Site de Distribution Senior H/F\n                    "], "localisation": "V\u00e9mars - 95", "date_de_publication": ["\n                        25/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33363158.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "27444967", "entreprise": "STMicroelectronics", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        CDI - Ing\u00e9nieur Design Digital Middle End Me H/F\n                    "], "localisation": "Sophia-Antipolis - 06", "date_de_publication": ["\n                        29/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/27444967.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "27213858", "entreprise": "Generali", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Responsable Data Science et Analytique H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Denis - 93", "date_de_publication": ["\n                        22/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/27213858.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "22602052", "entreprise": "Cov\u00e9a Finance", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Analyste Quantitatif H/F\n                    "], "localisation": "Paris 8e - 75", "date_de_publication": ["\n                                ", "\n                            ", "\n                        31/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/22602052.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30016930", "entreprise": "Generali", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Stagiaire - Assistant Chef de Projets -Maintenance et Projets Techniques H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Denis - 93", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/30016930.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "27593300", "entreprise": "STMicroelectronics", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        CDI - Project Leader D\u00e9veloppement de Plateforme Fpga M /F H/F\n                    "], "localisation": "Grenoble - 38", "date_de_publication": ["\n                        01/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/27593300.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "27399742", "entreprise": "STMicroelectronics", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        CDI - Ing\u00e9nieur Design Verification M /F H/F\n                    "], "localisation": "Grenoble - 38", "date_de_publication": ["\n                        28/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/27399742.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "26639609", "entreprise": "LCL", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Business Analyst H/F\n                    "], "localisation": "Villejuif - 94", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/26639609.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "26639141", "entreprise": "LCL", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef de Projet MOE - Solution Analyst H/F\n                    "], "localisation": "Villejuif - 94", "date_de_publication": ["\n                        09/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/26639141.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33716640", "entreprise": "Exotec", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Technicien de Production H/F\n                    "], "localisation": "Lille - 59", "date_de_publication": ["\n                        03/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33716640.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32746595", "entreprise": "OWI", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Java - Javascript - Stage de H/F\n                    "], "localisation": "Antony - 92", "date_de_publication": ["\n                        11/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32746595.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34464693", "entreprise": "Nexton", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chef de Projet Data H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34464693.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32746475", "entreprise": "Devoteam", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Tech Leader & Soc Specialist Able To Create a Managed Service From Scratch H/F\n                    "], "localisation": "Levallois-Perret - 92", "date_de_publication": ["\n                        11/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32746475.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34150905", "entreprise": "CNRS", "type_contrat": "\n                            CDD\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chercheur Postdoctorant en Photonique Non-Lin\u00e9aire Ultrarapide Fibr\u00e9e H/F\n                    "], "localisation": "Dijon - 21", "date_de_publication": ["\n                        13/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34150905.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32352624", "entreprise": "Teach on mars", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Ios H/F\n                    "], "localisation": "Mougins - 06", "date_de_publication": ["\n                        03/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32352624.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "34471431", "entreprise": "CNRS", "type_contrat": "\n                            CDD\n                        ", "titre_job": ["\n                        Chercheur en Simulations R\u00e9gionales Antarctique H/F\n                    "], "localisation": "Guyancourt - 78", "date_de_publication": ["\n                        21/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/34471431.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32352612", "entreprise": "Teach on mars", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Informatique Stage H/F\n                    "], "localisation": "Mougins - 06", "date_de_publication": ["\n                        03/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32352612.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33617790", "entreprise": "Silae", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        D\u00e9veloppeur Java H/F\n                    "], "localisation": "Rennes - 35", "date_de_publication": ["\n                        31/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/33617790.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32430919", "entreprise": "Mane", "type_contrat": "\n                            CDD\n                        ", "titre_job": ["\n                        Aromaticien H/F\n                    "], "localisation": "Le Bar-sur-Loup - 06", "date_de_publication": ["\n                        06/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32430919.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32431694", "entreprise": "Keyrus france", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant AMOA - Product Owner H/F\n                    "], "localisation": "Le Bouscat - 33", "date_de_publication": ["\n                        06/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32431694.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "31409558", "entreprise": "Deloitte", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Consultant Scientifique en Financement de l'Innovation IT - Logiciels Junior H/F\n                    "], "localisation": "Paris 1er - 75", "date_de_publication": ["\n                        12/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/31409558.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "27399706", "entreprise": "LCL", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Project Leader Socles Techniques Data & Big Data H/F\n                    "], "localisation": "Villejuif - 94", "date_de_publication": ["\n                        28/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/27399706.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32181017", "entreprise": "Generali", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Alt - Charge d'Analyse de Donnee H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Denis - 93", "date_de_publication": ["\n                        31/03/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/32181017.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "33687122", "entreprise": "Ariane Group", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur en Mod\u00e9lisation - D\u00e9tonique en CDI H/F\n                    "], "localisation": "Vert-le-Petit - 91", "date_de_publication": ["\n                        02/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/33687122.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "22765523", "entreprise": "Generali", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Responsable d'Application Maestro H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Denis - 93", "date_de_publication": ["\n                        04/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": [], "url": "/fr-fr/emplois/22765523.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "32404817", "entreprise": "INRIA", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Ing\u00e9nieur D\u00e9veloppement Logiciel Apprentissage par Renforcement H/F\n                    "], "localisation": "Villeneuve-d'Ascq - 59", "date_de_publication": ["\n                        06/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/32404817.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30497480", "entreprise": "Generali", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Responsable Conduite du Changement H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Denis - 93", "date_de_publication": ["\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/30497480.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []},
{"id_offre": "30497285", "entreprise": "Generali", "type_contrat": "\n                            CDI\n                        ", "titre_job": ["\n                        Responsable Conduite du Changement H/F\n                    "], "localisation": "Saint-Denis - 93", "date_de_publication": ["\n                        20/04/2023\n                    "], "modalites_de_tetetravail": ["T\u00e9l\u00e9travail partiel"], "url": "/fr-fr/emplois/30497285.html", "duree_du_contrat": [], "tag recruteur_reactif": []}
]